O B-SW
r I-SW
a I-SW
c I-SW
l I-SW
e I-SW
M I-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
甲 B-ORG
骨 I-ORG
文 I-ORG
（ I-ORG
O I-ORG
r I-ORG
a I-ORG
c I-ORG
l I-ORG
e I-ORG
） I-ORG
公 O
司 O
的 O
一 O
套 O
开 O
源 O
的 O
关 O
系 O
数 O
据 O
库 O
管 O
理 O
系 O
统 O
。 O
该 O
数 O
据 O
库 O
系 O
统 O
具 O
有 O
性 O
能 O
高 O
、 O
成 O
本 O
低 O
、 O
可 O
靠 O
性 O
好 O
等 O
特 O
点 O
。 O
O O
r O
a O
c O
l O
e O
M B-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
5 B-VER
. I-VER
6 I-VER
. I-VER
3 I-VER
0 I-VER
及 O
之 O
前 O
的 O
版 O
本 O
和 O
5 B-VER
. I-VER
7 I-VER
. I-VER
1 I-VER
2 I-VER
及 O
之 O
前 O
的 O
版 O
本 O
中 O
的 O
S O
e O
r O
v O
e O
r O
: O
F O
T O
S O
子 O
组 O
件 O
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
。 O
远 B-ATR
程 I-ATR
攻 I-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
造 O
成 O
拒 B-AT
绝 I-AT
服 I-AT
务 I-AT
， O
影 B-CSQ
响 I-CSQ
数 I-CSQ
据 I-CSQ
的 I-CSQ
可 I-CSQ
用 I-CSQ
性 I-CSQ
。 O

O B-SW
r I-SW
a I-SW
c I-SW
l I-SW
e I-SW
M B-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
甲 B-ORG
骨 I-ORG
文 I-ORG
（ I-ORG
O I-ORG
r I-ORG
a I-ORG
c I-ORG
l I-ORG
e I-ORG
） I-ORG
公 O
司 O
的 O
一 O
套 O
开 O
源 O
的 O
关 O
系 O
数 O
据 O
库 O
管 O
理 O
系 O
统 O
。 O
该 O
数 O
据 O
库 O
系 O
统 O
具 O
有 O
性 O
能 O
高 O
、 O
成 O
本 O
低 O
、 O
可 O
靠 O
性 O
好 O
等 O
特 O
点 O
。 O
O B-SW
r I-SW
a I-SW
c I-SW
l I-SW
e I-SW
M B-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
5 B-VER
. I-VER
5 I-VER
. I-VER
4 I-VER
5 I-VER
及 O
之 O
前 O
的 O
版 O
本 O
和 O
5 B-VER
. I-VER
6 I-VER
. I-VER
2 I-VER
6 I-VER
及 O
之 O
前 O
的 O
版 O
本 O
中 O
的 O
S O
e O
r O
v O
e O
r O
: O
O O
p O
t O
i O
o O
n O
子 O
组 O
件 O
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
。 O
攻 O
击 O
者 O
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
控 B-AT
制 I-AT
程 I-AT
序 I-AT
， O
影 B-CSQ
响 I-CSQ
数 I-CSQ
据 I-CSQ
的 I-CSQ
保 I-CSQ
密 I-CSQ
性 I-CSQ
、 O
完 I-CSQ
整 I-CSQ
性 I-CSQ
及 I-CSQ
可 I-CSQ
用 I-CSQ
性 I-CSQ
。 O

O B-SW
r I-SW
a I-SW
c I-SW
l I-SW
e I-SW
M B-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
甲 B-ORG
骨 I-ORG
文 I-ORG
（ I-ORG
O I-ORG
r I-ORG
a I-ORG
c I-ORG
l I-ORG
e I-ORG
） I-ORG
公 O
司 O
的 O
一 O
套 O
开 O
源 O
的 O
关 O
系 O
数 O
据 O
库 O
管 O
理 O
系 O
统 O
。 O
该 O
数 O
据 O
库 O
系 O
统 O
具 O
有 O
性 O
能 O
高 O
、 O
成 O
本 O
低 O
、 O
可 O
靠 O
性 O
好 O
等 O
特 O
点 O
。 O
O B-SW
r I-SW
a I-SW
c I-SW
l I-SW
e I-SW
M B-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
5 B-VER
. I-VER
7 I-VER
. I-VER
1 I-VER
1 I-VER
及 O
之 O
前 O
版 O
本 O
中 O
的 O
M B-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
组 O
件 O
中 O
的 O
O O
p O
t O
i O
m O
i O
z O
e O
r O
子 O
组 O
件 O
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
。 O
远 B-ATR
程 I-ATR
攻 I-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
造 O
成 O
拒 B-AT
绝 I-AT
服 I-AT
务 I-AT
， O
影 B-CSQ
响 I-CSQ
数 I-CSQ
据 I-CSQ
的 I-CSQ
可 I-CSQ
用 I-CSQ
性 I-CSQ
。 O

O B-SW
r I-SW
a I-SW
c I-SW
l I-SW
e I-SW
M B-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
甲 B-ORG
骨 I-ORG
文 I-ORG
（ I-ORG
O I-ORG
r I-ORG
a I-ORG
c I-ORG
l I-ORG
e I-ORG
） I-ORG
公 O
司 O
的 O
一 O
套 O
开 O
源 O
的 O
关 O
系 O
数 O
据 O
库 O
管 O
理 O
系 O
统 O
。 O
O B-SW
r I-SW
a I-SW
c I-SW
l I-SW
e I-SW
M B-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
: O
P O
a O
r O
s O
e O
r O
子 O
组 O
件 O
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
。 O
未 O
经 O
身 O
份 O
验 O
证 O
的 O
本 B-ATR
地 I-ATR
攻 I-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
利 O
用 O
漏 O
洞 O
， O
可 O
登 B-AT
录 I-AT
访 I-AT
问 I-AT
M I-AT
y I-AT
S I-AT
Q I-AT
L I-AT
S I-AT
e I-AT
r I-AT
v I-AT
e I-AT
r I-AT
m I-AT
y I-AT
s I-AT
q I-AT
l I-AT
服 I-AT
务 I-AT
器 I-AT
执 I-AT
行 I-AT
成 I-AT
功 I-AT
并 I-AT
成 I-AT
功 I-AT
连 I-AT
接 I-AT
数 I-AT
据 I-AT
库 I-AT
服 I-AT
务 I-AT
器 I-AT
的 I-AT
程 I-AT
序 I-AT
。 O

O B-SW
r I-SW
a I-SW
c I-SW
l I-SW
e I-SW
M B-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
是 O
一 O
个 O
轻 O
量 O
的 O
关 O
系 O
型 O
数 O
据 O
库 O
系 O
统 O
。 O
O B-SW
r I-SW
a I-SW
c I-SW
l I-SW
e I-SW
M B-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
5 B-VER
. I-VER
7 I-VER
. I-VER
1 I-VER
2 I-VER
及 O
更 O
早 O
版 O
本 O
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
未 O
经 O
身 O
份 O
验 O
证 O
的 O
本 B-ATR
地 I-ATR
用 I-ATR
户 I-ATR
利 O
用 O
此 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
可 O
影 B-CSQ
响 I-CSQ
可 I-CSQ
用 I-CSQ
性 I-CSQ
。 O

O B-SW
r I-SW
a I-SW
c I-SW
l I-SW
e I-SW
D I-SW
a I-SW
t I-SW
a I-SW
b I-SW
a I-SW
s I-SW
e I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
是 O
一 O
个 O
对 O
象 O
一 O
关 O
系 O
数 O
据 O
库 O
管 O
理 O
系 O
统 O
。 O
它 O
提 O
供 O
开 O
放 O
的 O
、 O
全 O
面 O
的 O
、 O
和 O
集 O
成 O
的 O
信 O
息 O
管 O
理 O
方 O
法 O
。 O
O B-SW
r I-SW
a I-SW
c I-SW
l I-SW
e I-SW
D I-SW
a I-SW
t I-SW
a I-SW
b I-SW
a I-SW
s I-SW
e I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
1 B-VER
2 I-VER
. I-VER
1 I-VER
. I-VER
0 I-VER
. I-VER
1 I-VER
, O
1 B-VER
2 I-VER
. I-VER
1 I-VER
. I-VER
0 I-VER
. I-VER
2 I-VER
版 O
本 O
中 O
， O
R O
D O
B O
M O
S O
组 O
件 O
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
。 O
远 B-ATR
程 I-ATR
用 I-ATR
户 I-ATR
利 O
用 O
此 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
可 O
影 B-CSQ
响 I-CSQ
完 I-CSQ
整 I-CSQ
性 I-CSQ
。 O

A B-OS
p I-OS
p I-OS
l I-OS
e I-OS
O I-OS
S I-OS
X I-OS
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
苹 B-ORG
果 I-ORG
（ I-ORG
A I-ORG
p I-ORG
p I-ORG
l I-ORG
e I-ORG
） I-ORG
公 O
司 O
为 O
M B-ORG
a I-ORG
c I-ORG
计 I-ORG
算 I-ORG
机 I-ORG
所 I-ORG
开 O
发 O
的 O
一 O
套 O
专 O
用 O
操 O
作 O
系 O
统 O
。 O
Q B-SW
u I-SW
i I-SW
c I-SW
k I-SW
T I-SW
i I-SW
m I-SW
e I-SW
是 O
其 O
中 O
的 O
一 O
个 O
多 O
媒 O
体 O
播 O
放 O
组 O
件 O
。 O
A B-OS
p I-OS
p I-OS
l I-OS
e I-OS
O I-OS
S I-OS
X I-OS
1 B-VER
0 I-VER
. I-VER
1 I-VER
1 I-VER
. I-VER
6 I-VER
之 O
前 O
版 O
本 O
中 O
的 O
Q B-SW
u I-SW
i I-SW
c I-SW
k I-SW
T I-SW
i I-SW
m I-SW
e I-SW
中 O
存 O
在 O
内 B-VN
存 I-VN
破 I-VN
坏 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
。 O
远 B-ATR
程 I-ATR
攻 I-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
借 B-AT
助 I-AT
特 I-AT
制 I-AT
的 I-AT
F I-AT
l I-AT
a I-AT
s I-AT
h I-AT
P I-AT
i I-AT
x I-AT
位 I-AT
图 I-AT
图 I-AT
像 I-AT
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
执 B-CSQ
行 I-CSQ
任 I-CSQ
意 I-CSQ
代 I-CSQ
码 I-CSQ
， O
或 O
造 O
成 O
拒 B-CSQ
绝 I-CSQ
服 I-CSQ
务 I-CSQ
（ I-CSQ
内 I-CSQ
存 I-CSQ
破 I-CSQ
坏 I-CSQ
） I-CSQ
。 O

S B-SW
A I-SW
P I-SW
H I-SW
A I-SW
N I-SW
A I-SW
D I-SW
B I-SW
是 O
德 B-LOC
国 I-LOC
思 B-ORG
爱 I-ORG
普 I-ORG
（ I-ORG
S I-ORG
A I-ORG
P I-ORG
） I-ORG
公 O
司 O
的 O
一 O
个 O
基 O
于 O
行 O
和 O
列 O
的 O
内 O
存 O
数 O
据 O
库 O
。 O
该 O
数 O
据 O
库 O
提 O
供 O
针 O
对 O
多 O
维 O
数 O
据 O
进 O
行 O
快 O
速 O
查 O
询 O
、 O
过 O
滤 O
掉 O
杂 O
乱 O
的 O
无 O
用 O
数 O
据 O
、 O
同 O
步 O
执 O
行 O
多 O
项 O
查 O
询 O
等 O
功 O
能 O
。 O
S B-SW
A I-SW
P I-SW
H I-SW
A I-SW
N I-SW
A I-SW
D I-SW
B I-SW
1 B-VER
. I-VER
0 I-VER
0 I-VER
. I-VER
7 I-VER
3 I-VER
. I-VER
0 I-VER
0 I-VER
. I-VER
3 I-VER
8 I-VER
9 I-VER
1 I-VER
6 I-VER
0 I-VER
版 O
本 O
中 O
存 O
在 O
身 B-VN
份 I-VN
验 I-VN
证 I-VN
绕 I-VN
过 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
。 O
攻 O
击 O
者 O
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
绕 B-AT
过 I-AT
身 I-AT
份 I-AT
验 I-AT
证 I-AT
机 I-AT
制 I-AT
。 O

S B-SW
A I-SW
P I-SW
H I-SW
A I-SW
N I-SW
A I-SW
D I-SW
B I-SW
是 O
德 B-LOC
国 I-LOC
思 B-ORG
爱 I-ORG
普 I-ORG
（ I-ORG
S I-ORG
A I-ORG
P I-ORG
） I-ORG
公 O
司 O
的 O
一 O
个 O
基 O
于 O
行 O
和 O
列 O
的 O
内 O
存 O
数 O
据 O
库 O
。 O
该 O
数 O
据 O
库 O
提 O
供 O
针 O
对 O
多 O
维 O
数 O
据 O
进 O
行 O
快 O
速 O
查 O
询 O
、 O
过 O
滤 O
掉 O
杂 O
乱 O
的 O
无 O
用 O
数 O
据 O
、 O
同 O
步 O
执 O
行 O
多 O
项 O
查 O
询 O
等 O
功 O
能 O
。 O
S B-SW
A I-SW
P I-SW
H I-SW
A I-SW
N I-SW
A I-SW
D I-SW
B I-SW
1 B-VER
. I-VER
0 I-VER
0 I-VER
. I-VER
0 I-VER
9 I-VER
1 I-VER
. I-VER
0 I-VER
0 I-VER
. I-VER
1 I-VER
4 I-VER
1 I-VER
8 I-VER
6 I-VER
5 I-VER
9 I-VER
3 I-VER
0 I-VER
8 I-VER
版 O
本 O
中 O
存 O
在 O
本 O
地 O
信 B-VN
息 I-VN
泄 I-VN
露 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
。 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
获 B-CSQ
取 I-CSQ
敏 I-CSQ
感 I-CSQ
信 I-CSQ
息 I-CSQ
， O
发 O
起 O
其 O
他 O
攻 O
击 O
。 O

M B-SW
o I-SW
n I-SW
g I-SW
o I-SW
D I-SW
B I-SW
是 O
一 O
个 O
基 O
于 O
分 O
布 O
式 O
文 O
件 O
存 O
储 O
的 O
数 O
据 O
库 O
。 O
M B-SW
o I-SW
n I-SW
g I-SW
o I-SW
D I-SW
B I-SW
中 O
存 O
在 O
一 O
个 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
可 O
能 O
会 O
导 O
致 O
用 B-CSQ
户 I-CSQ
敏 I-CSQ
感 I-CSQ
信 I-CSQ
息 I-CSQ
泄 I-CSQ
露 I-CSQ
。 O

N B-OS
e I-OS
t I-OS
A I-OS
p I-OS
p I-OS
C I-OS
l I-OS
u I-OS
s I-OS
t I-OS
e I-OS
r I-OS
e I-OS
d I-OS
D I-OS
a I-OS
t I-OS
a I-OS
O I-OS
N I-OS
T I-OS
A I-OS
P I-OS
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
N B-ORG
e I-ORG
t I-ORG
A I-ORG
p I-ORG
p I-ORG
公 O
司 O
的 O
一 O
套 O
用 O
于 O
集 O
群 O
模 O
式 O
的 O
存 O
储 O
操 O
作 O
系 O
统 O
。 O
该 O
系 O
统 O
支 O
持 O
提 O
升 O
用 O
户 O
的 O
企 O
业 O
应 O
用 O
程 O
序 O
性 O
能 O
和 O
提 O
高 O
数 O
据 O
中 O
心 O
灵 O
活 O
性 O
等 O
。 O
N B-OS
e I-OS
t I-OS
A I-OS
p I-OS
p I-OS
C I-OS
l I-OS
u I-OS
s I-OS
t I-OS
e I-OS
r I-OS
e I-OS
d I-OS
D I-OS
a I-OS
t I-OS
a I-OS
O I-OS
N I-OS
T I-OS
A I-OS
P I-OS
中 O
存 O
在 O
信 B-VN
息 I-VN
泄 I-VN
露 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
。 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
获 B-CSQ
取 I-CSQ
敏 I-CSQ
感 I-CSQ
信 I-CSQ
息 I-CSQ
。 O

P B-SW
o I-SW
s I-SW
t I-SW
g I-SW
r I-SW
e I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
是 O
P B-SW
o I-SW
s I-SW
t I-SW
g I-SW
r I-SW
e I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
开 O
发 O
组 O
所 O
研 O
发 O
的 O
一 O
套 O
自 O
由 O
的 O
对 O
象 O
关 O
系 O
型 O
数 O
据 O
库 O
管 O
理 O
系 O
统 O
。 O
该 O
系 O
统 O
支 O
持 O
大 O
部 O
分 O
S O
Q O
L O
标 O
准 O
并 O
且 O
提 O
供 O
了 O
许 O
多 O
其 O
他 O
特 O
性 O
， O
例 O
如 O
外 O
键 O
、 O
触 O
发 O
器 O
、 O
视 O
图 O
等 O
。 O
P B-SW
o I-SW
s I-SW
t I-SW
g I-SW
r I-SW
e I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
中 O
存 O
在 O
远 B-VN
程 I-VN
代 I-VN
码 I-VN
执 I-VN
行 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
。 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
执 B-AT
行 I-AT
任 I-AT
意 I-AT
代 I-AT
码 I-AT
， O
或 O
使 O
受 O
影 O
响 O
的 O
应 O
用 O
程 B-CSQ
序 I-CSQ
崩 I-CSQ
溃 I-CSQ
， O
造 O
成 O
拒 B-CSQ
绝 I-CSQ
服 I-CSQ
务 I-CSQ
。 O

P B-SW
o I-SW
s I-SW
t I-SW
g I-SW
r I-SW
e I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
是 O
P B-SW
o I-SW
s I-SW
t I-SW
g I-SW
r I-SW
e I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
开 O
发 O
组 O
所 O
研 O
发 O
的 O
一 O
套 O
自 O
由 O
的 O
对 O
象 O
关 O
系 O
型 O
数 O
据 O
库 O
管 O
理 O
系 O
统 O
。 O
该 O
系 O
统 O
支 O
持 O
大 O
部 O
分 O
S O
Q O
L O
标 O
准 O
并 O
且 O
提 O
供 O
了 O
许 O
多 O
其 O
他 O
特 O
性 O
， O
例 O
如 O
外 O
键 O
、 O
触 O
发 O
器 O
、 O
视 O
图 O
等 O
。 O
P B-SW
o I-SW
s I-SW
t I-SW
g I-SW
r I-SW
e I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
中 O
存 O
在 O
本 O
地 O
提 B-VN
权 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
。 O
本 B-ATR
地 I-ATR
攻 I-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
获 B-AT
取 I-AT
提 I-AT
升 I-AT
的 I-AT
权 I-AT
限 I-AT
。 O

N B-SW
a I-SW
v I-SW
i I-SW
c I-SW
a I-SW
t I-SW
p I-SW
r I-SW
e I-SW
m I-SW
i I-SW
u I-SW
m I-SW
是 O
一 O
款 O
数 O
据 O
库 O
管 O
理 O
工 O
具 O
。 O
N B-SW
a I-SW
v I-SW
i I-SW
c I-SW
a I-SW
t I-SW
p I-SW
r I-SW
e I-SW
m I-SW
i I-SW
u I-SW
m I-SW
c I-SW
l I-SW
i I-SW
e I-SW
n I-SW
t I-SW
v I-SW
1 B-VER
1 I-VER
. I-VER
2 I-VER
. I-VER
1 I-VER
1 I-VER
存 O
在 O
本 O
地 O
密 B-VN
码 I-VN
泄 I-VN
露 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
, O
密 O
码 O
是 O
以 O
明 O
文 O
形 O
式 O
进 O
行 O
存 O
储 O
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
漏 O
洞 O
获 B-AT
取 I-AT
数 I-AT
据 I-AT
库 I-AT
密 I-AT
码 I-AT
。 I-AT

O B-SW
r I-SW
a I-SW
c I-SW
l I-SW
e I-SW
M B-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
是 O
一 O
套 O
开 O
源 O
的 O
关 O
系 O
数 O
据 O
库 O
管 O
理 O
系 O
统 O
。 O
M B-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
5 B-VER
. I-VER
5 I-VER
. I-VER
4 I-VER
5 I-VER
版 O
本 O
存 O
在 O
本 O
地 O
证 B-VN
书 I-VN
泄 I-VN
露 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
。 O
允 O
许 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
以 O
获 B-AT
得 I-AT
用 I-AT
户 I-AT
名 I-AT
和 I-AT
密 I-AT
码 I-AT
。 O

O B-SW
r I-SW
a I-SW
c I-SW
l I-SW
e I-SW
M B-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
甲 B-ORG
骨 I-ORG
文 I-ORG
（ I-ORG
O I-ORG
r I-ORG
a I-ORG
c I-ORG
l I-ORG
e I-ORG
） I-ORG
公 O
司 O
的 O
一 O
套 O
开 O
源 O
的 O
关 O
系 O
数 O
据 O
库 O
管 O
理 O
系 O
统 O
。 O
M B-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
‘ O
m O
a O
l O
l O
o O
c O
_ O
l O
i O
b O
’ O
变 O
量 O
存 O
在 O
重 O
写 O
命 B-VN
令 I-VN
执 I-VN
行 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
。 O
远 B-ATR
程 I-ATR
和 I-ATR
本 I-ATR
地 I-ATR
的 I-ATR
攻 I-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
均 O
可 O
利 O
用 O
漏 O
洞 O
以 O
R O
O O
O O
T O
权 O
限 O
执 B-AT
行 I-AT
代 I-AT
码 I-AT
， O
完 O
全 O
控 O
制 O
M B-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
数 I-SW
据 I-SW
库 I-SW
。 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
仅 O
需 O
有 O
F O
I O
L O
E O
权 O
限 O
即 O
可 O
实 O
现 O
R O
O O
O O
T O
提 O
权 O
， O
进 O
而 O
控 B-CSQ
制 I-CSQ
服 I-CSQ
务 I-CSQ
器 I-CSQ
。 O

O B-SW
r I-SW
a I-SW
c I-SW
l I-SW
e I-SW
M B-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
甲 B-ORG
骨 I-ORG
文 I-ORG
（ I-ORG
O I-ORG
r I-ORG
a I-ORG
c I-ORG
l I-ORG
e I-ORG
） I-ORG
公 O
司 O
的 O
一 O
套 O
开 O
源 O
的 O
关 O
系 O
数 O
据 O
库 O
管 O
理 O
系 O
统 O
。 O
该 O
数 O
据 O
库 O
系 O
统 O
具 O
有 O
性 O
能 O
高 O
、 O
成 O
本 O
低 O
、 O
可 O
靠 O
性 O
好 O
等 O
特 O
点 O
。 O
O B-SW
r I-SW
a I-SW
c I-SW
l I-SW
e I-SW
M B-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
中 O
存 O
在 O
远 B-VN
程 I-VN
命 I-VN
令 I-VN
执 I-VN
行 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
。 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
允 O
许 O
本 B-ATR
地 I-ATR
用 I-ATR
户 I-ATR
使 O
用 O
低 O
权 O
限 O
( O
C O
R O
E O
A O
T O
E O
/ O
I O
N O
S O
E O
R O
T O
/ O
S O
E O
L O
E O
C O
T O
权 O
限 O
) O
账 O
号 O
提 B-AT
升 I-AT
权 I-AT
限 I-AT
到 O
数 O
据 O
库 O
系 O
统 O
用 O
户 O
（ O
通 O
常 O
是 O
m O
y O
s O
q O
l O
） O
执 B-AT
行 I-AT
任 I-AT
意 I-AT
代 I-AT
码 I-AT
。 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
利 O
用 O
此 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
可 O
完 O
全 O
访 O
问 O
数 O
据 O
库 O
， O
以 O
r O
o O
o O
t O
权 O
限 O
执 B-AT
行 I-AT
任 I-AT
意 I-AT
代 I-AT
码 I-AT
， O
获 B-CSQ
取 I-CSQ
数 I-CSQ
据 I-CSQ
库 I-CSQ
管 I-CSQ
理 I-CSQ
员 I-CSQ
权 I-CSQ
限 I-CSQ
。 O

I B-SW
B I-SW
M I-SW
D I-SW
B I-SW
2 I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
I B-ORG
B I-ORG
M I-ORG
公 O
司 O
的 O
一 O
套 O
关 O
系 O
型 O
数 O
据 O
库 O
管 O
理 O
系 O
统 O
。 O
多 O
款 O
I B-SW
B I-SW
M I-SW
D I-SW
B I-SW
2 I-SW
产 O
品 O
未 O
能 O
正 O
确 O
验 O
证 O
载 O
入 O
库 O
之 O
前 O
的 O
输 O
入 O
， O
允 O
许 O
本 B-ATR
地 I-ATR
攻 I-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
漏 O
洞 O
通 O
过 O
构 B-AT
建 I-AT
恶 I-AT
意 I-AT
的 I-AT
库 I-AT
在 O
执 O
行 O
S O
E O
T O
G O
I O
D O
和 O
S O
E O
T O
U O
I O
D O
二 O
进 O
制 O
的 O
位 O
置 O
中 O
获 B-AT
取 I-AT
r I-AT
o I-AT
o I-AT
t I-AT
权 I-AT
限 I-AT
。 O

i B-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
是 O
一 O
款 O
S O
Q O
L O
的 O
解 O
释 O
器 O
， O
可 O
以 O
解 O
释 O
执 O
行 O
S O
Q O
L O
命 O
令 O
， O
创 O
建 O
小 O
型 O
数 O
据 O
库 O
。 O
i B-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
1 B-VER
. I-VER
0 I-VER
版 O
本 O
存 O
在 O
缓 B-VN
冲 I-VN
区 I-VN
溢 I-VN
出 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
执 B-AT
行 I-AT
任 I-AT
意 I-AT
代 I-AT
码 I-AT
。 O

A B-SW
p I-SW
a I-SW
c I-SW
h I-SW
e I-SW
D I-SW
e I-SW
r I-SW
b I-SW
y I-SW
是 O
A B-ORG
p I-ORG
a I-ORG
c I-ORG
h I-ORG
e I-ORG
软 I-ORG
件 I-ORG
基 I-ORG
金 I-ORG
会 I-ORG
所 O
研 O
发 O
的 O
开 O
放 O
源 O
码 O
数 O
据 O
库 O
管 O
理 O
系 O
统 O
。 O
A B-SW
p I-SW
a I-SW
c I-SW
h I-SW
e I-SW
D I-SW
e I-SW
r I-SW
b I-SW
y I-SW
中 O
存 O
在 O
信 B-VN
息 I-VN
泄 I-VN
露 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
以 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
获 B-CSQ
取 I-CSQ
敏 I-CSQ
感 I-CSQ
信 I-CSQ
息 I-CSQ
或 O
导 O
致 O
拒 B-CSQ
绝 I-CSQ
服 I-CSQ
务 I-CSQ
。 O

O B-SW
r I-SW
a I-SW
c I-SW
l I-SW
e I-SW
D B-SW
a I-SW
t I-SW
a I-SW
b I-SW
a I-SW
s I-SW
e I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
甲 B-ORG
骨 I-ORG
文 I-ORG
（ I-ORG
O I-ORG
r I-ORG
a I-ORG
c I-ORG
l I-ORG
e I-ORG
） I-ORG
公 O
司 O
的 O
一 O
套 O
关 O
系 O
数 O
据 O
库 O
管 O
理 O
系 O
统 O
。 O
K O
e O
r O
n O
e O
l O
P O
D O
B O
是 O
其 O
中 O
的 O
一 O
个 O
内 O
核 O
程 O
序 O
数 O
据 O
库 O
文 O
件 O
组 O
件 O
。 O
O B-SW
r I-SW
a I-SW
c I-SW
l I-SW
e I-SW
D B-SW
a I-SW
t I-SW
a I-SW
b I-SW
a I-SW
s I-SW
e I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
1 B-VER
2 I-VER
. I-VER
1 I-VER
. I-VER
0 I-VER
. I-VER
2 I-VER
版 O
本 O
的 O
K O
e O
r O
n O
e O
l O
P O
D O
B O
组 O
件 O
存 O
在 O
本 O
地 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
。 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
造 O
成 O
拒 B-CSQ
绝 I-CSQ
服 I-CSQ
务 I-CSQ
( O
K O
e O
r O
n O
e O
l O
P O
D O
B O
挂 O
起 O
或 O
频 O
繁 O
崩 O
溃 O
) O
， O
影 B-CSQ
响 I-CSQ
数 I-CSQ
据 I-CSQ
的 I-CSQ
可 I-CSQ
用 I-CSQ
性 I-CSQ
。 O

O B-SW
r I-SW
a I-SW
c I-SW
l I-SW
e I-SW
D B-SW
a I-SW
t I-SW
a I-SW
b I-SW
a I-SW
s I-SW
e I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
甲 B-ORG
骨 I-ORG
文 I-ORG
（ I-ORG
O I-ORG
r I-ORG
a I-ORG
c I-ORG
l I-ORG
e I-ORG
） I-ORG
公 O
司 O
的 O
一 O
套 O
关 O
系 O
数 O
据 O
库 O
管 O
理 O
系 O
统 O
。 O
该 O
数 O
据 O
库 O
管 O
理 O
系 O
统 O
提 O
供 O
数 O
据 O
管 O
理 O
、 O
分 O
布 O
式 O
处 O
理 O
等 O
功 O
能 O
。 O
R O
D O
B O
M O
S O
S O
e O
c O
u O
r O
i O
t O
y O
是 O
其 O
中 O
的 O
一 O
个 O
数 O
据 O
库 O
安 O
全 O
存 O
储 O
组 O
件 O
。 O
O B-SW
r I-SW
a I-SW
c I-SW
l I-SW
e I-SW
D B-SW
a I-SW
t I-SW
a I-SW
b I-SW
a I-SW
s I-SW
e I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
1 B-VER
1 I-VER
. I-VER
2 I-VER
. I-VER
0 I-VER
. I-VER
4 I-VER
版 O
本 O
和 O
1 B-VER
2 I-VER
. I-VER
1 I-VER
. I-VER
0 I-VER
. I-VER
2 I-VER
版 O
本 O
的 O
R O
D O
B O
M O
S O
S O
e O
c O
u O
r O
i O
t O
y O
组 O
件 O
存 O
在 O
本 O
地 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
。 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
读 B-AT
取 I-AT
数 I-AT
据 I-AT
， O
影 B-CSQ
响 I-CSQ
数 I-CSQ
据 I-CSQ
的 I-CSQ
保 I-CSQ
密 I-CSQ
性 I-CSQ
。 O

G B-SW
B I-SW
a I-SW
s I-SW
e I-SW
是 O
南 O
大 O
通 O
用 O
数 O
据 O
技 O
术 O
有 O
限 O
公 O
司 O
推 O
出 O
的 O
自 O
主 O
品 O
牌 O
的 O
数 O
据 O
库 O
产 O
品 O
。 O
南 O
大 O
通 O
用 O
G O
B O
A O
S O
E O
数 O
据 O
库 O
8 B-VER
. I-VER
3 I-VER
版 O
本 O
存 O
在 O
拒 B-VN
绝 I-VN
服 I-VN
务 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
任 O
意 O
用 O
户 O
登 O
陆 O
上 O
g B-SW
b I-SW
a I-SW
s I-SW
e I-SW
后 O
调 O
用 O
a O
s O
t O
e O
s O
t O
函 O
数 O
使 B-AT
用 I-AT
特 I-AT
定 I-AT
参 I-AT
数 I-AT
。 O
最 O
终 O
会 O
导 O
致 O
G B-SW
B I-SW
A I-SW
S I-SW
E I-SW
用 B-CSQ
尽 I-CSQ
所 I-CSQ
有 I-CSQ
内 I-CSQ
存 I-CSQ
而 O
宕 B-CSQ
机 I-CSQ
。 O
允 O
许 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
导 O
致 O
拒 B-CSQ
绝 I-CSQ
服 I-CSQ
务 I-CSQ
。 O

O B-SW
r I-SW
a I-SW
c I-SW
l I-SW
e I-SW
M I-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
甲 B-ORG
骨 I-ORG
文 I-ORG
（ I-ORG
O I-ORG
r I-ORG
a I-ORG
c I-ORG
l I-ORG
e I-ORG
） I-ORG
公 O
司 O
的 O
一 O
套 O
开 O
源 O
的 O
关 O
系 O
数 O
据 O
库 O
管 O
理 O
系 O
统 O
。 O
该 O
数 O
据 O
库 O
系 O
统 O
具 O
有 O
性 O
能 O
高 O
、 O
成 O
本 O
低 O
、 O
可 O
靠 O
性 O
好 O
等 O
特 O
点 O
。 O
O B-SW
r I-SW
a I-SW
c I-SW
l I-SW
e I-SW
M B-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
5 B-VER
. I-VER
7 I-VER
. I-VER
1 I-VER
3 I-VER
版 O
本 O
中 O
的 O
M B-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
组 O
件 O
中 O
的 O
S O
e O
r O
v O
e O
r O
: O
R O
e O
p O
l O
i O
c O
a O
t O
i O
o O
n O
子 O
组 O
件 O
存 O
在 O
远 O
程 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
。 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
造 O
成 O
拒 B-CSQ
绝 I-CSQ
服 I-CSQ
务 I-CSQ
， O
影 B-CSQ
响 I-CSQ
数 I-CSQ
据 I-CSQ
的 I-CSQ
可 I-CSQ
用 I-CSQ
性 I-CSQ
。 O

O B-SW
r I-SW
a I-SW
c I-SW
l I-SW
e I-SW
M I-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
甲 B-ORG
骨 I-ORG
文 I-ORG
（ I-ORG
O I-ORG
r I-ORG
a I-ORG
c I-ORG
l I-ORG
e I-ORG
） I-ORG
公 O
司 O
的 O
一 O
套 O
开 O
源 O
的 O
关 O
系 O
数 O
据 O
库 O
管 O
理 O
系 O
统 O
。 O
该 O
数 O
据 O
库 O
系 O
统 O
具 O
有 O
性 O
能 O
高 O
、 O
成 O
本 O
低 O
、 O
可 O
靠 O
性 O
好 O
等 O
特 O
点 O
。 O
O B-SW
r I-SW
a I-SW
c I-SW
l I-SW
e I-SW
M B-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
中 O
的 O
M B-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
组 O
件 O
中 O
的 O
S O
e O
r O
v O
e O
r O
: O
T O
y O
p O
e O
s O
子 O
组 O
件 O
存 O
在 O
远 O
程 O
拒 B-VN
绝 I-VN
服 I-VN
务 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
。 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
造 O
成 O
拒 B-CSQ
绝 I-CSQ
服 I-CSQ
务 I-CSQ
， O
影 B-CSQ
响 I-CSQ
数 I-CSQ
据 I-CSQ
的 I-CSQ
可 I-CSQ
用 I-CSQ
性 I-CSQ
。 O

O B-SW
r I-SW
a I-SW
c I-SW
l I-SW
e I-SW
D I-SW
a I-SW
t I-SW
a I-SW
b I-SW
a I-SW
s I-SW
e I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
甲 B-ORG
骨 I-ORG
文 I-ORG
（ I-ORG
O I-ORG
r I-ORG
a I-ORG
c I-ORG
l I-ORG
e I-ORG
） I-ORG
公 O
司 O
的 O
一 O
套 O
关 O
系 O
数 O
据 O
库 O
管 O
理 O
系 O
统 O
。 O
该 O
数 O
据 O
库 O
管 O
理 O
系 O
统 O
提 O
供 O
数 O
据 O
管 O
理 O
、 O
分 O
布 O
式 O
处 O
理 O
等 O
功 O
能 O
。 O
O B-SW
r I-SW
a I-SW
c I-SW
l I-SW
e I-SW
D B-SW
a I-SW
t I-SW
a I-SW
b I-SW
a I-SW
s I-SW
e I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
1 B-VER
1 I-VER
. I-VER
2 I-VER
. I-VER
0 I-VER
. I-VER
4 I-VER
版 O
本 O
和 O
1 B-VER
2 I-VER
. I-VER
1 I-VER
. I-VER
0 I-VER
. I-VER
2 I-VER
版 O
本 O
的 O
R O
D O
B O
M O
S O
S O
e O
c O
u O
r O
i O
t O
y O
和 O
S O
Q O
L O
* O
P O
l O
u O
s O
组 O
件 O
存 O
在 O
远 O
程 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
。 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
读 B-AT
取 I-AT
数 I-AT
据 I-AT
， O
影 B-CSQ
响 I-CSQ
数 I-CSQ
据 I-CSQ
的 I-CSQ
保 I-CSQ
密 I-CSQ
性 I-CSQ
。 O

O B-SW
r I-SW
a I-SW
c I-SW
l I-SW
e I-SW
D I-SW
a I-SW
t I-SW
a I-SW
b I-SW
a I-SW
s I-SW
e I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
甲 B-ORG
骨 I-ORG
文 I-ORG
（ I-ORG
O I-ORG
r I-ORG
a I-ORG
c I-ORG
l I-ORG
e I-ORG
） I-ORG
公 O
司 O
的 O
一 O
套 O
关 O
系 O
数 O
据 O
库 O
管 O
理 O
系 O
统 O
。 O
O O
J O
V O
M O
（ O
O O
r O
a O
c O
l O
e O
J O
a O
v O
a O
V O
i O
r O
t O
u O
a O
l O
M O
a O
c O
h O
i O
n O
e O
） O
是 O
其 O
中 O
的 O
一 O
个 O
可 O
执 O
行 O
J O
a O
v O
a O
字 O
节 O
码 O
的 O
虚 O
拟 O
机 O
组 O
件 O
。 O
O B-SW
r I-SW
a I-SW
c I-SW
l I-SW
e I-SW
D B-SW
a I-SW
t I-SW
a I-SW
b I-SW
a I-SW
s I-SW
e I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
1 B-VER
1 I-VER
. I-VER
2 I-VER
. I-VER
0 I-VER
. I-VER
4 I-VER
版 O
本 O
和 O
1 B-VER
2 I-VER
. I-VER
1 I-VER
. I-VER
0 I-VER
. I-VER
2 I-VER
版 O
本 O
的 O
O B-SW
J I-SW
V I-SW
M I-SW
组 O
件 O
存 O
在 O
本 O
地 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
。 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
控 B-AT
制 I-AT
非 I-AT
法 I-AT
操 I-AT
作 I-AT
组 I-AT
件 I-AT
， O
影 B-CSQ
响 I-CSQ
数 I-CSQ
据 I-CSQ
的 I-CSQ
保 I-CSQ
密 I-CSQ
性 I-CSQ
， O
完 B-CSQ
整 I-CSQ
性 I-CSQ
及 I-CSQ
可 I-CSQ
用 I-CSQ
性 I-CSQ
。 O

O B-SW
r I-SW
a I-SW
c I-SW
l I-SW
e I-SW
M I-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
甲 B-ORG
骨 I-ORG
文 I-ORG
（ I-ORG
O I-ORG
r I-ORG
a I-ORG
c I-ORG
l I-ORG
e I-ORG
） I-ORG
公 O
司 O
的 O
一 O
套 O
开 O
源 O
的 O
关 O
系 O
数 O
据 O
库 O
管 O
理 O
系 O
统 O
。 O
该 O
数 O
据 O
库 O
系 O
统 O
具 O
有 O
性 O
能 O
高 O
、 O
成 O
本 O
低 O
、 O
可 O
靠 O
性 O
好 O
等 O
特 O
点 O
。 O
O B-SW
r I-SW
a I-SW
c I-SW
l I-SW
e I-SW
M B-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
5 B-VER
. I-VER
7 I-VER
. I-VER
1 I-VER
3 I-VER
及 O
之 O
前 O
版 O
本 O
中 O
的 O
M B-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
组 O
件 O
中 O
的 O
S O
e O
r O
v O
e O
r O
: O
I O
n O
n O
o O
D O
B O
子 O
组 O
件 O
存 O
在 O
本 O
地 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
。 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
更 B-CSQ
新 I-CSQ
、 I-CSQ
插 I-CSQ
入 I-CSQ
或 I-CSQ
删 I-CSQ
除 I-CSQ
数 I-CSQ
据 I-CSQ
， O
也 O
可 O
能 O
造 O
成 O
拒 B-CSQ
绝 I-CSQ
服 I-CSQ
务 I-CSQ
（ O
M B-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
挂 B-CSQ
起 I-CSQ
或 I-CSQ
频 I-CSQ
繁 I-CSQ
崩 I-CSQ
溃 I-CSQ
） O
， O
影 B-CSQ
响 I-CSQ
数 I-CSQ
据 I-CSQ
的 I-CSQ
完 I-CSQ
整 I-CSQ
性 I-CSQ
和 I-CSQ
可 I-CSQ
用 I-CSQ
性 I-CSQ
。 O

O B-SW
r I-SW
a I-SW
c I-SW
l I-SW
e I-SW
M B-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
甲 B-ORG
骨 I-ORG
文 I-ORG
（ I-ORG
O I-ORG
r I-ORG
a I-ORG
c I-ORG
l I-ORG
e I-ORG
） I-ORG
公 O
司 O
的 O
一 O
套 O
开 O
源 O
的 O
关 O
系 O
数 O
据 O
库 O
管 O
理 O
系 O
统 O
。 O
该 O
数 O
据 O
库 O
系 O
统 O
具 O
有 O
性 O
能 O
高 O
、 O
成 O
本 O
低 O
、 O
可 O
靠 O
性 O
好 O
等 O
特 O
点 O
。 O
M B-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
C I-SW
o I-SW
n I-SW
n I-SW
e I-SW
c I-SW
t I-SW
o I-SW
r I-SW
s I-SW
是 O
其 O
中 O
的 O
一 O
个 O
连 O
接 O
使 O
用 O
M B-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
的 O
应 O
用 O
程 O
序 O
的 O
驱 O
动 O
程 O
序 O
。 O
O B-SW
r I-SW
a I-SW
c I-SW
l I-SW
e I-SW
M B-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
中 O
的 O
M B-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
C I-SW
o I-SW
n I-SW
n I-SW
e I-SW
c I-SW
t I-SW
o I-SW
r I-SW
组 O
件 O
2 B-VER
. I-VER
1 I-VER
. I-VER
3 I-VER
及 O
之 O
前 O
的 O
版 O
本 O
和 O
2 B-VER
. I-VER
0 I-VER
. I-VER
4 I-VER
及 O
之 O
前 O
的 O
版 O
本 O
中 O
的 O
C O
o O
n O
n O
e O
c O
t O
o O
r O
/ O
P O
y O
t O
h O
o O
n O
子 O
组 O
件 O
存 O
在 O
未 B-VN
明 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
。 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
读 B-CSQ
取 I-CSQ
、 I-CSQ
更 I-CSQ
新 I-CSQ
、 I-CSQ
插 I-CSQ
入 I-CSQ
或 I-CSQ
删 I-CSQ
除 I-CSQ
数 I-CSQ
据 I-CSQ
， O
也 O
可 O
能 O
造 O
成 O
拒 B-CSQ
绝 I-CSQ
服 I-CSQ
务 I-CSQ
， O
影 B-CSQ
响 I-CSQ
数 I-CSQ
据 I-CSQ
的 I-CSQ
保 I-CSQ
密 I-CSQ
性 I-CSQ
， O
完 B-CSQ
整 I-CSQ
性 I-CSQ
及 I-CSQ
可 I-CSQ
用 I-CSQ
性 I-CSQ
。 O

O B-SW
r I-SW
a I-SW
c I-SW
l I-SW
e I-SW
M B-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
甲 B-ORG
骨 I-ORG
文 I-ORG
（ I-ORG
O I-ORG
r I-ORG
a I-ORG
c I-ORG
l I-ORG
e I-ORG
） I-ORG
公 O
司 O
的 O
一 O
套 O
开 O
源 O
的 O
关 O
系 O
数 O
据 O
库 O
管 O
理 O
系 O
统 O
。 O
该 O
数 O
据 O
库 O
系 O
统 O
具 O
有 O
性 O
能 O
高 O
、 O
成 O
本 O
低 O
、 O
可 O
靠 O
性 O
好 O
等 O
特 O
点 O
。 O
O B-SW
r I-SW
a I-SW
c I-SW
l I-SW
e I-SW
M B-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
5 B-VER
. I-VER
7 I-VER
. I-VER
1 I-VER
4 I-VER
及 O
之 O
前 O
的 O
版 O
本 O
中 O
的 O
M B-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
组 O
件 O
中 O
的 O
S O
e O
r O
v O
e O
r O
: O
O O
p O
t O
i O
m O
i O
z O
e O
r O
子 O
组 O
件 O
存 O
在 O
拒 B-VN
绝 I-VN
服 I-VN
务 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
。 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
造 O
成 O
拒 B-CSQ
绝 I-CSQ
服 I-CSQ
务 I-CSQ
（ O
M B-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
挂 B-CSQ
起 I-CSQ
或 I-CSQ
频 I-CSQ
繁 I-CSQ
崩 I-CSQ
溃 I-CSQ
） O
， O
影 B-CSQ
响 I-CSQ
数 I-CSQ
据 I-CSQ
的 I-CSQ
可 I-CSQ
用 I-CSQ
性 I-CSQ
。 O

O B-SW
r I-SW
a I-SW
c I-SW
l I-SW
e I-SW
D I-SW
a I-SW
t I-SW
a I-SW
b I-SW
a I-SW
s I-SW
e I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
甲 B-ORG
骨 I-ORG
文 I-ORG
（ I-ORG
O I-ORG
r I-ORG
a I-ORG
c I-ORG
l I-ORG
e I-ORG
） I-ORG
公 O
司 O
的 O
一 O
套 O
关 O
系 O
数 O
据 O
库 O
管 O
理 O
系 O
统 O
。 O
R O
D O
B O
M O
S O
P O
r O
o O
g O
r O
a O
m O
m O
a O
b O
l O
e O
I O
n O
t O
e O
r O
f O
a O
c O
e O
是 O
其 O
中 O
的 O
一 O
个 O
数 O
据 O
库 O
编 O
程 O
接 O
口 O
组 O
件 O
。 O
O B-SW
r I-SW
a I-SW
c I-SW
l I-SW
e I-SW
D I-SW
a I-SW
t I-SW
a I-SW
b I-SW
a I-SW
s I-SW
e I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
1 B-VER
1 I-VER
. I-VER
2 I-VER
. I-VER
0 I-VER
. I-VER
4 I-VER
版 O
本 O
和 O
1 B-VER
2 I-VER
. I-VER
1 I-VER
. I-VER
0 I-VER
. I-VER
2 I-VER
版 O
本 O
的 O
R O
D O
B O
M O
S O
P O
r O
o O
g O
r O
a O
m O
m O
a O
b O
l O
e O
I O
n O
t O
e O
r O
f O
a O
c O
e O
组 O
件 O
存 O
在 O
本 O
地 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
。 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
读 B-AT
取 I-AT
数 I-AT
据 I-AT
， O
影 B-CSQ
响 I-CSQ
数 I-CSQ
据 I-CSQ
的 I-CSQ
保 I-CSQ
密 I-CSQ
性 I-CSQ
。 O

O B-SW
r I-SW
a I-SW
c I-SW
l I-SW
e I-SW
M I-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
甲 B-ORG
骨 I-ORG
文 I-ORG
（ I-ORG
O I-ORG
r I-ORG
a I-ORG
c I-ORG
l I-ORG
e I-ORG
） I-ORG
公 O
司 O
的 O
一 O
套 O
开 O
源 O
的 O
关 O
系 O
数 O
据 O
库 O
管 O
理 O
系 O
统 O
。 O
该 O
数 O
据 O
库 O
系 O
统 O
具 O
有 O
性 O
能 O
高 O
、 O
成 O
本 O
低 O
、 O
可 O
靠 O
性 O
好 O
等 O
特 O
点 O
。 O
O B-SW
r I-SW
a I-SW
c I-SW
l I-SW
e I-SW
M B-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
中 O
' O
S O
e O
r O
v O
e O
r O
: O
I O
n O
n O
o O
D O
B O
' O
子 O
插 O
件 O
存 O
在 O
远 O
程 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
。 O
远 B-ATR
程 I-ATR
攻 I-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
通 O
过 O
H O
T O
T O
P O
协 O
议 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
读 B-AT
取 I-AT
数 I-AT
据 I-AT
， O
影 B-CSQ
响 I-CSQ
数 I-CSQ
据 I-CSQ
的 I-CSQ
可 I-CSQ
用 I-CSQ
性 I-CSQ
。 O

S B-SW
Q I-SW
L I-SW
i I-SW
t I-SW
e I-SW
是 O
一 O
款 O
数 O
据 O
库 O
， O
是 O
遵 O
守 O
A O
C O
I O
D O
的 O
关 O
系 O
型 O
数 O
据 O
库 O
管 O
理 O
系 O
统 O
， O
它 O
包 O
含 O
在 O
一 O
个 O
相 O
对 O
小 O
的 O
C O
库 O
中 O
。 O
u B-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
i I-SW
t I-SW
e I-SW
1 B-VER
. I-VER
0 I-VER
. I-VER
0 I-VER
版 O
本 O
存 O
在 O
拒 B-VN
绝 I-VN
服 I-VN
务 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
以 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
造 O
成 O
拒 B-CSQ
绝 I-CSQ
服 I-CSQ
务 I-CSQ
（ O
程 B-CSQ
序 I-CSQ
崩 I-CSQ
溃 I-CSQ
） O
。 O

S O
A O
P O
A O
d O
a O
p O
t O
i O
v O
e O
S O
e O
r O
v O
e O
r O
E O
n O
t O
e O
r O
p O
r O
i O
s O
e O
（ O
A B-SW
S I-SW
E I-SW
） O
是 O
德 B-LOC
国 I-LOC
思 B-ORG
爱 I-ORG
普 I-ORG
（ I-ORG
S I-ORG
A I-ORG
P I-ORG
） I-ORG
公 O
司 O
的 O
一 O
套 O
高 O
性 O
能 O
的 O
关 O
系 O
型 O
数 O
据 O
库 O
管 O
理 O
系 O
统 O
。 O
S B-SW
A I-SW
P I-SW
A I-SW
S I-SW
E I-SW
1 B-VER
6 I-VER
. I-VER
0 I-VER
S I-VER
P I-VER
0 I-VER
2 I-VER
P I-VER
L I-VER
0 I-VER
3 I-VER
及 O
之 O
前 O
版 O
本 O
中 O
存 O
在 O
S B-VN
Q I-VN
L I-VN
注 I-VN
入 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
。 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
通 O
过 O
d O
b O
c O
c O
i O
m O
p O
o O
r O
t O
_ O
s O
p O
r O
o O
c O
S O
Q O
L O
注 O
入 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
获 B-CSQ
取 I-CSQ
系 I-CSQ
统 I-CSQ
管 I-CSQ
理 I-CSQ
员 I-CSQ
权 I-CSQ
限 I-CSQ
。 O

O B-SW
r I-SW
a I-SW
c I-SW
l I-SW
e I-SW
M I-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
、 O
M B-SW
a I-SW
r I-SW
i I-SW
a I-SW
D I-SW
B I-SW
和 O
P B-SW
e I-SW
r I-SW
c I-SW
o I-SW
n I-SW
a I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
都 O
是 O
数 O
据 O
库 O
管 O
理 O
系 O
统 O
。 O
M B-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
甲 B-ORG
骨 I-ORG
文 I-ORG
（ I-ORG
O I-ORG
r I-ORG
a I-ORG
c I-ORG
l I-ORG
e I-ORG
） I-ORG
公 O
司 O
的 O
产 O
品 O
。 O
M B-SW
a I-SW
r I-SW
i I-SW
a I-SW
D I-SW
B I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
M B-ORG
o I-ORG
n I-ORG
t I-ORG
y I-ORG
P I-ORG
r I-ORG
o I-ORG
g I-ORG
r I-ORG
a I-ORG
m I-ORG
A I-ORG
b I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
和 O
美 B-LOC
国 I-LOC
M B-ORG
a I-ORG
r I-ORG
i I-ORG
a I-ORG
D I-ORG
B I-ORG
基 I-ORG
金 I-ORG
会 I-ORG
共 O
同 O
开 O
发 O
的 O
产 O
品 O
。 O
P B-SW
e I-SW
r I-SW
c I-SW
o I-SW
n I-SW
a I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
P B-ORG
e I-ORG
r I-ORG
c I-ORG
o I-ORG
n I-ORG
a I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
开 O
发 O
的 O
产 O
品 O
。 O
P O
e O
r O
c O
o O
n O
a O
X O
t O
r O
a O
D O
B O
C O
l O
u O
s O
t O
e O
r O
是 O
一 O
套 O
可 O
扩 O
展 O
的 O
、 O
开 O
源 O
的 O
用 O
于 O
M B-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
集 O
群 O
的 O
解 O
决 O
方 O
案 O
。 O
O B-SW
r I-SW
a I-SW
c I-SW
l I-SW
e I-SW
M I-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
、 O
M B-SW
a I-SW
r I-SW
i I-SW
a I-SW
D I-SW
B I-SW
和 O
P B-SW
e I-SW
r I-SW
c I-SW
o I-SW
n I-SW
a I-SW
D I-SW
B I-SW
中 O
存 O
在 O
提 B-VN
权 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
。 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
获 B-AT
取 I-AT
r I-AT
o I-AT
o I-AT
t I-AT
权 I-AT
限 I-AT
， O
完 B-CSQ
全 I-CSQ
控 I-CSQ
制 I-CSQ
系 I-CSQ
统 I-CSQ
。 O

M B-SW
i I-SW
c I-SW
r I-SW
o I-SW
s I-SW
o I-SW
f I-SW
t I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
微 B-ORG
软 I-ORG
（ I-ORG
M I-ORG
i I-ORG
c I-ORG
r I-ORG
o I-ORG
s I-ORG
o I-ORG
f I-ORG
t I-ORG
） I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
开 O
发 O
和 O
维 O
护 O
的 O
一 O
套 O
应 O
用 O
在 O
M B-OS
i I-OS
c I-OS
r I-OS
o I-OS
s I-OS
o I-OS
f I-OS
t I-OS
W I-OS
i I-OS
n I-OS
d I-OS
o I-OS
w I-OS
s I-OS
系 I-OS
统 I-OS
下 O
的 O
大 O
型 O
商 O
业 O
数 O
据 O
库 O
系 O
统 O
。 O
M B-SW
i I-SW
c I-SW
r I-SW
o I-SW
s I-SW
o I-SW
f I-SW
t I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
R I-SW
D I-SW
B I-SW
M I-SW
S I-SW
引 O
擎 O
存 O
在 O
特 B-VN
权 I-VN
升 I-VN
级 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
。 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
利 O
用 O
漏 O
洞 O
可 O
提 B-AT
升 I-AT
权 I-AT
限 I-AT
。 O

M B-SW
i I-SW
c I-SW
r I-SW
o I-SW
s I-SW
o I-SW
f I-SW
t I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
微 B-ORG
软 I-ORG
（ I-ORG
M I-ORG
i I-ORG
c I-ORG
r I-ORG
o I-ORG
s I-ORG
o I-ORG
f I-ORG
t I-ORG
） I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
开 O
发 O
和 O
维 O
护 O
的 O
一 O
套 O
应 O
用 O
在 O
M B-SW
i I-SW
c I-SW
r I-SW
o I-SW
s I-SW
o I-SW
f I-SW
t I-SW
W I-SW
i I-SW
n I-SW
d I-SW
o I-SW
w I-SW
s I-SW
系 I-OS
统 I-OS
下 O
的 O
大 O
型 O
商 O
业 O
数 O
据 O
库 O
系 O
统 O
。 O
M B-SW
i I-SW
c I-SW
r I-SW
o I-SW
s I-SW
o I-SW
f I-SW
t I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
M I-SW
a I-SW
s I-SW
t I-SW
e I-SW
r I-SW
D I-SW
a I-SW
t I-SW
a I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
i I-SW
c I-SW
e I-SW
s I-SW
存 O
在 O
跨 B-VN
站 I-VN
脚 I-VN
本 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
。 O
由 O
于 O
程 O
序 O
未 O
能 O
未 O
过 O
滤 O
用 O
户 O
提 O
供 O
的 O
输 O
入 O
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
利 O
用 O
漏 O
洞 O
可 O
在 O
受 O
影 O
响 O
的 O
浏 O
览 O
器 O
中 O
执 B-AT
行 I-AT
任 I-AT
意 I-AT
脚 I-AT
本 I-AT
代 I-AT
码 I-AT
。 O

M B-SW
i I-SW
c I-SW
r I-SW
o I-SW
s I-SW
o I-SW
f I-SW
t I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
微 B-ORG
软 I-ORG
（ I-ORG
M I-ORG
i I-ORG
c I-ORG
r I-ORG
o I-ORG
s I-ORG
o I-ORG
f I-ORG
t I-ORG
） I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
开 O
发 O
和 O
维 O
护 O
的 O
一 O
套 O
应 O
用 O
在 O
M B-OS
i I-OS
c I-OS
r I-OS
o I-OS
s I-OS
o I-OS
f I-OS
t I-OS
W I-OS
i I-OS
n I-OS
d I-OS
o I-OS
w I-OS
s I-OS
系 I-OS
统 I-OS
下 O
的 O
大 O
型 O
商 O
业 O
数 O
据 O
库 O
系 O
统 O
。 O
M B-SW
i I-SW
c I-SW
r I-SW
o I-SW
s I-SW
o I-SW
f I-SW
t I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
存 O
在 O
信 B-VN
息 I-VN
泄 I-VN
露 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
。 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
利 O
用 O
漏 O
洞 O
可 O
获 B-CSQ
取 I-CSQ
数 I-CSQ
据 I-CSQ
库 I-CSQ
敏 I-CSQ
感 I-CSQ
信 I-CSQ
息 I-CSQ
。 O

M B-SW
i I-SW
c I-SW
r I-SW
o I-SW
s I-SW
o I-SW
f I-SW
t I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
微 B-ORG
软 I-ORG
（ I-ORG
M I-ORG
i I-ORG
c I-ORG
r I-ORG
o I-ORG
s I-ORG
o I-ORG
f I-ORG
t I-ORG
） I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
开 O
发 O
和 O
维 O
护 O
的 O
一 O
套 O
应 O
用 O
在 O
M B-OS
i I-OS
c I-OS
r I-OS
o I-OS
s I-OS
o I-OS
f I-OS
t I-OS
W I-OS
i I-OS
n I-OS
d I-OS
o I-OS
w I-OS
s I-OS
系 I-OS
统 I-OS
下 O
的 O
大 O
型 O
商 O
业 O
数 O
据 O
库 O
系 O
统 O
。 O
M B-SW
i I-SW
c I-SW
r I-SW
o I-SW
s I-SW
o I-SW
f I-SW
t I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
存 O
在 O
代 B-VN
理 I-VN
特 I-VN
权 I-VN
提 I-VN
升 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
。 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
利 O
用 O
漏 O
洞 O
可 O
将 O
权 B-CSQ
限 I-CSQ
提 I-CSQ
升 I-CSQ
到 I-CSQ
最 I-CSQ
高 I-CSQ
权 I-CSQ
限 I-CSQ
。 O

M B-SW
i I-SW
c I-SW
r I-SW
o I-SW
s I-SW
o I-SW
f I-SW
t I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
微 B-ORG
软 I-ORG
（ I-ORG
M I-ORG
i I-ORG
c I-ORG
r I-ORG
o I-ORG
s I-ORG
o I-ORG
f I-ORG
t I-ORG
） I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
开 O
发 O
和 O
维 O
护 O
的 O
一 O
套 O
应 O
用 O
在 O
M B-OS
i I-OS
c I-OS
r I-OS
o I-OS
s I-OS
o I-OS
f I-OS
t I-OS
W I-OS
i I-OS
n I-OS
d I-OS
o I-OS
w I-OS
s I-OS
系 I-OS
统 I-OS
下 O
的 O
大 O
型 O
商 O
业 O
数 O
据 O
库 O
系 O
统 O
。 O
M B-SW
i I-SW
c I-SW
r I-SW
o I-SW
s I-SW
o I-SW
f I-SW
t I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
R I-SW
D I-SW
B I-SW
M I-SW
S I-SW
引 O
擎 O
存 O
在 O
权 B-VN
限 I-VN
提 I-VN
升 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
。 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
利 O
用 O
漏 O
洞 O
可 O
提 B-AT
升 I-AT
权 I-AT
限 I-AT
。 O

M B-SW
i I-SW
c I-SW
r I-SW
o I-SW
s I-SW
o I-SW
f I-SW
t I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
微 B-ORG
软 I-ORG
（ I-ORG
M I-ORG
i I-ORG
c I-ORG
r I-ORG
o I-ORG
s I-ORG
o I-ORG
f I-ORG
t I-ORG
） I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
开 O
发 O
和 O
维 O
护 O
的 O
一 O
套 O
应 O
用 O
在 O
M B-OS
i I-OS
c I-OS
r I-OS
o I-OS
s I-OS
o I-OS
f I-OS
t I-OS
W I-OS
i I-OS
n I-OS
d I-OS
o I-OS
w I-OS
s I-OS
系 I-OS
统 I-OS
下 O
的 O
大 O
型 O
商 O
业 O
数 O
据 O
库 O
系 O
统 O
。 O
M B-SW
i I-SW
c I-SW
r I-SW
o I-SW
s I-SW
o I-SW
f I-SW
t I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
2 B-VER
0 I-VER
1 I-VER
6 I-VER
版 O
本 O
中 O
存 O
在 O
特 B-VN
权 I-VN
提 I-VN
升 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
源 O
于 O
程 O
序 O
未 O
能 O
正 O
确 O
执 O
行 O
指 O
针 O
强 O
制 O
转 O
换 O
。 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
访 B-CSQ
问 I-CSQ
受 I-CSQ
影 I-CSQ
响 I-CSQ
的 I-CSQ
S I-CSQ
Q I-CSQ
L I-CSQ
S I-CSQ
e I-CSQ
r I-CSQ
v I-CSQ
e I-CSQ
r I-CSQ
数 I-CSQ
据 I-CSQ
库 I-CSQ
。 O

A B-SW
p I-SW
a I-SW
c I-SW
h I-SW
e I-SW
C I-SW
o I-SW
u I-SW
c I-SW
h I-SW
D I-SW
B I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
阿 B-ORG
帕 I-ORG
奇 I-ORG
（ I-ORG
A I-ORG
p I-ORG
a I-ORG
c I-ORG
h I-ORG
e I-ORG
） I-ORG
软 I-ORG
件 I-ORG
基 I-ORG
金 I-ORG
会 I-ORG
的 O
一 O
个 O
数 O
据 O
库 O
， O
是 O
一 O
个 O
使 O
用 O
J O
S O
O O
N O
作 O
为 O
存 O
储 O
格 O
式 O
， O
J O
a O
v O
a O
S O
c O
r O
i O
p O
t O
作 O
为 O
查 O
询 O
语 O
言 O
， O
M O
a O
p O
R O
e O
d O
u O
c O
e O
和 O
H O
T O
T O
P O
作 O
为 O
A O
P O
I O
的 O
N O
o O
S O
Q O
L O
数 O
据 O
库 O
。 O
A B-SW
p I-SW
a I-SW
c I-SW
h I-SW
e I-SW
C I-SW
o I-SW
u I-SW
c I-SW
h I-SW
D I-SW
B I-SW
2 B-VER
. I-VER
0 I-VER
. I-VER
0 I-VER
版 O
本 O
存 O
在 O
本 O
地 O
提 B-VN
权 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
本 B-ATR
地 I-ATR
攻 I-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
以 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
获 B-CSQ
取 I-CSQ
系 I-CSQ
统 I-CSQ
管 I-CSQ
理 I-CSQ
员 I-CSQ
权 I-CSQ
限 I-CSQ
。 O

M B-SW
o I-SW
n I-SW
g I-SW
o I-SW
D I-SW
B I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
M B-ORG
o I-ORG
n I-ORG
g I-ORG
o I-ORG
D I-ORG
B I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
套 O
开 O
源 O
的 O
N O
o O
S O
Q O
L O
数 O
据 O
库 O
。 O
该 O
数 O
据 O
库 O
提 O
供 O
面 O
向 O
集 O
合 O
的 O
存 O
储 O
、 O
动 O
态 O
查 O
询 O
、 O
数 O
据 O
复 O
制 O
及 O
自 O
动 O
故 O
障 O
转 O
移 O
等 O
功 O
能 O
。 O
M B-SW
o I-SW
n I-SW
g I-SW
o I-SW
D I-SW
B I-SW
容 O
易 O
出 O
现 O
远 O
程 O
拒 B-VN
绝 I-VN
服 I-VN
务 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
。 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
漏 O
洞 O
导 O
致 O
内 B-CSQ
存 I-CSQ
耗 I-CSQ
尽 I-CSQ
， O
拒 B-CSQ
绝 I-CSQ
为 I-CSQ
合 I-CSQ
法 I-CSQ
用 I-CSQ
户 I-CSQ
提 I-CSQ
供 I-CSQ
服 I-CSQ
务 I-CSQ
。 O

达 B-SW
梦 I-SW
数 I-SW
据 I-SW
库 I-SW
管 I-SW
理 I-SW
系 I-SW
统 I-SW
是 O
达 B-ORG
梦 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
推 O
出 O
数 O
据 O
库 O
管 O
理 O
系 O
统 O
， O
简 O
称 O
D B-SW
M I-SW
。 O
达 B-SW
梦 I-SW
数 I-SW
据 I-SW
库 I-SW
管 I-SW
理 I-SW
系 I-SW
统 I-SW
最 O
新 O
版 O
本 O
7 B-VER
. I-VER
1 I-VER
. I-VER
5 I-VER
. I-VER
1 I-VER
4 I-VER
5 I-VER
存 O
在 O
缓 B-VN
冲 I-VN
区 I-VN
溢 I-VN
出 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
以 O
D B-AT
B I-AT
A I-AT
权 I-AT
限 I-AT
登 I-AT
录 I-AT
后 O
， O
通 O
过 O
扩 B-AT
充 I-AT
日 I-AT
志 I-AT
， O
当 O
在 O
R O
E O
S O
I O
Z O
E O
L O
O O
G O
F O
I O
L O
E O
后 O
修 O
改 O
路 O
径 O
为 O
一 O
定 O
长 O
度 O
的 O
畸 O
形 O
字 O
符 O
串 O
时 O
即 O
可 O
导 O
致 O
服 B-CSQ
务 I-CSQ
宕 I-CSQ
机 I-CSQ
。 O

A B-SW
e I-SW
r I-SW
o I-SW
s I-SW
p I-SW
i I-SW
k I-SW
e I-SW
D I-SW
a I-SW
t I-SW
a I-SW
b I-SW
a I-SW
s I-SW
e I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
A B-ORG
e I-ORG
r I-ORG
o I-ORG
s I-ORG
p I-ORG
i I-ORG
k I-ORG
e I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
款 O
分 O
布 O
式 O
、 O
可 O
扩 O
展 O
的 O
N O
o O
S O
Q O
L O
数 O
据 O
库 O
。 O
A B-SW
e I-SW
r I-SW
o I-SW
s I-SW
p I-SW
i I-SW
k I-SW
e I-SW
D I-SW
a I-SW
t I-SW
a I-SW
b I-SW
a I-SW
s I-SW
e I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
3 B-VER
. I-VER
1 I-VER
0 I-VER
. I-VER
0 I-VER
. I-VER
3 I-VER
版 I-VER
本 I-VER
存 O
在 O
基 O
于 O
栈 O
的 O
缓 B-VN
冲 I-VN
区 I-VN
溢 I-VN
出 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
。 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
在 O
受 O
影 O
响 O
应 O
用 O
程 O
序 O
上 O
下 O
文 O
中 O
执 B-AT
行 I-AT
任 I-AT
意 I-AT
代 I-AT
码 I-AT
， O
也 O
可 O
能 O
造 O
成 O
拒 B-CSQ
绝 I-CSQ
服 I-CSQ
务 I-CSQ
。 O

A B-SW
e I-SW
r I-SW
o I-SW
s I-SW
p I-SW
i I-SW
k I-SW
e I-SW
D I-SW
a I-SW
t I-SW
a I-SW
b I-SW
a I-SW
s I-SW
e I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
A B-ORG
e I-ORG
r I-ORG
o I-ORG
s I-ORG
p I-ORG
i I-ORG
k I-ORG
e I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
款 O
分 O
布 O
式 O
、 O
可 O
扩 O
展 O
的 O
N O
o O
S O
Q O
L O
数 O
据 O
库 O
。 O
A B-SW
e I-SW
r I-SW
o I-SW
s I-SW
p I-SW
i I-SW
k I-SW
e I-SW
D I-SW
a I-SW
t I-SW
a I-SW
b I-SW
a I-SW
s I-SW
e I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
3 B-VER
. I-VER
1 I-VER
0 I-VER
. I-VER
0 I-VER
. I-VER
3 I-VER
版 I-VER
本 I-VER
存 O
在 O
信 B-VN
息 I-VN
泄 I-VN
露 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
。 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
获 B-CSQ
取 I-CSQ
敏 I-CSQ
感 I-CSQ
信 I-CSQ
息 I-CSQ
。 O

O B-SW
r I-SW
a I-SW
c I-SW
l I-SW
e I-SW
D I-SW
a I-SW
t I-SW
a I-SW
b I-SW
a I-SW
s I-SW
e I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
甲 B-ORG
骨 I-ORG
文 I-ORG
（ I-ORG
O I-ORG
r I-ORG
a I-ORG
c I-ORG
l I-ORG
e I-ORG
） I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
套 O
关 O
系 O
数 O
据 O
库 O
管 O
理 O
系 O
统 O
。 O
O B-SW
J I-SW
V I-SW
M I-SW
（ O
O O
r O
a O
c O
l O
e O
J O
a O
v O
a O
V O
i O
r O
t O
u O
a O
l O
M O
a O
c O
h O
i O
n O
e O
） O
是 O
其 O
中 O
的 O
一 O
个 O
可 O
执 O
行 O
J O
a O
v O
a O
字 O
节 O
码 O
的 O
虚 O
拟 O
机 O
组 O
件 O
。 O
O B-SW
r I-SW
a I-SW
c I-SW
l I-SW
e I-SW
D B-SW
a I-SW
t I-SW
a I-SW
b I-SW
a I-SW
s I-SW
e I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
1 B-VER
1 I-VER
. I-VER
2 I-VER
. I-VER
0 I-VER
. I-VER
4 I-VER
版 I-VER
本 I-VER
和 O
1 B-VER
2 I-VER
. I-VER
1 I-VER
. I-VER
0 I-VER
. I-VER
2 I-VER
版 I-VER
本 I-VER
中 O
的 O
O B-SW
J I-SW
V I-SW
M I-SW
组 O
件 O
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
。 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
控 B-AT
制 I-AT
组 I-AT
件 I-AT
， O
影 B-CSQ
响 I-CSQ
数 I-CSQ
据 I-CSQ
的 I-CSQ
保 I-CSQ
密 I-CSQ
性 I-CSQ
、 O
完 B-CSQ
整 I-CSQ
性 I-CSQ
及 I-CSQ
可 I-CSQ
用 I-CSQ
性 I-CSQ
。 O

O B-SW
r I-SW
a I-SW
c I-SW
l I-SW
e I-SW
D I-SW
a I-SW
t I-SW
a I-SW
b I-SW
a I-SW
s I-SW
e I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
甲 B-ORG
骨 I-ORG
文 I-ORG
（ I-ORG
O I-ORG
r I-ORG
a I-ORG
c I-ORG
l I-ORG
e I-ORG
） I-ORG
公 O
司 O
的 O
一 O
套 O
关 O
系 O
数 O
据 O
库 O
管 O
理 O
系 O
统 O
。 O
该 O
数 O
据 O
库 O
管 O
理 O
系 O
统 O
提 O
供 O
数 O
据 O
管 O
理 O
、 O
分 O
布 O
式 O
处 O
理 O
等 O
功 O
能 O
。 O
R O
D O
B O
M O
S O
S O
e O
c O
u O
r O
i O
t O
y O
是 O
其 O
中 O
的 O
一 O
个 O
数 O
据 O
库 O
安 O
全 O
存 O
储 O
组 O
件 O
。 O
O B-SW
r I-SW
a I-SW
c I-SW
l I-SW
e I-SW
D I-SW
a I-SW
t I-SW
a I-SW
b I-SW
a I-SW
s I-SW
e I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
1 B-VER
2 I-VER
. I-VER
1 I-VER
. I-VER
0 I-VER
. I-VER
2 I-VER
版 I-VER
本 I-VER
中 O
的 O
R B-SW
D I-SW
B I-SW
M I-SW
S I-SW
S I-SW
e I-SW
c I-SW
u I-SW
r I-SW
i I-SW
t I-SW
y I-SW
组 I-SW
件 I-SW
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
。 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
未 O
授 O
权 O
读 B-AT
取 I-AT
数 I-AT
据 I-AT
， O
影 B-CSQ
响 I-CSQ
数 I-CSQ
据 I-CSQ
的 I-CSQ
保 I-CSQ
密 I-CSQ
性 I-CSQ
。 O

O B-SW
r I-SW
a I-SW
c I-SW
l I-SW
e I-SW
M I-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
C I-SW
l I-SW
u I-SW
s I-SW
t I-SW
e I-SW
r I-SW
是 O
一 O
个 O
实 O
时 O
可 O
扩 O
展 O
且 O
符 O
合 O
A O
C O
I O
D O
的 O
事 O
务 O
型 O
内 O
存 O
数 O
据 O
库 O
。 O
O B-SW
r I-SW
a I-SW
c I-SW
l I-SW
e I-SW
M I-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
C I-SW
l I-SW
u I-SW
s I-SW
t I-SW
e I-SW
r I-SW
存 O
在 O
远 O
程 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
。 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
通 O
过 O
' O
M O
y O
S O
Q O
L O
p O
r O
o O
t O
o O
c O
o O
l O
' O
协 O
议 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
' O
C O
l O
u O
s O
t O
e O
r O
: O
N O
D O
B O
A O
P O
I O
' O
子 O
组 O
件 O
受 O
影 O
响 O
。 O

O B-SW
r I-SW
a I-SW
c I-SW
l I-SW
e I-SW
M I-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
甲 B-ORG
骨 I-ORG
文 I-ORG
（ I-ORG
O I-ORG
r I-ORG
a I-ORG
c I-ORG
l I-ORG
e I-ORG
） I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
套 O
开 O
源 O
的 O
关 O
系 O
数 O
据 O
库 O
管 O
理 O
系 O
统 O
。 O
该 O
数 O
据 O
库 O
系 O
统 O
具 O
有 O
性 O
能 O
高 O
、 O
成 O
本 O
低 O
、 O
可 O
靠 O
性 O
好 O
等 O
特 O
点 O
。 O
M B-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
E I-SW
n I-SW
t I-SW
e I-SW
r I-SW
p I-SW
r I-SW
i I-SW
s I-SW
e I-SW
M I-SW
o I-SW
n I-SW
i I-SW
t I-SW
o I-SW
r I-SW
是 O
一 O
款 O
专 O
为 O
M B-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
数 I-SW
据 I-SW
库 I-SW
设 O
计 O
的 O
企 O
业 O
级 O
监 O
控 O
软 O
件 O
。 O
O B-SW
r I-SW
a I-SW
c I-SW
l I-SW
e I-SW
M I-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
中 O
的 O
M B-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
E I-SW
n I-SW
t I-SW
e I-SW
r I-SW
p I-SW
r I-SW
i I-SW
s I-SW
e I-SW
M I-SW
o I-SW
n I-SW
i I-SW
t I-SW
o I-SW
r I-SW
3 B-VER
. I-VER
1 I-VER
. I-VER
3 I-VER
. I-VER
7 I-VER
8 I-VER
5 I-VER
6 I-VER
及 O
之 O
前 O
版 O
本 O
组 O
件 O
中 O
的 O
M O
o O
n O
i O
t O
o O
r O
i O
n O
g O
: O
A O
g O
e O
n O
t O
子 O
组 O
件 O
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
。 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
控 B-AT
制 I-AT
组 I-AT
件 I-AT
， O
影 B-CSQ
响 I-CSQ
数 I-CSQ
据 I-CSQ
的 I-CSQ
完 I-CSQ
整 I-CSQ
性 I-CSQ
、 I-CSQ
保 I-CSQ
密 I-CSQ
性 I-CSQ
和 I-CSQ
可 I-CSQ
用 I-CSQ
性 I-CSQ
。 O

p B-SW
h I-SW
p I-SW
M I-SW
y I-SW
A I-SW
d I-SW
m I-SW
i I-SW
n I-SW
是 O
p B-ORG
h I-ORG
p I-ORG
M I-ORG
y I-ORG
A I-ORG
d I-ORG
m I-ORG
i I-ORG
n I-ORG
团 I-ORG
队 I-ORG
开 O
发 O
的 O
一 O
套 O
免 O
费 O
的 O
、 O
基 O
于 O
W O
e O
b O
的 O
M O
y O
S O
Q O
L O
数 O
据 O
库 O
管 O
理 O
工 O
具 O
。 O
该 O
工 O
具 O
能 O
够 O
创 O
建 O
和 O
删 O
除 O
数 O
据 O
库 O
， O
创 O
建 O
、 O
删 O
除 O
、 O
修 O
改 O
数 O
据 O
库 O
表 O
， O
执 O
行 O
S O
Q O
L O
脚 O
本 O
命 O
令 O
等 O
。 O
p B-SW
h I-SW
p I-SW
M I-SW
y I-SW
A I-SW
d I-SW
m I-SW
i I-SW
n I-SW
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
绕 I-VN
过 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
。 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
绕 B-AT
过 I-AT
安 I-AT
全 I-AT
限 I-AT
制 I-AT
并 O
执 B-AT
行 I-AT
未 I-AT
授 I-AT
权 I-AT
操 I-AT
作 I-AT
， O
发 B-CSQ
动 I-CSQ
进 I-CSQ
一 I-CSQ
步 I-CSQ
攻 I-CSQ
击 I-CSQ
。 O

O B-SW
r I-SW
a I-SW
c I-SW
l I-SW
e I-SW
M I-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
和 O
M B-SW
a I-SW
r I-SW
i I-SW
a I-SW
D I-SW
B I-SW
都 O
是 O
数 O
据 O
库 O
管 O
理 O
系 O
统 O
。 O
M B-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
甲 B-ORG
骨 I-ORG
文 I-ORG
（ I-ORG
O I-ORG
r I-ORG
a I-ORG
c I-ORG
l I-ORG
e I-ORG
） I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
产 O
品 O
。 O
M B-SW
a I-SW
r I-SW
i I-SW
a I-SW
D I-SW
B I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
M B-ORG
o I-ORG
n I-ORG
t I-ORG
y I-ORG
P I-ORG
r I-ORG
o I-ORG
g I-ORG
r I-ORG
a I-ORG
m I-ORG
A I-ORG
b I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
和 O
美 B-LOC
国 I-LOC
M B-ORG
a I-ORG
r I-ORG
i I-ORG
a I-ORG
D I-ORG
B I-ORG
基 I-ORG
金 I-ORG
会 I-ORG
共 O
同 O
开 O
发 O
的 O
产 O
品 O
。 O
M B-SW
a I-SW
r I-SW
i I-SW
a I-SW
D I-SW
B I-SW
和 O
M B-SW
y I-SW
S I-SW
Q I-SW
L I-SW
存 O
在 O
拒 B-VN
绝 I-VN
服 I-VN
务 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
。 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
此 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
造 O
成 O
应 O
用 O
程 B-CSQ
序 I-CSQ
崩 I-CSQ
溃 I-CSQ
， O
导 O
致 O
拒 B-CSQ
绝 I-CSQ
服 I-CSQ
务 I-CSQ
。 O

A B-SW
e I-SW
r I-SW
o I-SW
s I-SW
p I-SW
i I-SW
k I-SW
e I-SW
D I-SW
a I-SW
t I-SW
a I-SW
b I-SW
a I-SW
s I-SW
e I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
A B-ORG
e I-ORG
r I-ORG
o I-ORG
s I-ORG
p I-ORG
i I-ORG
k I-ORG
e I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
款 O
分 O
布 O
式 O
、 O
可 O
扩 O
展 O
的 O
N O
o O
S O
Q O
L O
数 O
据 O
库 O
。 O
A B-SW
e I-SW
r I-SW
o I-SW
s I-SW
p I-SW
i I-SW
k I-SW
e I-SW
D I-SW
a I-SW
t I-SW
a I-SW
b I-SW
a I-SW
s I-SW
e I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
存 O
在 O
远 B-VN
程 I-VN
代 I-VN
码 I-VN
执 I-VN
行 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
。 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
在 O
受 O
影 O
响 O
的 O
应 O
用 O
程 O
序 O
中 O
执 B-AT
行 I-AT
任 I-AT
意 I-AT
代 I-AT
码 I-AT
， O
失 O
败 O
的 O
攻 O
击 O
会 O
造 O
成 O
拒 B-CSQ
绝 I-CSQ
服 I-CSQ
务 I-CSQ
。 O

