D B-SW
e I-SW
v I-SW
o I-SW
l I-SW
u I-SW
t I-SW
i I-SW
o I-SW
n I-SW
s I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
是 O
加 B-LOC
拿 I-LOC
大 I-LOC
D B-ORG
e I-ORG
v I-ORG
o I-ORG
l I-ORG
u I-ORG
t I-ORG
i I-ORG
o I-ORG
n I-ORG
s I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
个 O
应 O
用 O
系 O
统 O
。 O
提 O
供 O
功 O
能 O
齐 O
全 O
的 O
共 O
享 O
帐 O
户 O
和 O
密 O
码 O
管 O
理 O
解 O
决 O
方 O
案 O
。 O
D B-SW
e I-SW
v I-SW
o I-SW
l I-SW
u I-SW
t I-SW
i I-SW
o I-SW
n I-SW
s I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
b B-VER
e I-VER
f I-VER
o I-VER
r I-VER
e I-VER
2 I-VER
0 I-VER
2 I-VER
0 I-VER
. I-VER
3 I-VER
存 O
在 O
信 B-VN
息 I-VN
泄 I-VN
露 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
源 O
于 O
诊 O
断 O
文 O
件 O
中 O
有 O
敏 O
感 O
信 O
息 O
泄 O
露 O
。 O

l O
a O
n O
g O
h O
s O
u O
m B-SW
b I-SW
l I-SW
o I-SW
g I-SW
是 O
l O
a O
n O
g O
h O
s O
u O
开 O
源 O
的 O
一 O
个 O
应 O
用 O
系 O
统 O
。 O
开 O
源 O
J O
a O
v O
a O
博 O
客 O
系 O
统 O
, O
支 O
持 O
多 O
用 O
户 O
, O
支 O
持 O
切 O
换 O
主 O
题 O
。 O
m B-SW
b I-SW
l I-SW
o I-SW
g I-SW
3 B-VER
. I-VER
5 I-VER
存 O
在 O
跨 B-VN
站 I-VN
脚 I-VN
本 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
源 O
于 O
/ O
s O
e O
t O
t O
i O
n O
g O
s O
/ O
p O
r O
o O
f O
i O
l O
e O
。 O

M O
a O
i O
n O
w O
a O
y O
F O
i O
r O
e O
E O
y O
e O
E O
X O
是 O
中 B-LOC
国 I-LOC
九 I-ORG
州 I-ORG
安 I-ORG
域 I-ORG
（ I-ORG
M I-ORG
a I-ORG
i I-ORG
n I-ORG
w I-ORG
a I-ORG
y I-ORG
） I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
个 O
应 O
用 O
于 O
企 O
业 O
安 O
全 O
的 O
一 O
体 O
化 O
平 O
台 O
。 O
F O
i O
r O
e O
E O
y O
e O
? O
中 O
央 O
管 O
理 O
平 O
台 O
（ O
C O
M O
系 O
列 O
） O
是 O
一 O
组 O
管 O
理 O
平 O
台 O
， O
将 O
F O
i O
r O
e O
E O
y O
e O
产 O
品 O
的 O
管 O
理 O
、 O
报 O
告 O
以 O
及 O
数 O
据 O
共 O
享 O
整 O
合 O
到 O
一 O
个 O
可 O
轻 O
松 O
部 O
署 O
的 O
网 O
络 O
型 O
平 O
台 O
中 O
。 O
中 O
央 O
管 O
理 O
平 O
台 O
可 O
确 O
保 O
实 O
时 O
共 O
享 O
自 O
动 O
生 O
成 O
的 O
威 O
胁 O
情 O
报 O
， O
以 O
识 O
别 O
并 O
阻 O
止 O
针 O
对 O
组 O
织 O
的 O
先 O
进 O
攻 O
击 O
。 O
F O
i O
r O
e O
E O
y O
e O
E O
X O
3 O
5 O
0 O
0 O
中 O
的 O
e O
M O
P O
S O
9 O
. O
0 O
. O
1 O
. O
9 O
2 O
3 O
2 O
1 O
1 O
存 O
在 O
S B-VN
Q I-VN
L I-VN
注 I-VN
入 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
允 O
许 O
远 B-ATR
程 I-ATR
认 I-ATR
证 I-ATR
用 I-ATR
户 I-ATR
通 O
过 O
j O
o O
b O
i O
d O
参 O
数 O
对 O
邮 O
件 O
搜 O
索 O
特 O
性 O
进 O
行 O
S B-AT
Q I-AT
L I-AT
注 I-AT
入 I-AT
攻 I-AT
击 I-AT
。 O

l O
a O
n O
g O
h O
s O
u O
m B-SW
b I-SW
l I-SW
o I-SW
g I-SW
是 O
l O
a O
n O
g O
h O
s O
u O
开 O
源 O
的 O
一 O
个 O
应 O
用 O
系 O
统 O
。 O
开 O
源 O
J O
a O
v O
a O
博 O
客 O
系 O
统 O
, O
支 O
持 O
多 O
用 O
户 O
, O
支 O
持 O
切 O
换 O
主 O
题 O
。 O
m B-SW
b I-SW
l I-SW
o I-SW
g I-SW
3 B-VER
. I-VER
5 I-VER
存 O
在 O
跨 B-VN
站 I-VN
脚 I-VN
本 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
源 O
于 O
通 O
过 O
p O
o O
s O
t O
内 O
容 O
字 O
段 O
进 O
行 O
p O
o O
s O
t O
编 O
辑 O
。 O

D B-SW
e I-SW
v I-SW
o I-SW
l I-SW
u I-SW
t I-SW
i I-SW
o I-SW
n I-SW
s I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
是 O
加 B-LOC
拿 I-LOC
大 I-LOC
D B-ORG
e I-ORG
v I-ORG
o I-ORG
l I-ORG
u I-ORG
t I-ORG
i I-ORG
o I-ORG
n I-ORG
s I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
个 O
应 O
用 O
系 O
统 O
。 O
提 O
供 O
功 O
能 O
齐 O
全 O
的 O
共 O
享 O
帐 O
户 O
和 O
密 O
码 O
管 O
理 O
解 O
决 O
方 O
案 O
。 O
D B-SW
e I-SW
v I-SW
o I-SW
l I-SW
u I-SW
t I-SW
i I-SW
o I-SW
n I-SW
s I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
b B-VER
e I-VER
f I-VER
o I-VER
r I-VER
e I-VER
2 I-VER
0 I-VER
2 I-VER
0 I-VER
. I-VER
3 I-VER
存 O
在 O
跨 B-VN
站 I-VN
脚 I-VN
本 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
源 O
于 O
D O
o O
c O
u O
m O
e O
n O
t O
类 O
型 O
的 O
条 O
目 O
中 O
存 O
在 O
跨 O
站 O
点 O
脚 O
本 O
( O
X O
S O
S O
) O
漏 O
洞 O
。 O

D B-SW
e I-SW
v I-SW
o I-SW
l I-SW
u I-SW
t I-SW
i I-SW
o I-SW
n I-SW
s I-SW
R I-SW
e I-SW
m I-SW
o I-SW
t I-SW
e I-SW
D I-SW
e I-SW
s I-SW
k I-SW
t I-SW
o I-SW
p I-SW
M I-SW
a I-SW
n I-SW
a I-SW
g I-SW
e I-SW
r I-SW
是 O
加 B-LOC
拿 I-LOC
大 I-LOC
D B-ORG
e I-ORG
v I-ORG
o I-ORG
l I-ORG
u I-ORG
t I-ORG
i I-ORG
o I-ORG
n I-ORG
s I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
个 O
应 O
用 O
系 O
统 O
。 O
提 O
供 O
远 O
程 O
桌 O
面 O
管 O
理 O
功 O
能 O
。 O
D B-SW
e I-SW
v I-SW
o I-SW
l I-SW
u I-SW
t I-SW
i I-SW
o I-SW
n I-SW
s I-SW
R I-SW
e I-SW
m I-SW
o I-SW
t I-SW
e I-SW
D I-SW
e I-SW
s I-SW
k I-SW
t I-SW
o I-SW
p I-SW
M I-SW
a I-SW
n I-SW
a I-SW
g I-SW
e I-SW
r I-SW
b B-VER
e I-VER
f I-VER
o I-VER
r I-VER
e I-VER
2 I-VER
0 I-VER
2 I-VER
0 I-VER
. I-VER
2 I-VER
. I-VER
1 I-VER
2 I-VER
存 O
在 O
跨 B-VN
站 I-VN
脚 I-VN
本 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
源 O
于 O
w O
e O
b O
v O
i O
e O
w O
。 O

s O
u O
n O
k O
a O
i O
f O
e O
i O
F O
l O
y O
C O
m O
s O
是 O
s O
u O
n O
k O
a O
i O
f O
e O
i O
开 O
源 O
的 O
一 O
个 O
应 O
用 O
程 O
序 O
。 O
一 O
个 O
类 O
似 O
知 O
乎 O
以 O
问 O
答 O
为 O
基 O
础 O
的 O
完 O
全 O
开 O
源 O
的 O
J O
A O
V O
A O
语 O
言 O
开 O
发 O
的 O
社 O
交 O
网 O
络 O
建 O
站 O
程 O
序 O
。 O
s B-SW
u I-SW
n I-SW
k I-SW
a I-SW
i I-SW
f I-SW
e I-SW
i I-SW
F I-SW
l I-SW
y I-SW
C I-SW
M I-SW
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
源 O
于 O
I O
m O
a O
g O
e O
s O
S O
e O
r O
v O
i O
c O
e O
. O
j O
a O
v O
a O
中 O
的 O
s O
a O
v O
e O
U O
r O
l O
A O
s O
函 O
数 O
存 O
在 O
服 O
务 O
器 O
端 O
请 O
求 O
伪 O
造 O
( O
S O
S O
R O
F O
) O
漏 O
洞 O

A O
r O
a O
v O
i O
n O
d O
S O
V O
g O
o O
c O
d O
是 O
A O
r O
a O
v O
i O
n O
d O
S O
V O
开 O
源 O
的 O
一 O
个 O
应 O
用 O
程 O
序 O
。 O
G B-SW
o I-SW
C I-SW
D I-SW
的 O
主 O
要 O
存 O
储 O
库 O
- O
连 O
续 O
交 O
付 O
服 O
务 O
器 O
。 O
G B-SW
o I-SW
C I-SW
D I-SW
, O
v O
e O
r O
s O
i O
o O
n O
s O
1 B-VER
9 I-VER
. I-VER
6 I-VER
. I-VER
0 I-VER
t I-VER
o I-VER
2 I-VER
1 I-VER
. I-VER
1 B-VER
. I-VER
0 I-VER
存 O
在 O
跨 B-VN
站 I-VN
请 I-VN
求 I-VN
伪 I-VN
造 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
源 O
于 O
/ O
g O
o O
/ O
a O
p O
i O
/ O
c O
o O
n O
f O
i O
g O
/ O
b O
a O
c O
k O
u O
p O
端 O
点 O
缺 O
少 O
C O
S O
R O
F O
保 O
护 O
。 O

D B-SW
e I-SW
v I-SW
o I-SW
l I-SW
u I-SW
t I-SW
i I-SW
o I-SW
n I-SW
s I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
是 O
加 B-LOC
拿 I-LOC
大 I-LOC
D B-ORG
e I-ORG
v I-ORG
o I-ORG
l I-ORG
u I-ORG
t I-ORG
i I-ORG
o I-ORG
n I-ORG
s I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
个 O
应 O
用 O
系 O
统 O
。 O
提 O
供 O
功 O
能 O
齐 O
全 O
的 O
共 O
享 O
帐 O
户 O
和 O
密 O
码 O
管 O
理 O
解 O
决 O
方 O
案 O
。 O
D B-SW
e I-SW
v I-SW
o I-SW
l I-SW
u I-SW
t I-SW
i I-SW
o I-SW
n I-SW
s I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
b B-VER
e I-VER
f I-VER
o I-VER
r I-VER
e I-VER
2 I-VER
0 I-VER
2 I-VER
0 I-VER
. I-VER
3 I-VER
存 O
在 O
信 B-VN
息 I-VN
泄 I-VN
露 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
源 O
于 O
诊 O
断 O
文 O
件 O
中 O
有 O
敏 O
感 O
信 O
息 O
泄 O
露 O
。 O

l O
a O
n O
g O
h O
s O
u O
m B-SW
b I-SW
l I-SW
o I-SW
g I-SW
是 O
l O
a O
n O
g O
h O
s O
u O
开 O
源 O
的 O
一 O
个 O
应 O
用 O
系 O
统 O
。 O
开 O
源 O
J O
a O
v O
a O
博 O
客 O
系 O
统 O
, O
支 O
持 O
多 O
用 O
户 O
, O
支 O
持 O
切 O
换 O
主 O
题 O
。 O
m B-SW
b I-SW
l I-SW
o I-SW
g I-SW
3 B-VER
. I-VER
5 I-VER
存 O
在 O
跨 B-VN
站 I-VN
脚 I-VN
本 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
源 O
于 O
/ O
s O
e O
t O
t O
i O
n O
g O
s O
/ O
p O
r O
o O
f O
i O
l O
e O
。 O

D B-SW
e I-SW
v I-SW
o I-SW
l I-SW
u I-SW
t I-SW
i I-SW
o I-SW
n I-SW
s I-SW
R I-SW
e I-SW
m I-SW
o I-SW
t I-SW
e I-SW
D I-SW
e I-SW
s I-SW
k I-SW
t I-SW
o I-SW
p I-SW
M I-SW
a I-SW
n I-SW
a I-SW
g I-SW
e I-SW
r I-SW
是 O
加 B-LOC
拿 I-LOC
大 I-LOC
D B-ORG
e I-ORG
v I-ORG
o I-ORG
l I-ORG
u I-ORG
t I-ORG
i I-ORG
o I-ORG
n I-ORG
s I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
个 O
应 O
用 O
系 O
统 O
。 O
提 O
供 O
远 O
程 O
桌 O
面 O
管 O
理 O
功 O
能 O
。 O
D B-SW
e I-SW
v I-SW
o I-SW
l I-SW
u I-SW
t I-SW
i I-SW
o I-SW
n I-SW
s I-SW
R I-SW
e I-SW
m I-SW
o I-SW
t I-SW
e I-SW
D I-SW
e I-SW
s I-SW
k I-SW
t I-SW
o I-SW
p I-SW
M I-SW
a I-SW
n I-SW
a I-SW
g I-SW
e I-SW
r I-SW
b B-VER
e I-VER
f I-VER
o I-VER
r I-VER
e I-VER
2 I-VER
0 I-VER
2 I-VER
0 I-VER
. I-VER
2 I-VER
. I-VER
1 I-VER
2 I-VER
存 O
在 O
跨 B-VN
站 I-VN
脚 I-VN
本 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
源 O
于 O
w O
e O
b O
v O
i O
e O
w O
。 O

s O
u O
n O
k O
a O
i O
f O
e O
i O
F O
l O
y O
C O
m O
s O
是 O
s O
u O
n O
k O
a O
i O
f O
e O
i O
开 O
源 O
的 O
一 O
个 O
应 O
用 O
程 O
序 O
。 O
一 O
个 O
类 O
似 O
知 O
乎 O
以 O
问 O
答 O
为 O
基 O
础 O
的 O
完 O
全 O
开 O
源 O
的 O
J O
A O
V O
A O
语 O
言 O
开 O
发 O
的 O
社 O
交 O
网 O
络 O
建 O
站 O
程 O
序 O
。 O
s B-SW
u I-SW
n I-SW
k I-SW
a I-SW
i I-SW
f I-SW
e I-SW
i I-SW
F I-SW
l I-SW
y I-SW
C I-SW
M I-SW
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
源 O
于 O
I O
m O
a O
g O
e O
s O
S O
e O
r O
v O
i O
c O
e O
. O
j O
a O
v O
a O
中 O
的 O
s O
a O
v O
e O
U O
r O
l O
A O
s O
函 O
数 O
存 O
在 O
服 O
务 O
器 O
端 O
请 O
求 O
伪 O
造 O
( O
S O
S O
R O
F O
) O
漏 O
洞 O

A O
r O
a O
v O
i O
n O
d O
S O
V O
g O
o O
c O
d O
是 O
A O
r O
a O
v O
i O
n O
d O
S O
V O
开 O
源 O
的 O
一 O
个 O
应 O
用 O
程 O
序 O
。 O
G B-SW
o I-SW
C I-SW
D I-SW
的 O
主 O
要 O
存 O
储 O
库 O
- O
连 O
续 O
交 O
付 O
服 O
务 O
器 O
。 O
G B-SW
o I-SW
C I-SW
D I-SW
, O
v O
e O
r O
s O
i O
o O
n O
s O
1 B-VER
9 I-VER
. I-VER
6 I-VER
. I-VER
0 I-VER
t I-VER
o I-VER
2 I-VER
1 I-VER
. I-VER
1 B-VER
. I-VER
0 I-VER
存 O
在 O
跨 B-VN
站 I-VN
请 I-VN
求 I-VN
伪 I-VN
造 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
源 O
于 O
/ O
g O
o O
/ O
a O
p O
i O
/ O
c O
o O
n O
f O
i O
g O
/ O
b O
a O
c O
k O
u O
p O
端 O
点 O
缺 O
少 O
C O
S O
R O
F O
保 O
护 O
。 O

G O
i O
t O
l O
a O
b O
g B-SW
i I-SW
t I-SW
l I-SW
a I-SW
b I-SW
- I-SW
v I-SW
s I-SW
c I-SW
o I-SW
d I-SW
e I-SW
- I-SW
e I-SW
x I-SW
t I-SW
e I-SW
n I-SW
s I-SW
i I-SW
o I-SW
n I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
G B-SW
i I-SW
t I-SW
L I-SW
a I-SW
b I-SW
（ I-ORG
G I-ORG
i I-ORG
t I-ORG
l I-ORG
a I-ORG
b I-ORG
） I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
款 O
用 O
于 O
G O
i O
t O
l O
a O
b O
的 O
V O
S O
C O
o O
d O
e O
代 O
码 O
编 O
辑 O
器 O
扩 O
展 O
程 O
序 O
。 O
g B-SW
i I-SW
t I-SW
l I-SW
a I-SW
b I-SW
- I-SW
v I-SW
s I-SW
c I-SW
o I-SW
d I-SW
e I-SW
- I-SW
e I-SW
x I-SW
t I-SW
e I-SW
n I-SW
s I-SW
i I-SW
o I-SW
n I-SW
v B-VER
3 I-VER
. I-VER
1 I-VER
5 I-VER
. I-VER
0 I-VER
a O
n O
d O
e O
a O
r O
l O
i O
e O
r O
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
允 O
许 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
在 B-AT
用 I-AT
户 I-AT
系 I-AT
统 I-AT
上 I-AT
执 I-AT
行 I-AT
代 I-AT
码 I-AT
。 O

T B-SW
r I-SW
e I-SW
n I-SW
d I-SW
M I-SW
i I-SW
c I-SW
r I-SW
o I-SW
O I-SW
f I-SW
f I-SW
i I-SW
c I-SW
e I-SW
S I-SW
c I-SW
a I-SW
n I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
趋 B-ORG
势 I-ORG
科 I-ORG
技 I-ORG
（ I-ORG
T I-ORG
r I-ORG
e I-ORG
n I-ORG
d I-ORG
M I-ORG
i I-ORG
c I-ORG
r I-ORG
o I-ORG
） I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
套 O
分 O
布 O
式 O
反 O
病 O
毒 O
软 O
件 O
。 O
T B-SW
r I-SW
e I-SW
n I-SW
d I-SW
M I-SW
i I-SW
c I-SW
r I-SW
o I-SW
O I-SW
f I-SW
f I-SW
i I-SW
c I-SW
e I-SW
S I-SW
c I-SW
a I-SW
n I-SW
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
目 O
前 O
尚 O
无 O
此 O
漏 O
洞 O
的 O
相 O
关 O
信 O
息 O
， O
请 O
随 O
时 O
关 O
注 O
C O
N O
N O
V O
D O
或 O
厂 O
商 O
公 O
告 O
。 O

H B-SW
u I-SW
a I-SW
w I-SW
e I-SW
i I-SW
S I-SW
m I-SW
a I-SW
r I-SW
t I-SW
p I-SW
h I-SW
o I-SW
n I-SW
e I-SW
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
修 B-AT
改 I-AT
和 I-AT
删 I-AT
除 I-AT
用 I-AT
户 I-AT
S I-AT
M I-AT
S I-AT
消 I-AT
息 I-AT
。 O

R O
e O
d O
H O
a O
t O
C O
e O
p O
h O
S O
t O
o O
r O
a O
g O
e O
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
红 B-ORG
帽 I-ORG
（ I-ORG
R I-ORG
e I-ORG
d I-ORG
H I-ORG
a I-ORG
t I-ORG
） I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
套 O
可 O
扩 O
展 O
的 O
、 O
开 O
放 O
性 O
的 O
软 O
件 O
定 O
义 O
存 O
储 O
平 O
台 O
。 O
g B-SW
i I-SW
t I-SW
h I-SW
u I-SW
b I-SW
. I-SW
c I-SW
o I-SW
m I-SW
/ I-SW
c I-SW
o I-SW
n I-SW
t I-SW
a I-SW
i I-SW
n I-SW
e I-SW
r I-SW
s I-SW
/ I-SW
s I-SW
t I-SW
o I-SW
r I-SW
a I-SW
g I-SW
e I-SW
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
制 B-AT
造 I-AT
恶 I-AT
意 I-AT
映 I-AT
像 I-AT
， O
从 O
而 O
导 O
致 O
拒 B-AT
绝 I-AT
服 I-AT
务 I-AT
( I-CSQ
D I-CSQ
o I-CSQ
S I-CSQ
) I-CSQ
。 O

H B-SW
u I-SW
a I-SW
w I-SW
e I-SW
i I-SW
E I-SW
m I-SW
u I-SW
i I-SW
是 O
中 B-LOC
国 I-LOC
华 B-ORG
为 I-ORG
（ I-ORG
H I-ORG
u I-ORG
a I-ORG
w I-ORG
e I-ORG
i I-ORG
） I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
款 O
基 O
于 O
A O
n O
d O
r O
o O
i O
d O
开 O
发 O
的 O
移 O
动 O
端 O
操 O
作 O
系 O
统 O
。 O
H B-SW
u I-SW
a I-SW
w I-SW
e I-SW
i I-SW
E I-SW
m I-SW
u I-SW
i I-SW
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
本 B-ATR
地 I-ATR
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
可 O
能 O
利 O
用 O
此 O
漏 O
洞 O
， O
导 O
致 O
越 B-CSQ
界 I-CSQ
读 I-CSQ
取 I-CSQ
。 O

H B-SW
u I-SW
a I-SW
w I-SW
e I-SW
i I-SW
E I-SW
m I-SW
u I-SW
i I-SW
是 O
中 B-LOC
国 I-LOC
华 B-ORG
为 I-ORG
（ I-ORG
H I-ORG
u I-ORG
a I-ORG
w I-ORG
e I-ORG
i I-ORG
） I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
款 O
基 O
于 O
A O
n O
d O
r O
o O
i O
d O
开 O
发 O
的 O
移 O
动 O
端 O
操 O
作 O
系 O
统 O
。 O
H B-SW
u I-SW
a I-SW
w I-SW
e I-SW
i I-SW
E I-SW
m I-SW
u I-SW
i I-SW
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
本 B-ATR
地 I-ATR
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
造 O
成 O
内 B-CSQ
存 I-CSQ
泄 I-CSQ
漏 I-CSQ
和 O
d B-CSQ
o I-CSQ
S I-CSQ
攻 I-CSQ
击 I-CSQ
。 O

A O
d O
o O
b O
e O
A B-SW
c I-SW
r I-SW
o I-SW
b I-SW
a I-SW
t I-SW
R I-SW
e I-SW
a I-SW
d I-SW
e I-SW
r I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
奥 B-ORG
多 I-ORG
比 I-ORG
（ I-ORG
A I-ORG
d I-ORG
o I-ORG
b I-ORG
e I-ORG
） I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
款 O
P O
D O
F O
查 O
看 O
器 O
。 O
该 O
软 O
件 O
用 O
于 O
打 O
印 O
， O
签 O
名 O
和 O
注 O
释 O
P O
D O
F O
。 O
A B-SW
c I-SW
r I-SW
o I-SW
b I-SW
a I-SW
t I-SW
R I-SW
e I-SW
a I-SW
d I-SW
e I-SW
r I-SW
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
未 O
经 O
身 O
份 O
验 O
证 O
的 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
在 B-CSQ
经 I-CSQ
过 I-CSQ
认 I-CSQ
证 I-CSQ
的 I-CSQ
P I-CSQ
D I-CSQ
F I-CSQ
中 I-CSQ
显 I-CSQ
示 I-CSQ
任 I-CSQ
意 I-CSQ
内 I-CSQ
容 I-CSQ
， O
而 O
不 O
会 O
使 O
证 O
书 O
失 O
效 O
。 O
以 O
下 O
产 O
品 O
及 O
版 O
本 O
受 O
到 O
影 O
响 O
： O
A B-SW
c I-SW
r I-SW
o I-SW
b I-SW
a I-SW
t I-SW
R I-SW
e I-SW
a I-SW
d I-SW
e I-SW
r I-SW
D I-SW
C I-SW
v O
e O
r O
s O
i O
o O
n O
s O
v O
e O
r O
s O
i O
o O
n O
s O
2 B-VER
0 I-VER
2 I-VER
0 I-VER
. I-VER
0 I-VER
1 I-VER
3 I-VER
. I-VER
2 I-VER
0 I-VER
0 I-VER
7 I-VER
4 I-VER
( O
a O
n O
d O
e O
a O
r O
l O
i O
e O
r O
) O
, O
2 O
0 O
2 O
0 O
. O
0 O
0 O
1 B-VER
. I-VER
3 I-VER
0 O
0 O
1 O
8 O
( O
a O
n O
d O
e O
a O
r O
l O
i O
e O
r O
) O
a O
n O
d O
2 O
0 O
1 O
7 O
. O
0 O
1 O
1 B-VER
. I-VER
3 I-VER
0 O
1 O
8 O
8 O
( O
a O
n O
d O
e O
a O
r O
l O
i O
e O
r O
) O
。 O

I O
n O
d O
u O
s O
t O
r O
i O
a O
l O
L O
i O
g O
h O
t O
A O
n O
d O
M O
a O
g O
i O
c O
（ O
l O
i O
m O
） O
L B-ORG
I I-ORG
M I-ORG
O B-SW
p I-SW
e I-SW
n I-SW
E I-SW
X I-SW
R I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
I O
n O
d O
u O
s O
t O
r O
i O
a O
l O
L O
i O
g O
h O
t O
a O
n O
d O
M O
a O
g O
i O
c O
（ O
L B-ORG
I I-ORG
M I-ORG
） O
（ B-ORG
I I-ORG
n I-ORG
d I-ORG
u I-ORG
s I-ORG
t I-ORG
r I-ORG
i I-ORG
a I-ORG
l I-ORG
L I-ORG
i I-ORG
g I-ORG
h I-ORG
t I-ORG
A I-ORG
n I-ORG
d I-ORG
M I-ORG
a I-ORG
g I-ORG
i I-ORG
c I-ORG
（ I-ORG
l I-ORG
i I-ORG
m I-ORG
） I-ORG
） I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
种 O
图 O
像 O
文 O
件 O
格 O
式 O
， O
适 O
用 O
于 O
高 O
动 O
态 O
范 O
围 O
（ O
H O
D O
R O
） O
图 O
像 O
。 O
O B-SW
p I-SW
e I-SW
n I-SW
E I-SW
X I-SW
R I-SW
i O
n O
v O
e O
r O
s O
i O
o O
n O
s O
b B-VER
e I-VER
f I-VER
o I-VER
r I-VER
e I-VER
3 I-VER
. I-VER
0 I-VER
. I-VER
0 I-VER
- I-VER
b I-VER
e I-VER
t I-VER
a I-VER
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
导 O
致 O
空 B-CSQ
指 I-CSQ
针 I-CSQ
解 I-CSQ
引 I-CSQ
用 I-CSQ
。 O

S B-SW
y I-SW
n I-SW
o I-SW
l I-SW
o I-SW
g I-SW
y I-SW
D I-SW
i I-SW
s I-SW
k I-SW
S I-SW
t I-SW
a I-SW
t I-SW
i I-SW
o I-SW
n I-SW
M I-SW
a I-SW
n I-SW
a I-SW
g I-SW
e I-SW
r I-SW
（ O
D O
S O
M O
） O
是 O
中 B-LOC
国 I-LOC
台 I-LOC
湾 I-LOC
群 B-ORG
晖 I-ORG
科 I-ORG
技 I-ORG
（ O
S O
y O
n O
o O
l O
o O
g O
y O
） O
公 O
司 O
的 O
一 O
套 O
用 O
于 O
网 O
络 O
储 O
存 O
服 O
务 O
器 O
（ O
N O
A O
S O
） O
上 O
的 O
操 O
作 O
系 O
统 O
。 O
该 O
操 O
作 O
系 O
统 O
可 O
管 O
理 O
资 O
料 O
、 O
文 O
件 O
、 O
照 O
片 O
、 O
音 O
乐 O
等 O
信 O
息 O
。 O
S B-SW
y I-SW
n I-SW
o I-SW
l I-SW
o I-SW
g I-SW
y I-SW
D I-SW
i I-SW
s I-SW
k I-SW
S I-SW
t I-SW
a I-SW
t I-SW
i I-SW
o I-SW
n I-SW
M I-SW
a I-SW
n I-SW
a I-SW
g I-SW
e I-SW
r I-SW
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
允 O
许 O
远 B-ATR
程 I-ATR
认 I-ATR
证 I-ATR
用 I-ATR
户 I-ATR
通 O
过 O
r O
e O
a O
l O
n O
a O
m O
e O
参 O
数 O
执 B-AT
行 I-AT
任 I-AT
意 I-AT
代 I-AT
码 I-AT
。 O

R B-SW
u I-SW
s I-SW
t I-SW
是 O
M O
o O
z O
i O
l O
l O
a O
基 O
金 O
会 O
的 O
一 O
款 O
通 O
用 O
、 O
编 O
译 O
型 O
编 O
程 O
语 O
言 O
。 O
t O
e O
l O
e O
m O
e O
t O
r O
y O
c O
r O
a O
t O
e O
t O
h O
r O
o O
u O
g O
h O
2 O
0 O
2 O
1 O
- O
0 O
2 O
- O
1 O
7 O
f O
o O
r O
R B-SW
u I-SW
s I-SW
t I-SW
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
源 O
于 O
如 O
果 O
使 O
用 O
m O
i O
s O
c O
： O
： O
v O
e O
c O
_ O
w O
i O
t O
h O
_ O
s O
i O
z O
e O
( O
) O
调 O
用 O
p O
a O
n O
i O
c O
s O
， O
则 O
会 O
丢 B-CSQ
失 I-CSQ
未 I-CSQ
初 I-CSQ
始 I-CSQ
化 I-CSQ
的 I-CSQ
内 I-CSQ
存 I-CSQ
。 O

R B-SW
u I-SW
s I-SW
t I-SW
是 O
M O
o O
z O
i O
l O
l O
a O
基 O
金 O
会 O
的 O
一 O
款 O
通 O
用 O
、 O
编 O
译 O
型 O
编 O
程 O
语 O
言 O
。 O
P O
a O
r O
t O
i O
a O
l O
R O
e O
a O
d O
e O
r O
i O
n O
t O
h O
e O
u O
u O
_ O
o O
d O
c O
r O
a O
t O
e O
b B-VER
e I-VER
f I-VER
o I-VER
r I-VER
e I-VER
0 I-VER
. I-VER
0 I-VER
. I-VER
4 I-VER
f O
o O
r O
R B-SW
u I-SW
s I-SW
t I-SW
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
可 O
以 O
通 O
过 O
用 O
户 O
提 O
供 O
的 O
读 B-AT
操 I-AT
作 I-AT
读 I-AT
取 I-AT
未 I-AT
初 I-AT
始 I-AT
化 I-AT
内 I-AT
存 I-AT
位 I-AT
置 I-AT
的 I-AT
内 I-AT
容 I-AT
。 O

R B-SW
u I-SW
s I-SW
t I-SW
是 O
M O
o O
z O
i O
l O
l O
a O
基 O
金 O
会 O
的 O
一 O
款 O
通 O
用 O
、 O
编 O
译 O
型 O
编 O
程 O
语 O
言 O
。 O
p O
a O
r O
s O
e O
_ O
d O
u O
r O
a O
t O
i O
o O
n O
c O
r O
a O
t O
e O
t O
h O
r O
o O
u O
g O
h O
2 B-VER
0 I-VER
2 I-VER
1 I-VER
- I-VER
0 I-VER
3 I-VER
- I-VER
1 I-VER
8 I-VER
f O
o O
r O
R B-SW
u I-SW
s I-SW
t I-SW
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
通 O
过 O
一 O
个 O
大 O
指 O
数 O
的 O
持 O
续 O
时 O
间 O
字 O
符 O
串 O
导 O
致 O
拒 B-AT
绝 I-AT
服 I-AT
务 I-AT
( O
C O
P O
U O
和 O
内 O
存 O
消 O
耗 O
) O
。 O

R B-ORG
o I-ORG
c I-ORG
k I-ORG
w I-ORG
e I-ORG
l I-ORG
l I-ORG
A I-ORG
u I-ORG
t I-ORG
o I-ORG
m I-ORG
a I-ORG
t I-ORG
i I-ORG
o I-ORG
n I-ORG
F B-SW
a I-SW
c I-SW
t I-SW
o I-SW
r I-SW
y I-SW
T I-SW
a I-SW
l I-SW
k I-SW
A I-SW
s I-SW
s I-SW
e I-SW
t I-SW
C I-SW
e I-SW
n I-SW
t I-SW
r I-SW
e I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
罗 B-ORG
克 I-ORG
韦 I-ORG
尔 I-ORG
（ O
R B-ORG
o I-ORG
c I-ORG
k I-ORG
w I-ORG
e I-ORG
l I-ORG
l I-ORG
A I-ORG
u I-ORG
t I-ORG
o I-ORG
m I-ORG
a I-ORG
t I-ORG
i I-ORG
o I-ORG
n I-ORG
） O
公 O
司 O
的 O
一 O
个 O
应 O
用 O
系 O
统 O
。 O
提 O
供 O
集 O
中 O
式 O
工 O
具 O
， O
用 O
于 O
保 O
护 O
， O
管 O
理 O
， O
版 O
本 O
控 O
制 O
， O
跟 O
踪 O
和 O
报 O
告 O
整 O
个 O
工 O
厂 O
中 O
与 O
自 O
动 O
化 O
相 O
关 O
的 O
资 O
产 O
信 O
息 O
F B-SW
a I-SW
c I-SW
t I-SW
o I-SW
r I-SW
y I-SW
T I-SW
a I-SW
l I-SW
k I-SW
A I-SW
s I-SW
s I-SW
e I-SW
t I-SW
C I-SW
e I-SW
n I-SW
t I-SW
r I-SW
e I-SW
c O
o O
m O
p O
o O
n O
e O
n O
t O
s O
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
获 B-CSQ
得 I-CSQ
对 I-CSQ
F B-SW
a I-SW
c I-SW
t I-SW
o I-SW
r I-SW
y I-SW
T I-SW
a I-SW
l I-SW
k I-SW
A I-SW
s I-SW
s I-SW
e I-SW
t I-SW
C I-SW
e I-SW
n I-SW
t I-SW
r I-SW
e I-SW
主 I-CSQ
服 I-CSQ
务 I-CSQ
器 I-CSQ
和 I-CSQ
所 I-CSQ
有 I-CSQ
代 I-CSQ
理 I-CSQ
机 I-CSQ
器 I-CSQ
的 I-CSQ
完 I-CSQ
全 I-CSQ
访 I-CSQ
问 I-CSQ
权 I-CSQ
。 O

R B-ORG
o I-ORG
c I-ORG
k I-ORG
w I-ORG
e I-ORG
l I-ORG
l I-ORG
A I-ORG
u I-ORG
t I-ORG
o I-ORG
m I-ORG
a I-ORG
t I-ORG
i I-ORG
o I-ORG
n I-ORG
F B-SW
a I-SW
c I-SW
t I-SW
o I-SW
r I-SW
y I-SW
T I-SW
a I-SW
l I-SW
k I-SW
A I-SW
s I-SW
s I-SW
e I-SW
t I-SW
C I-SW
e I-SW
n I-SW
t I-SW
r I-SW
e I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
罗 B-ORG
克 I-ORG
韦 I-ORG
尔 I-ORG
（ O
R B-ORG
o I-ORG
c I-ORG
k I-ORG
w I-ORG
e I-ORG
l I-ORG
l I-ORG
A I-ORG
u I-ORG
t I-ORG
o I-ORG
m I-ORG
a I-ORG
t I-ORG
i I-ORG
o I-ORG
n I-ORG
） O
公 O
司 O
的 O
一 O
个 O
应 O
用 O
系 O
统 O
。 O
提 O
供 O
集 O
中 O
式 O
工 O
具 O
， O
用 O
于 O
保 O
护 O
， O
管 O
理 O
， O
版 O
本 O
控 O
制 O
， O
跟 O
踪 O
和 O
报 O
告 O
整 O
个 O
工 O
厂 O
中 O
与 O
自 O
动 O
化 O
相 O
关 O
的 O
资 O
产 O
信 O
息 O
R B-ORG
o I-ORG
c I-ORG
k I-ORG
w I-ORG
e I-ORG
l I-ORG
l I-ORG
A I-ORG
u I-ORG
t I-ORG
o I-ORG
m I-ORG
a I-ORG
t I-ORG
i I-ORG
o I-ORG
n I-ORG
F B-SW
a I-SW
c I-SW
t I-SW
o I-SW
r I-SW
y I-SW
T I-SW
a I-SW
l I-SW
k I-SW
A I-SW
s I-SW
s I-SW
e I-SW
t I-SW
C I-SW
e I-SW
n I-SW
t I-SW
r I-SW
e I-SW
中 O
的 O
A B-SW
r I-SW
c I-SW
h I-SW
i I-SW
v I-SW
e I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
i I-SW
c I-SW
e I-SW
. I-SW
r I-SW
e I-SW
m I-SW
s O
e O
r O
v O
i O
c O
e O
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
源 O
于 O
缺 O
乏 O
适 O
当 O
身 O
份 O
验 O
证 O
的 O
功 O
能 O
。 O
远 B-ATR
程 I-ATR
攻 I-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
执 B-AT
行 I-AT
任 I-AT
意 I-AT
S I-AT
Q I-AT
L I-AT
语 I-AT
句 I-AT
。 O

G B-SW
i I-SW
t I-SW
L I-SW
a I-SW
b I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
G B-SW
i I-SW
t I-SW
L I-SW
a I-SW
b I-SW
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
款 O
使 O
用 O
R O
u O
b O
y O
o O
n O
R O
a O
i O
l O
s O
开 O
发 O
的 O
、 O
自 O
托 O
管 O
的 O
、 O
G O
i O
t O
（ O
版 O
本 O
控 O
制 O
系 O
统 O
） O
项 O
目 O
仓 O
库 O
应 O
用 O
程 O
序 O
。 O
该 O
程 O
序 O
可 O
用 O
于 O
查 O
阅 O
项 O
目 O
的 O
文 O
件 O
内 O
容 O
、 O
提 O
交 O
历 O
史 O
、 O
B O
u O
g O
列 O
表 O
等 O
。 O
G B-SW
i I-SW
t I-SW
L I-SW
a I-SW
b I-SW
v O
e O
r O
s O
i O
o O
n O
1 B-VER
2 I-VER
. I-VER
6 I-VER
. I-VER
0 I-VER
o O
r O
a O
b O
o O
v O
e O
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
通 B-AT
过 I-AT
G B-SW
i I-SW
t I-SW
L I-SW
a I-SW
b I-SW
- I-AT
s I-AT
h I-AT
e I-AT
l I-AT
l I-AT
命 I-AT
令 I-AT
检 I-AT
测 I-AT
服 I-AT
务 I-AT
器 I-AT
资 I-AT
源 I-AT
利 I-AT
用 I-AT
率 I-AT
。 O

A O
d O
o O
b O
e O
A O
c O
r O
o O
b O
a O
t O
a O
n O
d O
R O
e O
a O
d O
e O
r O
D O
C O
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
A B-ORG
d I-ORG
o I-ORG
b I-ORG
e I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
有 O
一 O
个 O
P O
D O
F O
创 O
建 O
程 O
序 O
。 O
提 O
供 O
了 O
一 O
个 O
P O
D O
F O
创 O
建 O
程 O
序 O
。 O
A B-SW
c I-SW
r I-SW
o I-SW
b I-SW
a I-SW
t I-SW
R I-SW
e I-SW
a I-SW
d I-SW
e I-SW
r I-SW
D I-SW
C I-SW
v O
e O
r O
s O
i O
o O
n O
s O
v O
e O
r O
s O
i O
o O
n O
s O
2 B-VER
0 I-VER
2 I-VER
0 I-VER
. I-VER
0 I-VER
1 I-VER
3 I-VER
. I-VER
2 I-VER
0 I-VER
0 I-VER
7 I-VER
4 I-VER
( O
a O
n O
d O
e O
a O
r O
l O
i O
e O
r O
) O
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
修 B-AT
改 I-AT
经 I-AT
过 I-AT
认 I-AT
证 I-AT
的 I-AT
P I-AT
D I-AT
F I-AT
中 I-AT
的 I-AT
内 I-AT
容 I-AT
， O
而 O
不 O
会 O
使 O
证 O
书 O
失 O
效 O
。 O

R B-ORG
o I-ORG
c I-ORG
k I-ORG
w I-ORG
e I-ORG
l I-ORG
l I-ORG
A I-ORG
u I-ORG
t I-ORG
o I-ORG
m I-ORG
a I-ORG
t I-ORG
i I-ORG
o I-ORG
n I-ORG
F B-SW
a I-SW
c I-SW
t I-SW
o I-SW
r I-SW
y I-SW
T I-SW
a I-SW
l I-SW
k I-SW
A I-SW
s I-SW
s I-SW
e I-SW
t I-SW
C I-SW
e I-SW
n I-SW
t I-SW
r I-SW
e I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
罗 B-ORG
克 I-ORG
韦 I-ORG
尔 I-ORG
（ O
R B-ORG
o I-ORG
c I-ORG
k I-ORG
w I-ORG
e I-ORG
l I-ORG
l I-ORG
A I-ORG
u I-ORG
t I-ORG
o I-ORG
m I-ORG
a I-ORG
t I-ORG
i I-ORG
o I-ORG
n I-ORG
） O
公 O
司 O
的 O
一 O
个 O
应 O
用 O
系 O
统 O
。 O
提 O
供 O
集 O
中 O
式 O
工 O
具 O
， O
用 O
于 O
保 O
护 O
， O
管 O
理 O
， O
版 O
本 O
控 O
制 O
， O
跟 O
踪 O
和 O
报 O
告 O
整 O
个 O
工 O
厂 O
中 O
与 O
自 O
动 O
化 O
相 O
关 O
的 O
资 O
产 O
信 O
息 O
F B-SW
a I-SW
c I-SW
t I-SW
o I-SW
r I-SW
y I-SW
T I-SW
a I-SW
l I-SW
k I-SW
A I-SW
s I-SW
s I-SW
e I-SW
t I-SW
C I-SW
e I-SW
n I-SW
t I-SW
r I-SW
e I-SW
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
源 O
于 O
没 O
有 O
适 O
当 O
地 O
限 O
制 O
与 O
I O
I O
S O
远 O
程 O
服 O
务 O
相 O
关 O
的 O
所 O
有 O
功 O
能 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
修 B-AT
改 I-AT
F I-AT
a I-AT
c I-AT
t I-AT
o I-AT
r I-AT
y I-AT
T I-AT
a I-AT
l I-AT
k I-AT
资 I-AT
产 I-AT
中 I-AT
心 I-AT
中 I-AT
的 I-AT
敏 I-AT
感 I-AT
数 I-AT
据 I-AT
。 O

R B-ORG
o I-ORG
c I-ORG
k I-ORG
w I-ORG
e I-ORG
l I-ORG
l I-ORG
A I-ORG
u I-ORG
t I-ORG
o I-ORG
m I-ORG
a I-ORG
t I-ORG
i I-ORG
o I-ORG
n I-ORG
F B-SW
a I-SW
c I-SW
t I-SW
o I-SW
r I-SW
y I-SW
T I-SW
a I-SW
l I-SW
k I-SW
A I-SW
s I-SW
s I-SW
e I-SW
t I-SW
C I-SW
e I-SW
n I-SW
t I-SW
r I-SW
e I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
罗 B-ORG
克 I-ORG
韦 I-ORG
尔 I-ORG
（ O
R B-ORG
o I-ORG
c I-ORG
k I-ORG
w I-ORG
e I-ORG
l I-ORG
l I-ORG
A I-ORG
u I-ORG
t I-ORG
o I-ORG
m I-ORG
a I-ORG
t I-ORG
i I-ORG
o I-ORG
n I-ORG
） O
公 O
司 O
的 O
一 O
个 O
应 O
用 O
系 O
统 O
。 O
提 O
供 O
集 O
中 O
式 O
工 O
具 O
， O
用 O
于 O
保 O
护 O
， O
管 O
理 O
， O
版 O
本 O
控 O
制 O
， O
跟 O
踪 O
和 O
报 O
告 O
整 O
个 O
工 O
厂 O
中 O
与 O
自 O
动 O
化 O
相 O
关 O
的 O
资 O
产 O
信 O
息 O
R B-ORG
o I-ORG
c I-ORG
k I-ORG
w I-ORG
e I-ORG
l I-ORG
l I-ORG
A I-ORG
u I-ORG
t I-ORG
o I-ORG
m I-ORG
a I-ORG
t I-ORG
i I-ORG
o I-ORG
n I-ORG
F B-SW
a I-SW
c I-SW
t I-SW
o I-SW
r I-SW
y I-SW
T I-SW
a I-SW
l I-SW
k I-SW
A I-SW
s I-SW
s I-SW
e I-SW
t I-SW
C I-SW
e I-SW
n I-SW
t I-SW
r I-SW
e I-SW
存 O
在 O
命 B-VN
令 I-VN
注 I-VN
入 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
允 O
许 O
远 O
程 O
、 O
未 O
经 O
身 O
份 O
验 O
证 O
的 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
在 O
F O
a O
c O
t O
o O
r O
y O
T O
a O
l O
k O
资 O
产 O
中 O
心 O
执 B-AT
行 I-AT
任 I-AT
意 I-AT
命 I-AT
令 I-AT
。 O

H O
P O
E O
I O
l O
O O
A O
m O
p O
l O
i O
f O
i O
e O
r O
P O
a O
c O
k O
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
H B-ORG
P I-ORG
E I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
款 O
用 O
于 O
集 O
群 O
环 O
境 O
中 O
的 O
数 O
据 O
库 O
管 O
理 O
软 O
件 O
。 O
该 O
软 O
件 O
支 O
持 O
G O
e O
n O
8 O
， O
G O
e O
n O
9 O
和 O
G O
e O
n O
1 O
0 O
H O
e O
w O
l O
e O
t O
t O
P O
a O
c O
k O
a O
r O
d O
E O
n O
t O
e O
r O
p O
r O
i O
s O
e O
自 O
动 O
更 O
新 O
固 O
件 O
、 O
驱 O
动 O
程 O
序 O
， O
支 O
持 O
手 O
动 O
或 O
自 O
动 O
恢 O
复 O
固 O
件 O
损 O
坏 O
的 O
系 O
统 O
， O
最 O
大 O
化 O
提 O
高 O
集 O
群 O
管 O
理 O
效 O
率 O
。 O
H B-SW
P I-SW
E I-SW
i I-SW
L I-SW
O I-SW
A I-SW
m I-SW
p I-SW
l I-SW
i I-SW
f I-SW
i I-SW
e I-SW
r I-SW
P I-SW
a I-SW
c I-SW
k I-SW
存 O
在 O
跨 B-VN
站 I-VN
脚 I-VN
本 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
源 O
于 O
H O
P O
E O
i O
L O
O O
放 O
大 O
器 O
包 O
允 O
许 O
跨 O
站 O
点 O
脚 O
本 O
( O
X O
S O
S O
) O
。 O

A O
t O
l O
a O
s O
s O
i O
a O
n O
C B-HW
o I-HW
n I-HW
f I-HW
l I-HW
u I-HW
e I-HW
n I-HW
c I-HW
e I-HW
S I-HW
e I-HW
r I-HW
v I-HW
e I-HW
r I-HW
和 O
A O
t O
l O
a O
s O
s O
i O
a O
n O
C O
o O
n O
f O
l O
u O
e O
n O
c O
e O
都 O
是 O
澳 B-LOC
大 I-LOC
利 I-LOC
亚 I-LOC
A B-ORG
t I-ORG
l I-ORG
a I-ORG
s I-ORG
s I-ORG
i I-ORG
a I-ORG
n I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
产 O
品 O
。 O
A O
t O
l O
a O
s O
s O
i O
a O
n O
C B-HW
o I-HW
n I-HW
f I-HW
l I-HW
u I-HW
e I-HW
n I-HW
c I-HW
e I-HW
S I-HW
e I-HW
r I-HW
v I-HW
e I-HW
r I-HW
是 O
一 O
套 O
具 O
有 O
企 O
业 O
知 O
识 O
管 O
理 O
功 O
能 O
， O
并 O
支 O
持 O
用 O
于 O
构 O
建 O
企 O
业 O
W O
i O
K O
i O
的 O
协 O
同 O
软 O
件 O
的 O
服 O
务 O
器 O
版 O
本 O
。 O
A O
t O
l O
a O
s O
s O
i O
a O
n O
C O
o O
n O
f O
l O
u O
e O
n O
c O
e O
是 O
一 O
套 O
专 O
业 O
的 O
企 O
业 O
知 O
识 O
管 O
理 O
与 O
协 O
同 O
软 O
件 O
， O
也 O
可 O
以 O
用 O
于 O
构 O
建 O
企 O
业 O
W O
i O
K O
i O
。 O
C B-HW
o I-HW
n I-HW
f I-HW
l I-HW
u I-HW
e I-HW
n I-HW
c I-HW
e I-HW
S I-HW
e I-HW
r I-HW
v I-HW
e I-HW
r I-HW
a O
n O
d O
C B-SW
o I-SW
n I-SW
f I-SW
l I-SW
u I-SW
e I-SW
n I-SW
c I-SW
e I-SW
D I-SW
a I-SW
t I-SW
a I-SW
C I-SW
e I-SW
n I-SW
t I-SW
e I-SW
r I-SW
b B-VER
e I-VER
f I-VER
o I-VER
r I-VER
e I-VER
v I-VER
e I-VER
r I-VER
s I-VER
i I-VER
o I-VER
n I-VER
5 I-VER
. I-VER
8 I-VER
. I-VER
6 I-VER
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
允 O
许 O
远 B-ATR
程 I-ATR
攻 I-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
通 O
过 O
一 O
个 O
盲 O
测 O
服 O
务 O
器 O
端 O
请 B-AT
求 I-AT
伪 I-AT
造 I-AT
( I-AT
S I-AT
S I-AT
R I-AT
F I-AT
) I-AT
漏 I-AT
洞 I-AT
操 I-AT
纵 I-AT
内 I-AT
部 I-AT
网 I-AT
络 I-AT
资 I-AT
源 I-AT
的 I-AT
内 I-AT
容 I-AT
。 O

H B-HW
P I-HW
E I-HW
S I-HW
u I-HW
p I-HW
e I-HW
r I-HW
d I-HW
o I-HW
m I-HW
e I-HW
F I-HW
l I-HW
e I-HW
x I-HW
S I-HW
e I-HW
r I-HW
v I-HW
e I-HW
r I-HW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
惠 B-ORG
普 I-ORG
企 I-ORG
业 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
（ O
H O
e O
w O
l O
e O
t O
t O
P O
a O
c O
k O
a O
r O
d O
E O
n O
t O
e O
r O
p O
r O
i O
s O
e O
， O
h O
p O
e O
） O
的 O
一 O
款 O
模 O
块 O
化 O
服 O
务 O
器 O
产 O
品 O
。 O
H O
P O
E O
S O
u O
p O
e O
r O
d O
o O
m O
e O
F O
l O
e O
x O
s O
e O
r O
v O
e O
3 B-VER
. I-VER
3 I-VER
0 I-VER
. I-VER
1 I-VER
4 I-VER
2 I-VER
及 O
以 O
上 O
版 O
本 O
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
源 O
于 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
使 B-CSQ
B I-CSQ
M I-CSQ
C I-CSQ
w I-CSQ
e I-CSQ
b I-CSQ
接 I-CSQ
口 I-CSQ
的 I-CSQ
连 I-CSQ
接 I-CSQ
挂 I-CSQ
起 I-CSQ
。 O

V O
m O
w O
a O
r O
e O
C O
a O
r O
b O
o O
n O
B O
l O
a O
c O
k O
C O
l O
o O
u O
d O
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
V B-ORG
m I-ORG
w I-ORG
a I-ORG
r I-ORG
e I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
款 O
为 O
云 O
端 O
点 O
提 O
供 O
安 O
全 O
检 O
查 O
防 O
御 O
功 O
能 O
的 O
S O
a O
s O
s O
平 O
台 O
。 O
V B-SW
M I-SW
w I-SW
a I-SW
r I-SW
e I-SW
C I-SW
a I-SW
r I-SW
b I-SW
o I-SW
n I-SW
B I-SW
l I-SW
a I-SW
c I-SW
k I-SW
C I-SW
l I-SW
o I-SW
u I-SW
d I-SW
W I-SW
o I-SW
r I-SW
k I-SW
l I-SW
o I-SW
a I-SW
d I-SW
a I-SW
p I-SW
p I-SW
l I-SW
i I-SW
a I-SW
n I-SW
c I-SW
e I-SW
1 B-VER
. I-VER
0 I-VER
. I-VER
0 I-VER
a O
n O
d O
1 B-VER
. I-VER
0 I-VER
1 O
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
能 O
够 O
查 B-AT
看 I-AT
和 I-AT
更 I-AT
改 I-AT
管 I-AT
理 I-AT
配 I-AT
置 I-AT
设 I-AT
置 I-AT
。 O

J O
a O
m O
e O
s O
B O
e O
n O
n O
e O
t O
t O
d B-SW
j I-SW
a I-SW
n I-SW
g I-SW
o I-SW
- I-SW
r I-SW
e I-SW
g I-SW
i I-SW
s I-SW
t I-SW
r I-SW
a I-SW
t I-SW
i I-SW
o I-SW
n I-SW
是 O
J O
a O
m O
e O
s O
B O
e O
n O
n O
e O
t O
t O
开 O
源 O
的 O
一 O
个 O
应 O
用 O
程 O
序 O
。 O
D O
j O
a O
n O
g O
o O
的 O
用 O
户 O
注 O
册 O
应 O
用 O
程 O
序 O
。 O
d B-SW
j I-SW
a I-SW
n I-SW
g I-SW
o I-SW
- I-SW
r I-SW
e I-SW
g I-SW
i I-SW
s I-SW
t I-SW
r I-SW
a I-SW
t I-SW
i I-SW
o I-SW
n I-SW
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
源 O
于 O
敏 O
感 O
数 O
据 O
可 O
能 O
会 O
包 O
含 O
在 O
错 O
误 O
报 O
告 O
中 O
。 O

M O
i O
c O
r O
o O
s O
o O
f O
t O
V B-SW
i I-SW
s I-SW
u I-SW
a I-SW
l I-SW
S I-SW
t I-SW
u I-SW
d I-SW
i I-SW
o I-SW
C I-SW
o I-SW
d I-SW
e I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
微 B-ORG
软 I-ORG
（ O
M O
i O
c O
r O
o O
s O
o O
f O
t O
） O
公 O
司 O
的 O
一 O
款 O
开 O
源 O
的 O
代 O
码 O
编 O
辑 O
器 O
。 O
V B-SW
i I-SW
s I-SW
u I-SW
a I-SW
l I-SW
S I-SW
t I-SW
u I-SW
d I-SW
i I-SW
o I-SW
C I-SW
o I-SW
d I-SW
e I-SW
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
可 O
以 O
在 B-AT
当 I-AT
前 I-AT
用 I-AT
户 I-AT
的 I-AT
上 I-AT
下 I-AT
文 I-AT
中 I-AT
运 I-AT
行 I-AT
任 I-AT
意 I-AT
代 I-AT
码 I-AT
。 O

E O
i O
k O
i O
S O
o O
f O
t O
A B-SW
r I-SW
c I-SW
h I-SW
i I-SW
v I-SW
e I-SW
c I-SW
o I-SW
l I-SW
l I-SW
e I-SW
c I-SW
t I-SW
i I-SW
v I-SW
e I-SW
l I-SW
y I-SW
o I-SW
p I-SW
e I-SW
r I-SW
a I-SW
t I-SW
i I-SW
o I-SW
n I-SW
u I-SW
t I-SW
i I-SW
l I-SW
i I-SW
t I-SW
y I-SW
是 O
E O
i O
k O
i O
S O
o O
f O
t O
开 O
源 O
的 O
一 O
个 O
应 O
用 O
软 O
件 O
。 O
提 O
供 O
一 O
个 O
存 O
档 O
功 O
能 O
A B-SW
r I-SW
c I-SW
h I-SW
i I-SW
v I-SW
e I-SW
c I-SW
o I-SW
l I-SW
l I-SW
e I-SW
c I-SW
t I-SW
i I-SW
v I-SW
e I-SW
l I-SW
y I-SW
o I-SW
p I-SW
e I-SW
r I-SW
a I-SW
t I-SW
i I-SW
o I-SW
n I-SW
u I-SW
t I-SW
i I-SW
l I-SW
i I-SW
t I-SW
y I-SW
： O
2 B-VER
. I-VER
1 I-VER
0 I-VER
. I-VER
1 B-VER
. I-VER
0 I-VER
存 O
在 O
路 B-VN
径 I-VN
遍 I-VN
历 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
允 O
许 O
远 B-ATR
程 I-ATR
攻 I-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
执 B-AT
行 I-AT
目 I-AT
录 I-AT
遍 I-AT
历 I-AT
攻 I-AT
击 I-AT
。 O

L B-OS
i I-OS
n I-OS
u I-OS
x I-OS
k I-OS
e I-OS
r I-OS
n I-OS
e I-OS
l I-OS
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
L B-ORG
i I-ORG
n I-ORG
u I-ORG
x I-ORG
基 I-ORG
金 I-ORG
会 I-ORG
的 O
开 O
源 O
操 O
作 O
系 O
统 O
L O
i O
n O
u O
x O
所 O
使 O
用 O
的 O
内 O
核 O
。 O
L B-OS
i I-OS
n I-OS
u I-OS
x I-OS
k I-OS
e I-OS
r I-OS
n I-OS
e I-OS
l I-OS
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
可 O
以 O
通 O
过 O
e O
x O
t O
4 O
e O
s O
c O
a O
c O
h O
e O
e O
x O
t O
e O
n O
t O
( O
) O
触 B-AT
发 I-AT
整 I-AT
数 I-AT
溢 I-AT
出 I-AT
， O
从 O
而 O
触 B-CSQ
发 I-CSQ
拒 B-AT
绝 I-AT
服 I-AT
务 I-AT
， O
并 O
可 O
能 O
运 B-CSQ
行 I-CSQ
代 I-CSQ
码 I-CSQ
。 O

C O
h O
a O
r O
l O
i O
e O
F O
i O
s O
h O
P O
o O
r O
t O
P O
r O
o O
c O
e O
s O
s O
e O
s O
是 O
（ O
C O
h O
a O
r O
l O
i O
e O
F O
i O
s O
h O
） O
开 O
源 O
的 O
一 O
个 O
应 O
用 O
程 O
序 O
。 O
提 O
供 O
列 O
出 O
端 O
口 O
进 O
程 O
功 O
能 O
。 O
p B-SW
o I-SW
r I-SW
t I-SW
p I-SW
r I-SW
o I-SW
c I-SW
e I-SW
s I-SW
s I-SW
e I-SW
s I-SW
b B-VER
e I-VER
f I-VER
o I-VER
r I-VER
e I-VER
1 I-VER
. I-VER
0 I-VER
. I-VER
5 I-VER
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
可 O
能 O
执 B-AT
行 I-AT
任 I-AT
意 I-AT
命 I-AT
令 I-AT
。 O
由 O
于 O
使 O
用 O
子 O
进 O
程 O
执 O
行 O
函 O
数 O
时 O
没 O
有 O
输 O
入 O
验 O
证 O
。 O

j B-ORG
n I-ORG
b I-ORG
t I-ORG
v B-SW
s I-SW
c I-SW
o I-SW
d I-SW
e I-SW
- I-SW
r I-SW
u I-SW
f I-SW
o I-SW
是 O
（ O
j B-ORG
n I-ORG
b I-ORG
t I-ORG
） O
开 O
源 O
的 O
一 O
个 O
应 O
用 O
程 O
序 O
。 O
这 O
个 O
V O
i O
s O
u O
a O
l O
S O
t O
u O
d O
i O
o O
代 O
码 O
扩 O
展 O
通 O
过 O
R O
u O
f O
o O
提 O
供 O
格 O
式 O
化 O
。 O
v B-SW
s I-SW
c I-SW
o I-SW
d I-SW
e I-SW
- I-SW
r I-SW
u I-SW
f I-SW
o I-SW
b B-VER
e I-VER
f I-VER
o I-VER
r I-VER
e I-VER
0 I-VER
. I-VER
0 I-VER
. I-VER
4 I-VER
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
允 O
许 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
在 O
用 O
户 O
打 O
开 O
精 O
心 O
制 O
作 O
的 O
工 O
作 O
区 O
文 O
件 O
夹 O
时 O
执 B-AT
行 I-AT
任 I-AT
意 I-AT
二 I-AT
进 I-AT
制 I-AT
文 I-AT
件 I-AT
。 O

P B-SW
b I-SW
o I-SW
o I-SW
t I-SW
C I-SW
M I-SW
S I-SW
是 O
P B-SW
b I-SW
o I-SW
o I-SW
t I-SW
C I-SW
M I-SW
S I-SW
个 O
人 O
开 O
发 O
者 O
的 O
一 O
款 O
使 O
用 O
P O
H O
P O
语 O
言 O
开 O
发 O
的 O
开 O
源 O
企 O
业 O
建 O
站 O
内 O
容 O
管 O
理 O
系 O
统 O
（ O
C O
M O
S O
） O
。 O
P B-SW
b I-SW
o I-SW
o I-SW
t I-SW
C I-SW
M I-SW
S I-SW
3 B-VER
. I-VER
0 I-VER
. I-VER
4 I-VER
存 O
在 O
S B-VN
Q I-VN
L I-VN
注 I-VN
入 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
源 O
于 O
i O
n O
d O
e O
x O
. O
p O
h O
p O
搜 O
索 O
参 O
数 O
， O
可 O
以 O
通 O
过 O
添 B-AT
加 I-AT
管 B-ATR
理 I-ATR
员 I-ATR
帐 I-AT
户 I-AT
来 I-AT
泄 I-AT
露 I-AT
敏 I-AT
感 I-AT
信 I-AT
息 I-AT
。 O

S B-ORG
o I-ORG
u I-ORG
r I-ORG
c I-ORG
e I-ORG
c I-ORG
o I-ORG
d I-ORG
e I-ORG
s I-ORG
t I-ORG
e I-ORG
r I-ORG
S B-SW
i I-SW
m I-SW
p I-SW
l I-SW
e I-SW
C I-SW
o I-SW
l I-SW
l I-SW
e I-SW
g I-SW
e I-SW
W I-SW
e I-SW
b I-SW
s I-SW
i I-SW
t I-SW
e I-SW
是 O
（ O
S B-ORG
o I-ORG
u I-ORG
r I-ORG
c I-ORG
e I-ORG
c I-ORG
o I-ORG
d I-ORG
e I-ORG
s I-ORG
t I-ORG
e I-ORG
r I-ORG
） O
开 O
源 O
的 O
一 O
个 O
应 O
用 O
程 O
序 O
。 O
一 O
个 O
内 O
容 O
管 O
理 O
系 O
统 O
。 O
S B-SW
i I-SW
m I-SW
p I-SW
l I-SW
e I-SW
C I-SW
o I-SW
l I-SW
l I-SW
e I-SW
g I-SW
e I-SW
W I-SW
e I-SW
b I-SW
s I-SW
i I-SW
t I-SW
e I-SW
1 B-VER
. I-VER
0 I-VER
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
允 O
许 O
用 O
户 O
通 O
过 O
a O
l O
u O
m O
n O
i O
a O
d O
m O
i O
n O
a O
j O
a O
x O
. O
p O
h O
p O
远 B-AT
程 I-AT
执 I-AT
行 I-AT
代 I-AT
码 I-AT
。 O

S B-ORG
o I-ORG
u I-ORG
r I-ORG
c I-ORG
e I-ORG
c I-ORG
o I-ORG
d I-ORG
e I-ORG
s I-ORG
t I-ORG
e I-ORG
r I-ORG
S B-SW
i I-SW
m I-SW
p I-SW
l I-SW
e I-SW
C I-SW
o I-SW
l I-SW
l I-SW
e I-SW
g I-SW
e I-SW
W I-SW
e I-SW
b I-SW
s I-SW
i I-SW
t I-SW
e I-SW
是 O
（ O
S B-ORG
o I-ORG
u I-ORG
r I-ORG
c I-ORG
e I-ORG
c I-ORG
o I-ORG
d I-ORG
e I-ORG
s I-ORG
t I-ORG
e I-ORG
r I-ORG
） O
开 O
源 O
的 O
一 O
个 O
应 O
用 O
程 O
序 O
。 O
一 O
个 O
内 O
容 O
管 O
理 O
系 O
统 O
。 O
S B-SW
i I-SW
m I-SW
p I-SW
l I-SW
e I-SW
C I-SW
o I-SW
l I-SW
l I-SW
e I-SW
g I-SW
e I-SW
W I-SW
e I-SW
b I-SW
s I-SW
i I-SW
t I-SW
e I-SW
1 B-VER
. I-VER
0 I-VER
存 O
在 O
S B-VN
Q I-VN
L I-VN
注 I-VN
入 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
允 O
许 O
远 O
程 O
未 O
经 O
身 O
份 O
验 O
证 O
的 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
绕 B-AT
过 I-AT
大 I-AT
学 I-AT
网 I-AT
站 I-AT
a I-AT
d I-AT
m I-AT
i I-AT
n I-AT
a I-AT
j I-AT
a I-AT
x I-AT
. I-AT
p I-AT
h I-AT
p I-AT
中 I-AT
的 I-AT
a I-AT
d I-AT
m I-AT
i I-AT
n I-AT
认 I-AT
证 I-AT
机 I-AT
制 I-AT
。 O

I O
n O
d O
u O
s O
t O
r O
i O
a O
l O
L O
i O
g O
h O
t O
A O
n O
d O
M O
a O
g O
i O
c O
（ O
l O
i O
m O
） O
L B-ORG
I I-ORG
M I-ORG
O B-SW
p I-SW
e I-SW
n I-SW
E I-SW
X I-SW
R I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
I O
n O
d O
u O
s O
t O
r O
i O
a O
l O
L O
i O
g O
h O
t O
a O
n O
d O
M O
a O
g O
i O
c O
（ O
L B-ORG
I I-ORG
M I-ORG
） O
（ B-ORG
I I-ORG
n I-ORG
d I-ORG
u I-ORG
s I-ORG
t I-ORG
r I-ORG
i I-ORG
a I-ORG
l I-ORG
L I-ORG
i I-ORG
g I-ORG
h I-ORG
t I-ORG
A I-ORG
n I-ORG
d I-ORG
M I-ORG
a I-ORG
g I-ORG
i I-ORG
c I-ORG
（ I-ORG
l I-ORG
i I-ORG
m I-ORG
） I-ORG
） I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
种 O
图 O
像 O
文 O
件 O
格 O
式 O
， O
适 O
用 O
于 O
高 O
动 O
态 O
范 O
围 O
（ O
H O
D O
R O
） O
图 O
像 O
。 O
O B-SW
p I-SW
e I-SW
n I-SW
E I-SW
X I-SW
R I-SW
中 O
的 O
S B-SW
c I-SW
a I-SW
n I-SW
l I-SW
i I-SW
n I-SW
e I-SW
A I-SW
P I-SW
I I-SW
f I-SW
u I-SW
n I-SW
c I-SW
t I-SW
i I-SW
o I-SW
n I-SW
a I-SW
l I-SW
i I-SW
t I-SW
y I-SW
i O
n O
v O
e O
r O
s O
i O
o O
n O
s O
b B-VER
e I-VER
f I-VER
o I-VER
r I-VER
e I-VER
3 I-VER
. I-VER
0 I-VER
. I-VER
0 I-VER
- I-VER
b I-VER
e I-VER
t I-VER
a I-VER
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
可 O
能 O
会 O
引 B-AT
发 I-AT
内 I-AT
存 I-AT
的 I-AT
过 I-AT
度 I-AT
消 I-AT
耗 I-AT
， O
从 O
而 O
对 B-CSQ
系 I-CSQ
统 I-CSQ
可 I-CSQ
用 I-CSQ
性 I-CSQ
造 I-CSQ
成 I-CSQ
影 I-CSQ
响 I-CSQ
。 O

I O
n O
d O
u O
s O
t O
r O
i O
a O
l O
L O
i O
g O
h O
t O
A O
n O
d O
M O
a O
g O
i O
c O
（ O
l O
i O
m O
） O
L B-ORG
I I-ORG
M I-ORG
O B-SW
p I-SW
e I-SW
n I-SW
E I-SW
X I-SW
R I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
I O
n O
d O
u O
s O
t O
r O
i O
a O
l O
L O
i O
g O
h O
t O
a O
n O
d O
M O
a O
g O
i O
c O
（ O
L B-ORG
I I-ORG
M I-ORG
） O
（ B-ORG
I I-ORG
n I-ORG
d I-ORG
u I-ORG
s I-ORG
t I-ORG
r I-ORG
i I-ORG
a I-ORG
l I-ORG
L I-ORG
i I-ORG
g I-ORG
h I-ORG
t I-ORG
A I-ORG
n I-ORG
d I-ORG
M I-ORG
a I-ORG
g I-ORG
i I-ORG
c I-ORG
（ I-ORG
l I-ORG
i I-ORG
m I-ORG
） I-ORG
） I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
种 O
图 O
像 O
文 O
件 O
格 O
式 O
， O
适 O
用 O
于 O
高 O
动 O
态 O
范 O
围 O
（ O
H O
D O
R O
） O
图 O
像 O
。 O
O B-SW
p I-SW
e I-SW
n I-SW
E I-SW
X I-SW
R I-SW
中 O
的 O
d B-SW
e I-SW
e I-SW
p I-SW
t I-SW
i I-SW
l I-SW
e I-SW
s I-SW
a I-SW
m I-SW
p I-SW
l I-SW
e I-SW
s I-SW
i I-SW
z I-SW
e I-SW
c I-SW
a I-SW
l I-SW
c I-SW
u I-SW
l I-SW
a I-SW
t I-SW
i I-SW
o I-SW
n I-SW
s I-SW
i O
n O
v O
e O
r O
s O
i O
o O
n O
s O
b B-VER
e I-VER
f I-VER
o I-VER
r I-VER
e I-VER
3 I-VER
. I-VER
0 I-VER
. I-VER
0 I-VER
- I-VER
b I-VER
e I-VER
t I-VER
a I-VER
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
触 B-AT
发 I-AT
整 I-AT
数 I-AT
溢 I-AT
出 I-AT
， O
随 O
后 O
导 O
致 O
越 B-CSQ
界 I-CSQ
读 I-CSQ
取 I-CSQ
。 O

S B-ORG
e I-ORG
t I-ORG
h I-ORG
V I-ORG
a I-ORG
r I-ORG
g I-ORG
o I-ORG
e O
x O
p O
o O
s O
u O
r O
e O
- O
n O
o O
t O
i O
f O
i O
c O
a O
t O
i O
o O
n O
s O
- O
v O
e O
r O
i O
f O
i O
c O
a O
t O
i O
o O
n O
- O
s O
e O
r O
v O
e O
r O
是 O
（ O
S B-ORG
e I-ORG
t I-ORG
h I-ORG
V I-ORG
a I-ORG
r I-ORG
g I-ORG
o I-ORG
） O
开 O
源 O
的 O
一 O
个 O
应 O
用 O
程 O
序 O
。 O
这 O
是 O
E O
x O
p O
o O
s O
u O
r O
e O
N O
o O
t O
i O
f O
i O
c O
a O
t O
i O
o O
n O
s O
验 O
证 O
服 O
务 O
器 O
的 O
参 O
考 O
实 O
现 O
， O
该 O
服 O
务 O
器 O
是 O
更 O
广 O
泛 O
的 O
G B-ORG
o I-ORG
o I-ORG
g I-ORG
l I-ORG
e I-ORG
E O
x O
p O
o O
s O
u O
r O
e O
N O
o O
t O
i O
f O
i O
c O
a O
t O
i O
o O
n O
s O
系 O
统 O
的 O
一 O
部 O
分 O
。 O
S B-HW
e I-HW
t I-HW
h I-HW
V I-HW
a I-HW
r I-HW
g I-HW
o I-HW
E I-HW
x I-HW
p I-HW
o I-HW
s I-HW
u I-HW
r I-HW
e I-HW
N I-HW
o I-HW
t I-HW
i I-HW
f I-HW
i I-HW
c I-HW
a I-HW
t I-HW
i I-HW
o I-HW
n I-HW
V I-HW
e I-HW
r I-HW
i I-HW
f I-HW
i I-HW
c I-HW
a I-HW
t I-HW
i I-HW
o I-HW
n I-HW
S I-HW
e I-HW
r I-HW
v I-HW
e I-HW
r I-HW
( O
v O
e O
r O
s O
i O
o O
n O
s O
p O
r O
i O
o O
r O
t O
o O
0 B-VER
. I-VER
2 I-VER
3 I-VER
. I-VER
1 I-VER
) O
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
创 B-AT
建 I-AT
一 I-AT
个 I-AT
拥 I-AT
有 I-AT
更 I-AT
高 I-AT
权 I-AT
限 I-AT
的 I-AT
用 I-AT
户 I-AT
。 O

S B-ORG
o I-ORG
u I-ORG
r I-ORG
c I-ORG
e I-ORG
f I-ORG
o I-ORG
r I-ORG
g I-ORG
e I-ORG
组 O
织 O
C O
o O
u O
r O
s O
e O
R O
e O
g O
i O
s O
t O
r O
a O
t O
i O
o O
n O
M O
a O
n O
a O
g O
e O
m O
e O
n O
t O
S O
y O
s O
t O
e O
m O
是 O
（ O
S B-ORG
o I-ORG
u I-ORG
r I-ORG
c I-ORG
e I-ORG
f I-ORG
o I-ORG
r I-ORG
g I-ORG
e I-ORG
组 O
织 O
） O
开 O
源 O
的 O
一 O
个 O
应 O
用 O
程 O
序 O
。 O
一 O
个 O
针 O
对 O
任 O
何 O
正 O
在 O
运 O
行 O
课 O
程 O
的 O
人 O
的 O
课 O
程 O
管 O
理 O
系 O
统 O
。 O
C B-SW
o I-SW
u I-SW
r I-SW
s I-SW
e I-SW
M I-SW
S I-SW
( O
a O
k O
a O
C O
o O
u O
r O
s O
e O
R O
e O
g O
i O
s O
t O
r O
a O
t O
i O
o O
n O
M O
a O
n O
a O
g O
e O
m O
e O
n O
t O
S O
y O
s O
t O
e O
m O
) O
2 B-VER
. I-VER
1 I-VER
存 O
在 O
跨 B-VN
站 I-VN
请 I-VN
求 I-VN
伪 I-VN
造 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
在 O
站 O
点 O
区 O
域 O
创 O
建 O
一 O
个 O
作 O
业 O
标 O
题 O
时 O
， O
他 O
们 O
可 O
以 O
插 O
入 O
一 O
个 O
X O
S O
S O
有 O
效 O
负 O
载 O
。 O

I O
n O
d O
u O
s O
t O
r O
i O
a O
l O
L O
i O
g O
h O
t O
A O
n O
d O
M O
a O
g O
i O
c O
（ O
l O
i O
m O
） O
L B-ORG
I I-ORG
M I-ORG
O B-SW
p I-SW
e I-SW
n I-SW
E I-SW
X I-SW
R I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
I O
n O
d O
u O
s O
t O
r O
i O
a O
l O
L O
i O
g O
h O
t O
a O
n O
d O
M O
a O
g O
i O
c O
（ O
L B-ORG
I I-ORG
M I-ORG
） O
（ B-ORG
I I-ORG
n I-ORG
d I-ORG
u I-ORG
s I-ORG
t I-ORG
r I-ORG
i I-ORG
a I-ORG
l I-ORG
L I-ORG
i I-ORG
g I-ORG
h I-ORG
t I-ORG
A I-ORG
n I-ORG
d I-ORG
M I-ORG
a I-ORG
g I-ORG
i I-ORG
c I-ORG
（ I-ORG
l I-ORG
i I-ORG
m I-ORG
） I-ORG
） I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
种 O
图 O
像 O
文 O
件 O
格 O
式 O
， O
适 O
用 O
于 O
高 O
动 O
态 O
范 O
围 O
（ O
H O
D O
R O
） O
图 O
像 O
。 O
O B-SW
p I-SW
e I-SW
n I-SW
E I-SW
X I-SW
R I-SW
B I-SW
4 I-SW
4 I-SW
u I-SW
n I-SW
c I-SW
o I-SW
m I-SW
p I-SW
r I-SW
e I-SW
s I-SW
s I-SW
i I-SW
o I-SW
n I-SW
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
触 B-AT
发 I-AT
移 I-AT
位 I-AT
溢 I-AT
出 I-AT
， O
潜 O
在 O
地 O
影 B-CSQ
响 I-CSQ
应 I-CSQ
用 I-CSQ
程 I-CSQ
序 I-CSQ
的 I-CSQ
可 I-CSQ
用 I-CSQ
性 I-CSQ
。 O

L B-OS
i I-OS
n I-OS
u I-OS
x I-OS
k I-OS
e I-OS
r I-OS
n I-OS
e I-OS
l I-OS
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
L B-ORG
i I-ORG
n I-ORG
u I-ORG
x I-ORG
基 I-ORG
金 I-ORG
会 I-ORG
的 O
开 O
源 O
操 O
作 O
系 O
统 O
L O
i O
n O
u O
x O
所 O
使 O
用 O
的 O
内 O
核 O
。 O
L B-OS
i I-OS
n I-OS
u I-OS
x I-OS
k I-OS
e I-OS
r I-OS
n I-OS
e I-OS
l I-OS
b O
e O
f O
o O
r O
e O
5 B-VER
. I-VER
1 I-VER
1 I-VER
. I-VER
1 I-VER
1 I-VER
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
允 O
许 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
从 B-AT
内 I-AT
核 I-AT
内 I-AT
存 I-AT
中 I-AT
获 I-AT
取 I-AT
敏 I-AT
感 I-AT
信 I-AT
息 I-AT
， O
因 O
为 O
部 O
分 O
未 O
初 O
始 O
化 O
的 O
数 O
据 O
结 O
构 O
。 O

J B-ORG
o I-ORG
n I-ORG
a I-ORG
t I-ORG
h I-ORG
a I-ORG
n I-ORG
C I-ORG
a I-ORG
r I-ORG
t I-ORG
e I-ORG
r I-ORG
g O
i O
s O
t O
p O
a O
d O
是 O
J B-ORG
o I-ORG
n I-ORG
a I-ORG
t I-ORG
h I-ORG
a I-ORG
n I-ORG
C I-ORG
a I-ORG
r I-ORG
t I-ORG
e I-ORG
r I-ORG
开 O
源 O
的 O
一 O
个 O
应 O
用 O
程 O
序 O
。 O
一 O
个 O
V B-SW
i I-SW
s I-SW
u I-SW
a I-SW
l I-SW
S I-SW
t I-SW
u I-SW
d I-SW
i I-SW
o I-SW
C I-SW
o I-SW
d I-SW
e I-SW
扩 O
展 O
， O
可 O
以 O
从 O
自 O
己 O
喜 O
欢 O
的 O
编 O
辑 O
器 O
轻 O
松 O
地 O
编 O
辑 O
G O
i O
t O
H O
u O
b O
G O
i O
s O
t O
和 O
存 O
储 O
库 O
。 O
G B-SW
i I-SW
s I-SW
t I-SW
P I-SW
a I-SW
d I-SW
b O
e O
f O
o O
r O
e O
0 B-VER
. I-VER
2 I-VER
. I-VER
7 I-VER
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
允 O
许 O
一 O
个 O
精 O
心 O
制 O
作 O
的 O
工 O
作 O
区 O
文 O
件 O
夹 O
更 B-AT
改 I-AT
G I-AT
i I-AT
s I-AT
t I-AT
A I-AT
P I-AT
I I-AT
的 I-AT
U I-AT
R I-AT
L I-AT
， O
导 O
致 O
G B-CSQ
i I-CSQ
t I-CSQ
H I-CSQ
u I-CSQ
b I-CSQ
访 I-CSQ
问 I-CSQ
令 I-CSQ
牌 I-CSQ
的 I-CSQ
泄 I-CSQ
漏 I-CSQ
。 O

L B-OS
i I-OS
n I-OS
u I-OS
x I-OS
k I-OS
e I-OS
r I-OS
n I-OS
e I-OS
l I-OS
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
L B-ORG
i I-ORG
n I-ORG
u I-ORG
x I-ORG
基 I-ORG
金 I-ORG
会 I-ORG
的 O
开 O
源 O
操 O
作 O
系 O
统 O
L O
i O
n O
u O
x O
所 O
使 O
用 O
的 O
内 O
核 O
。 O
L B-OS
i I-OS
n I-OS
u I-OS
x I-OS
k I-OS
e I-OS
r I-OS
n I-OS
e I-OS
l I-OS
b O
e O
f O
o O
r O
e O
5 B-VER
. I-VER
1 I-VER
1 I-VER
. I-VER
1 I-VER
1 I-VER
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
导 O
致 O
系 B-CSQ
统 I-CSQ
崩 I-CSQ
溃 I-CSQ
时 I-CSQ
意 I-CSQ
外 I-CSQ
访 I-CSQ
问 I-CSQ
尝 I-CSQ
试 I-CSQ
。 O

H B-SW
P I-SW
E I-SW
U I-SW
n I-SW
i I-SW
f I-SW
i I-SW
e I-SW
d I-SW
D I-SW
a I-SW
t I-SW
a I-SW
M I-SW
a I-SW
n I-SW
a I-SW
g I-SW
e I-SW
m I-SW
e I-SW
n I-SW
t I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
H B-ORG
P I-ORG
E I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
个 O
应 O
用 O
软 O
件 O
。 O
提 O
供 O
一 O
个 O
管 O
理 O
功 O
能 O
。 O
H B-SW
P I-SW
E I-SW
U I-SW
n I-SW
i I-SW
f I-SW
i I-SW
e I-SW
d I-SW
D I-SW
a I-SW
t I-SW
a I-SW
M I-SW
a I-SW
n I-SW
a I-SW
g I-SW
e I-SW
m I-SW
e I-SW
n I-SW
t I-SW
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
源 O
于 O
硬 O
编 O
码 O
加 O
密 O
密 O
钥 O
， O
允 O
许 O
本 O
地 O
披 B-AT
露 I-AT
特 I-AT
权 I-AT
信 I-AT
息 I-AT
。 O

I B-SW
B I-SW
M I-SW
J I-SW
a I-SW
z I-SW
z I-SW
F I-SW
o I-SW
u I-SW
n I-SW
d I-SW
a I-SW
t I-SW
i I-SW
o I-SW
n I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
国 B-ORG
际 I-ORG
商 I-ORG
业 I-ORG
机 I-ORG
器 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
（ O
I B-ORG
B I-ORG
M I-ORG
） O
的 O
一 O
个 O
面 O
向 O
软 O
件 O
交 O
付 O
技 O
术 O
的 O
下 O
一 O
代 O
协 O
作 O
平 O
台 O
。 O
I B-OS
B I-OS
M I-OS
J I-OS
a I-OS
z I-OS
z I-OS
F I-OS
o I-OS
u I-OS
n I-OS
d I-OS
a I-OS
t I-OS
i I-OS
o I-OS
n I-OS
P I-OS
r I-OS
o I-OS
d I-OS
u I-OS
c I-OS
t I-OS
s I-OS
存 O
在 O
跨 B-VN
站 I-VN
脚 I-VN
本 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
允 O
许 O
用 O
户 O
在 B-AT
W I-AT
e I-AT
b I-AT
U I-AT
I I-AT
中 I-AT
嵌 I-AT
入 I-AT
任 I-AT
意 I-AT
J I-AT
a I-AT
v I-AT
a I-AT
S I-AT
c I-AT
r I-AT
i I-AT
p I-AT
t I-AT
代 I-AT
码 I-AT
， O
从 O
而 O
更 O
改 O
预 O
期 O
的 O
功 O
能 O
， O
从 O
而 O
可 O
能 O
导 O
致 O
可 B-CSQ
信 I-CSQ
会 I-CSQ
话 I-CSQ
中 I-CSQ
的 I-CSQ
凭 I-CSQ
证 I-CSQ
公 I-CSQ
开 I-CSQ
。 O

G B-ORG
i I-ORG
t I-ORG
h I-ORG
u I-ORG
b I-ORG
t O
h O
i O
. O
n O
g O
是 O
G B-ORG
i I-ORG
t I-ORG
h I-ORG
u I-ORG
b I-ORG
开 O
源 O
的 O
一 O
个 O
应 O
用 O
软 O
件 O
。 O
用 O
于 O
计 O
算 O
设 O
计 O
的 O
开 O
源 O
构 O
建 O
块 O
。 O
@ B-SW
t I-SW
h I-SW
i I-SW
. I-SW
n I-SW
g I-SW
/ I-SW
e I-SW
g I-SW
f I-SW
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
执 B-AT
行 I-AT
任 I-AT
意 I-AT
代 I-AT
码 I-AT
。 O

P O
r O
e O
s O
t O
a O
s O
h O
o O
p O
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
P B-ORG
r I-ORG
e I-ORG
s I-ORG
t I-ORG
a I-ORG
s I-ORG
h I-ORG
o I-ORG
p I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
套 O
开 O
源 O
的 O
电 O
子 O
商 O
务 O
解 O
决 O
方 O
案 O
。 O
该 O
方 O
案 O
提 O
供 O
多 O
种 O
支 O
付 O
方 O
式 O
、 O
短 O
消 O
息 O
提 O
醒 O
和 O
商 O
品 O
图 O
片 O
缩 O
放 O
等 O
功 O
能 O
。 O
P B-SW
r I-SW
e I-SW
s I-SW
t I-SW
a I-SW
S I-SW
h I-SW
o I-SW
p I-SW
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
源 O
于 O
当 O
网 O
格 O
列 O
类 O
型 O
d O
a O
t O
a O
c O
c O
o O
l O
u O
m O
n O
使 O
用 O
不 O
当 O
时 O
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
可 O
以 O
注 B-AT
入 I-AT
H I-AT
T I-AT
M I-AT
L I-AT
。 O

I B-ORG
B I-ORG
M I-ORG
C I-SW
l I-SW
o I-SW
u I-SW
d I-SW
P I-SW
a I-SW
k I-SW
f I-SW
o I-SW
r I-SW
A I-SW
u I-SW
t I-SW
o I-SW
m I-SW
a I-SW
t I-SW
i I-SW
o I-SW
n I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
I B-ORG
B I-ORG
M I-ORG
公 O
司 O
的 O
一 O
个 O
应 O
用 O
于 O
云 O
环 O
境 O
中 O
用 O
于 O
构 O
建 O
自 O
动 O
化 O
应 O
用 O
的 O
智 O
能 O
软 O
件 O
平 O
台 O
。 O
该 O
平 O
台 O
使 O
用 O
预 O
先 O
集 O
成 O
的 O
自 O
动 O
化 O
技 O
术 O
和 O
低 O
代 O
码 O
工 O
具 O
， O
在 O
任 O
何 O
云 O
上 O
设 O
计 O
、 O
构 O
建 O
和 O
运 O
行 O
自 O
动 O
化 O
应 O
用 O
与 O
服 O
务 O
。 O
I B-ORG
B I-ORG
M I-ORG
C I-SW
l I-SW
o I-SW
u I-SW
d I-SW
P I-SW
a I-SW
k I-SW
f I-SW
o I-SW
r I-SW
A I-SW
u I-SW
t I-SW
o I-SW
m I-SW
a I-SW
t I-SW
i I-SW
o I-SW
n I-SW
2 B-VER
0 I-VER
. I-VER
0 I-VER
. I-VER
2 I-VER
a O
n O
d O
2 B-VER
0 I-VER
. I-VER
0 I-VER
. I-VER
3 I-VER
I O
F O
0 O
0 O
2 O
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
暴 B-AT
露 I-AT
敏 I-AT
感 I-AT
信 I-AT
息 I-AT
或 O
消 B-AT
耗 I-AT
内 I-AT
存 I-AT
资 I-AT
源 I-AT
。 O

I B-ORG
B I-ORG
M I-ORG
U I-SW
r I-SW
b I-SW
a I-SW
n I-SW
C I-SW
o I-SW
d I-SW
e I-SW
D I-SW
e I-SW
p I-SW
l I-SW
o I-SW
y I-SW
（ O
U O
C O
D O
） O
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
I B-ORG
B I-ORG
M I-ORG
公 O
司 O
的 O
一 O
套 O
应 O
用 O
自 O
动 O
化 O
部 O
署 O
工 O
具 O
。 O
该 O
工 O
具 O
基 O
于 O
一 O
个 O
应 O
用 O
部 O
署 O
自 O
动 O
化 O
管 O
理 O
信 O
息 O
模 O
型 O
， O
并 O
通 O
过 O
远 O
程 O
代 O
理 O
技 O
术 O
， O
实 O
现 O
对 O
复 O
杂 O
应 O
用 O
在 O
不 O
同 O
环 O
境 O
下 O
的 O
自 O
动 O
化 O
部 O
署 O
等 O
。 O
I B-ORG
B I-ORG
M I-ORG
U I-SW
r I-SW
b I-SW
a I-SW
n I-SW
C I-SW
o I-SW
d I-SW
e I-SW
D I-SW
e I-SW
p I-SW
l I-SW
o I-SW
y I-SW
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
允 O
许 O
经 O
过 O
身 O
份 O
验 O
证 O
的 O
用 O
户 O
启 B-AT
动 I-AT
一 I-AT
个 I-AT
插 I-AT
件 I-AT
或 O
比 O
较 O
他 O
们 O
不 O
应 O
该 O
访 O
问 O
的 O
流 O
程 O
资 O
源 O
。 O

J B-ORG
e I-ORG
n I-ORG
k I-ORG
i I-ORG
n I-ORG
s I-ORG
T O
e O
a O
m O
F O
o O
u O
n O
d O
a O
t O
i O
o O
n O
S O
e O
r O
v O
e O
r O
是 O
J B-ORG
e I-ORG
n I-ORG
k I-ORG
i I-ORG
n I-ORG
s I-ORG
开 O
源 O
的 O
一 O
个 O
应 O
用 O
软 O
件 O
。 O
提 O
供 O
了 O
通 O
过 O
与 O
管 O
道 O
兼 O
容 O
的 O
步 O
骤 O
可 O
用 O
的 O
功 O
能 O
。 O
J B-SW
e I-SW
n I-SW
k I-SW
i I-SW
n I-SW
s I-SW
T I-SW
e I-SW
a I-SW
m I-SW
F I-SW
o I-SW
u I-SW
n I-SW
d I-SW
a I-SW
t I-SW
i I-SW
o I-SW
n I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
P I-SW
l I-SW
u I-SW
g I-SW
i I-SW
n I-SW
5 B-VER
. I-VER
1 I-VER
5 I-VER
7 I-VER
. I-VER
1 I-VER
a O
n O
d O
e O
a O
r O
l O
i O
e O
r O
存 O
在 O
跨 B-VN
站 I-VN
请 I-VN
求 I-VN
伪 I-VN
造 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
指 O
定 O
的 O
凭 O
据 O
i O
d O
连 O
接 O
到 O
指 O
定 O
的 O
U O
R O
L O
， O
捕 B-AT
获 I-AT
存 I-AT
储 I-AT
在 I-AT
J I-AT
e I-AT
n I-AT
k I-AT
i I-AT
n I-AT
s I-AT
中 I-AT
的 I-AT
凭 I-AT
据 I-AT
。 O

J B-ORG
e I-ORG
n I-ORG
k I-ORG
i I-ORG
n I-ORG
s I-ORG
T O
e O
a O
m O
F O
o O
u O
n O
d O
a O
t O
i O
o O
n O
S O
e O
r O
v O
e O
r O
是 O
J B-ORG
e I-ORG
n I-ORG
k I-ORG
i I-ORG
n I-ORG
s I-ORG
开 O
源 O
的 O
一 O
个 O
应 O
用 O
软 O
件 O
。 O
提 O
供 O
了 O
通 O
过 O
与 O
管 O
道 O
兼 O
容 O
的 O
步 O
骤 O
可 O
用 O
的 O
功 O
能 O
。 O
J B-SW
e I-SW
n I-SW
k I-SW
i I-SW
n I-SW
s I-SW
T I-SW
e I-SW
a I-SW
m I-SW
F I-SW
o I-SW
u I-SW
n I-SW
d I-SW
a I-SW
t I-SW
i I-SW
o I-SW
n I-SW
S I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
e I-SW
r I-SW
P I-SW
l I-SW
u I-SW
g I-SW
i I-SW
n I-SW
5 B-VER
. I-VER
1 I-VER
5 I-VER
7 I-VER
. I-VER
1 I-VER
a O
n O
d O
e O
a O
r O
l O
i O
e O
r O
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
源 O
于 O
权 O
限 O
检 O
查 O
缺 O
失 O
， O
允 O
许 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
枚 B-AT
举 I-AT
存 I-AT
储 I-AT
在 I-AT
J I-AT
e I-AT
n I-AT
k I-AT
i I-AT
n I-AT
s I-AT
中 I-AT
的 I-AT
凭 I-AT
证 I-AT
I I-AT
D I-AT
。 O

D O
e O
p O
e O
n O
d O
e O
n O
c O
y O
- O
T O
r O
a O
c O
k O
是 O
一 O
套 O
用 O
于 O
识 O
别 O
第 O
三 O
方 O
组 O
件 O
风 O
险 O
的 O
智 O
能 O
供 O
应 O
链 O
组 O
件 O
分 O
析 O
平 O
台 O
。 O
J B-SW
e I-SW
n I-SW
k I-SW
i I-SW
n I-SW
s I-SW
O I-SW
W I-SW
A I-SW
S I-SW
P I-SW
D I-SW
e I-SW
p I-SW
e I-SW
n I-SW
d I-SW
e I-SW
n I-SW
c I-SW
y I-SW
- I-SW
T I-SW
r I-SW
a I-SW
c I-SW
k I-SW
P I-SW
l I-SW
u I-SW
g I-SW
i I-SW
n I-SW
3 B-VER
. I-VER
1 I-VER
. I-VER
0 I-VER
a O
n O
d O
e O
a O
r O
l O
i O
e O
r O
存 O
在 O
跨 B-VN
站 I-VN
脚 I-VN
本 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
允 O
许 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
连 B-AT
接 I-AT
到 I-AT
指 I-AT
定 I-AT
的 I-AT
U I-AT
R I-AT
L I-AT
， I-AT
捕 I-AT
获 I-AT
存 I-AT
储 I-AT
在 I-AT
J I-AT
e I-AT
n I-AT
k I-AT
i I-AT
n I-AT
s I-AT
中 I-AT
的 I-AT
凭 I-AT
证 I-AT
。 O

A B-SW
p I-SW
a I-SW
c I-SW
h I-SW
e I-SW
D I-SW
r I-SW
u I-SW
i I-SW
d I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
阿 O
帕 O
奇 O
软 O
件 O
（ O
A B-ORG
p I-ORG
a I-ORG
c I-ORG
h I-ORG
e I-ORG
） O
基 O
金 O
会 O
的 O
一 O
款 O
使 O
用 O
J O
a O
v O
a O
语 O
言 O
编 O
写 O
的 O
、 O
面 O
向 O
列 O
的 O
开 O
源 O
分 O
布 O
式 O
数 O
据 O
库 O
。 O
A B-SW
p I-SW
a I-SW
c I-SW
h I-SW
e I-SW
D I-SW
r I-SW
u I-SW
i I-SW
d I-SW
0 B-VER
. I-VER
2 I-VER
0 I-VER
. I-VER
2 I-VER
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
可 O
以 O
在 B-AT
D I-AT
r I-AT
u I-AT
i I-AT
d I-AT
服 I-AT
务 I-AT
器 I-AT
的 I-AT
M I-AT
Y I-AT
S I-AT
Q I-AT
L I-AT
进 I-AT
程 I-AT
中 I-AT
执 B-AT
行 I-AT
任 I-AT
意 I-AT
代 I-AT
码 I-AT
。 O

D O
- O
L O
i O
n O
k O
D O
I O
R O
- O
8 O
1 O
6 O
是 O
中 B-LOC
国 I-LOC
台 I-LOC
湾 I-LOC
友 B-ORG
讯 I-ORG
（ O
D O
- O
L O
i O
n O
k O
） O
公 O
司 O
的 O
一 O
款 O
无 O
线 O
路 O
由 O
器 O
。 O
D B-HW
- I-HW
l I-HW
i I-HW
n I-HW
k I-HW
D I-HW
I I-HW
R I-HW
- I-HW
8 I-HW
1 I-HW
6 I-HW
A I-HW
2 I-HW
v O
1 O
. O
1 O
0 O
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
远 B-AT
程 I-AT
代 I-AT
码 I-AT
注 I-AT
入 I-AT
。 O

N O
p O
m O
n O
e O
t O
m O
a O
s O
k O
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
N B-ORG
p I-ORG
m I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
个 O
应 O
用 O
软 O
件 O
。 O
N O
e O
t O
m O
a O
s O
k O
类 O
解 O
析 O
并 O
了 O
解 O
I O
P O
v O
4 O
C O
I O
D O
R O
块 O
， O
以 O
便 O
可 O
以 O
对 O
其 O
进 O
行 O
探 O
索 O
和 O
比 O
较 O
。 O
n B-SW
e I-SW
t I-SW
m I-SW
a I-SW
s I-SW
k I-SW
p I-SW
a I-SW
c I-SW
k I-SW
a I-SW
g I-SW
e I-SW
b B-VER
e I-VER
f I-VER
o I-VER
r I-VER
e I-VER
2 I-VER
. I-VER
0 I-VER
. I-VER
1 I-VER
f O
o O
r O
N O
o O
d O
e O
. O
j O
s O
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
绕 B-AT
过 I-AT
基 I-AT
于 I-AT
I I-AT
P I-AT
地 I-AT
址 I-AT
的 I-AT
访 I-AT
问 I-AT
控 I-AT
制 I-AT
。 O

i B-SW
r I-SW
c I-SW
I I-SW
I I-SW
是 O
i B-SW
r I-SW
c I-SW
I I-SW
I I-SW
开 O
源 O
的 O
一 O
个 O
应 O
用 O
程 O
序 O
。 O
用 O
于 O
客 O
户 O
端 O
到 O
客 O
户 O
端 O
协 O
议 O
（ O
C O
T O
C O
P O
） O
和 O
直 O
接 O
客 O
户 O
端 O
到 O
客 O
户 O
端 O
（ O
D O
C O
C O
） O
。 O
i B-SW
r I-SW
c I-SW
I I-SW
I I-SW
b B-VER
e I-VER
f I-VER
o I-VER
r I-VER
e I-VER
2 I-VER
0 I-VER
2 I-VER
1 I-VER
0 I-VER
3 I-VER
1 I-VER
4 I-VER
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
允 O
许 O
远 B-ATR
程 I-ATR
攻 I-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
导 O
致 O
拒 B-AT
绝 I-AT
服 I-AT
务 I-AT
。 O

S O
o O
l O
a O
r O
w O
i O
n O
d O
s O
O O
r O
i O
o O
n O
V O
i O
r O
t O
u O
a O
l O
I O
n O
f O
r O
a O
s O
t O
r O
u O
c O
t O
u O
r O
e O
M O
o O
n O
i O
t O
o O
r O
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
S B-ORG
o I-ORG
l I-ORG
a I-ORG
r I-ORG
w I-ORG
i I-ORG
n I-ORG
d I-ORG
s I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
个 O
应 O
用 O
软 O
件 O
。 O
用 O
于 O
从 O
O O
r O
i O
o O
n O
W O
e O
b O
控 O
制 O
台 O
启 O
用 O
虚 O
拟 O
监 O
视 O
。 O
S B-SW
o I-SW
l I-SW
a I-SW
r I-SW
W I-SW
i I-SW
n I-SW
d I-SW
s I-SW
O I-SW
r I-SW
i I-SW
o I-SW
n I-SW
V I-SW
i I-SW
r I-SW
t I-SW
u I-SW
a I-SW
l I-SW
I I-SW
n I-SW
f I-SW
r I-SW
a I-SW
s I-SW
t I-SW
r I-SW
u I-SW
c I-SW
t I-SW
u I-SW
r I-SW
e I-SW
M I-SW
o I-SW
n I-SW
i I-SW
t I-SW
o I-SW
r I-SW
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
升 B-AT
级 I-AT
特 I-AT
权 I-AT
并 I-AT
在 I-AT
上 I-AT
下 I-AT
文 I-AT
中 I-AT
执 I-AT
行 I-AT
任 I-AT
意 I-AT
代 I-AT
码 I-AT
。 O

C O
i O
t O
r O
i O
x O
S O
y O
s O
t O
e O
m O
s O
H O
y O
p O
e O
r O
v O
i O
s O
o O
r O
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
思 B-ORG
杰 I-ORG
系 I-ORG
统 I-ORG
（ I-ORG
C I-ORG
i I-ORG
t I-ORG
r I-ORG
i I-ORG
x I-ORG
S I-ORG
y I-ORG
s I-ORG
t I-ORG
e I-ORG
m I-ORG
s I-ORG
） I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
个 O
应 O
用 O
程 O
序 O
。 O
用 O
于 O
简 O
化 O
操 O
作 O
管 O
理 O
， O
确 O
保 O
为 O
密 O
集 O
型 O
工 O
作 O
负 O
载 O
提 O
供 O
高 O
清 O
用 O
户 O
体 O
验 O
。 O
C B-SW
i I-SW
t I-SW
r I-SW
i I-SW
x I-SW
H I-SW
y I-SW
p I-SW
e I-SW
r I-SW
v I-SW
i I-SW
s I-SW
o I-SW
r I-SW
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
在 B-AT
主 I-AT
机 I-AT
系 I-AT
统 I-AT
上 I-AT
触 I-AT
发 I-AT
拒 I-AT
绝 I-AT
服 I-AT
务 I-AT
。 O

G B-ORG
u I-ORG
y I-ORG
M I-ORG
o I-ORG
g I-ORG
r I-ORG
a I-ORG
b I-ORG
i I-ORG
k O
i O
l O
l O
- O
b O
y O
- O
p O
o O
r O
t O
是 O
G B-ORG
u I-ORG
y I-ORG
M I-ORG
o I-ORG
g I-ORG
r I-ORG
a I-ORG
b I-ORG
i I-ORG
开 O
源 O
的 O
一 O
个 O
应 O
用 O
软 O
件 O
。 O
用 O
于 O
杀 O
死 O
进 O
程 O
。 O
k O
i O
l O
l O
- O
b O
y O
- O
p O
o O
r O
t O
b O
e O
f O
o O
r O
e O
0 O
. O
0 O
. O
2 O
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
执 B-AT
行 I-AT
任 I-AT
意 I-AT
命 I-AT
令 I-AT
。 O

I B-SW
B I-SW
M I-SW
J I-SW
a I-SW
z I-SW
z I-SW
F I-SW
o I-SW
u I-SW
n I-SW
d I-SW
a I-SW
t I-SW
i I-SW
o I-SW
n I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
国 B-ORG
际 I-ORG
商 I-ORG
业 I-ORG
机 I-ORG
器 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
（ O
I B-ORG
B I-ORG
M I-ORG
） O
的 O
一 O
个 O
面 O
向 O
软 O
件 O
交 O
付 O
技 O
术 O
的 O
下 O
一 O
代 O
协 O
作 O
平 O
台 O
。 O
I B-SW
B I-SW
M I-SW
J I-SW
a I-SW
z I-SW
z I-SW
F I-SW
o I-SW
u I-SW
n I-SW
d I-SW
a I-SW
t I-SW
i I-SW
o I-SW
n I-SW
存 O
在 O
跨 B-VN
站 I-VN
脚 I-VN
本 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
允 O
许 O
用 O
户 O
在 B-AT
W I-AT
e I-AT
b I-AT
U I-AT
I I-AT
中 I-AT
嵌 I-AT
入 I-AT
任 I-AT
意 I-AT
J I-AT
a I-AT
v I-AT
a I-AT
S I-AT
c I-AT
r I-AT
i I-AT
p I-AT
t I-AT
代 I-AT
码 I-AT
， O
从 O
而 O
更 O
改 O
预 O
期 O
的 O
功 O
能 O
， O
从 O
而 O
可 O
能 O
导 O
致 O
可 B-CSQ
信 I-CSQ
会 I-CSQ
话 I-CSQ
中 I-CSQ
的 I-CSQ
凭 I-CSQ
证 I-CSQ
公 I-CSQ
开 I-CSQ
。 O

n O
o O
d O
e O
j O
s O
是 O
是 O
一 O
个 O
基 O
于 O
C O
h O
r O
o O
m O
e O
V O
8 O
引 O
擎 O
的 O
J O
a O
v O
a O
S O
c O
r O
i O
p O
t O
运 O
行 O
环 O
境 O
通 O
过 O
对 O
C O
h O
r O
o O
m O
e O
v O
8 O
引 O
擎 O
进 O
行 O
了 O
封 O
装 O
以 O
及 O
使 O
用 O
事 O
件 O
驱 O
动 O
和 O
非 O
阻 O
塞 O
I O
O O
的 O
应 O
用 O
让 O
J O
a O
v O
a O
s O
c O
r O
i O
p O
t O
开 O
发 O
高 O
性 O
能 O
的 O
后 O
台 O
应 O
用 O
成 O
为 O
了 O
可 O
能 O
。 O
N B-SW
o I-SW
d I-SW
e I-SW
. I-SW
j I-SW
s I-SW
n I-SW
e I-SW
t I-SW
m I-SW
a I-SW
s I-SW
k I-SW
O I-SW
c I-SW
t I-SW
a I-SW
l I-SW
I I-SW
n I-SW
p I-SW
u I-SW
t I-SW
D I-SW
a I-SW
t I-SW
a I-SW
存 O
在 O
跨 B-VN
站 I-VN
请 I-VN
求 I-VN
伪 I-VN
造 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
输 B-AT
入 I-AT
数 I-AT
据 I-AT
触 I-AT
发 I-AT
跨 I-AT
站 I-AT
请 I-AT
求 I-AT
伪 I-AT
造 I-AT
， O
以 O
迫 B-CSQ
使 I-CSQ
受 I-CSQ
害 I-CSQ
者 I-CSQ
执 I-CSQ
行 I-CSQ
操 I-CSQ
作 I-CSQ
。 O

I B-SW
B I-SW
M I-SW
J I-SW
a I-SW
z I-SW
z I-SW
F I-SW
o I-SW
u I-SW
n I-SW
d I-SW
a I-SW
t I-SW
i I-SW
o I-SW
n I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
国 B-ORG
际 I-ORG
商 I-ORG
业 I-ORG
机 I-ORG
器 I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
（ O
I B-ORG
B I-ORG
M I-ORG
） O
的 O
一 O
个 O
面 O
向 O
软 O
件 O
交 O
付 O
技 O
术 O
的 O
下 O
一 O
代 O
协 O
作 O
平 O
台 O
。 O
I B-SW
B I-SW
M I-SW
J I-SW
a I-SW
z I-SW
z I-SW
F I-SW
o I-SW
u I-SW
n I-SW
d I-SW
a I-SW
t I-SW
i I-SW
o I-SW
n I-SW
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
源 O
于 O
处 O
理 O
X O
M O
L O
数 O
据 O
时 O
容 O
易 O
受 O
到 O
X O
M O
L O
外 O
部 O
实 O
体 O
注 O
入 O
攻 O
击 O
。 O
远 B-ATR
程 I-ATR
攻 I-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
暴 B-AT
露 I-AT
敏 I-AT
感 I-AT
信 I-AT
息 I-AT
或 O
消 B-AT
耗 I-AT
内 I-AT
存 I-AT
资 I-AT
源 I-AT
。 O

D O
e O
p O
e O
n O
d O
e O
n O
c O
y O
- O
T O
r O
a O
c O
k O
是 O
一 O
套 O
用 O
于 O
识 O
别 O
第 O
三 O
方 O
组 O
件 O
风 O
险 O
的 O
智 O
能 O
供 O
应 O
链 O
组 O
件 O
分 O
析 O
平 O
台 O
。 O
a O
p O
t O
是 O
D O
e O
b O
i O
a O
n O
计 O
划 O
合 O
作 O
组 O
织 O
的 O
一 O
个 O
命 O
令 O
行 O
软 O
件 O
包 O
管 O
理 O
器 O
， O
它 O
提 O
供 O
搜 O
索 O
、 O
管 O
理 O
和 O
查 O
询 O
软 O
件 O
包 O
信 O
息 O
功 O
能 O
。 O
J B-SW
e I-SW
n I-SW
k I-SW
i I-SW
n I-SW
s I-SW
O I-SW
W I-SW
A I-SW
S I-SW
P I-SW
D I-SW
e I-SW
p I-SW
e I-SW
n I-SW
d I-SW
e I-SW
n I-SW
c I-SW
y I-SW
- I-SW
T I-SW
r I-SW
a I-SW
c I-SW
k I-SW
P I-SW
l I-SW
u I-SW
g I-SW
i I-SW
n I-SW
3 B-VER
. I-VER
1 I-VER
. I-VER
0 I-VER
a O
n O
d O
e O
a O
r O
l O
i O
e O
r O
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
源 O
于 O
权 O
限 O
检 O
查 O
缺 O
失 O
， O
允 O
许 O
具 O
有 O
总 O
体 O
读 O
权 O
限 O
的 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
指 O
定 O
的 O
U O
R O
L O
捕 O
获 O
存 O
储 O
在 O
J B-ORG
e I-ORG
n I-ORG
k I-ORG
i I-ORG
n I-ORG
s I-ORG
中 O
的 O
凭 O
证 O
。 O

A O
c O
c O
u O
s O
o O
f O
t O
I O
m O
a O
g O
e O
G O
e O
a O
r O
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
A B-ORG
c I-ORG
c I-ORG
u I-ORG
s I-ORG
o I-ORG
f I-ORG
t I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
款 O
用 O
于 O
图 O
像 O
处 O
理 O
的 O
软 O
件 O
开 O
发 O
工 O
具 O
包 O
（ O
S O
D O
K O
） O
。 O
S B-SW
G I-SW
I I-SW
F I-SW
o I-SW
r I-SW
m I-SW
a I-SW
t I-SW
B I-SW
u I-SW
f I-SW
f I-SW
e I-SW
r I-SW
S I-SW
i I-SW
z I-SW
e I-SW
P I-SW
r I-SW
o I-SW
c I-SW
e I-SW
s I-SW
s I-SW
i I-SW
n I-SW
g I-SW
f I-SW
u I-SW
n I-SW
c I-SW
t I-SW
i I-SW
o I-SW
n I-SW
a I-SW
l I-SW
i I-SW
t I-SW
y I-SW
o I-SW
f I-SW
A I-SW
c I-SW
c I-SW
u I-SW
s I-SW
o I-SW
f I-SW
t I-SW
I I-SW
m I-SW
a I-SW
g I-SW
e I-SW
G I-SW
e I-SW
a I-SW
r I-SW
1 B-VER
9 I-VER
. I-VER
8 I-VER
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
可 O
以 O
提 B-AT
供 I-AT
恶 I-AT
意 I-AT
文 I-AT
件 I-AT
来 I-AT
触 I-AT
发 I-AT
此 O
漏 O
洞 O
。 O

O O
p O
e O
n O
S O
C O
是 O
一 O
款 O
开 O
源 O
的 O
智 O
能 O
卡 O
工 O
具 O
和 O
中 O
间 O
件 O
。 O
F B-SW
o I-SW
r I-SW
e I-SW
m I-SW
a I-SW
n I-SW
是 O
一 O
套 O
用 O
于 O
物 O
理 O
和 O
虚 O
拟 O
服 O
务 O
器 O
中 O
的 O
生 O
命 O
周 O
期 O
管 O
理 O
工 O
具 O
。 O
该 O
工 O
具 O
提 O
供 O
服 O
务 O
开 O
通 O
、 O
配 O
置 O
管 O
理 O
以 O
及 O
报 O
告 O
状 O
态 O
等 O
功 O
能 O
。 O
F B-SW
o I-SW
r I-SW
e I-SW
m I-SW
a I-SW
n I-SW
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
允 O
许 O
经 O
过 O
身 O
份 O
验 O
证 O
的 O
本 B-ATR
地 I-ATR
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
访 B-AT
问 I-AT
和 I-AT
删 I-AT
除 I-AT
有 I-AT
限 I-AT
的 I-AT
资 I-AT
源 I-AT
。 O

F B-SW
o I-SW
r I-SW
e I-SW
m I-SW
a I-SW
n I-SW
是 O
一 O
套 O
用 O
于 O
物 O
理 O
和 O
虚 O
拟 O
服 O
务 O
器 O
中 O
的 O
生 O
命 O
周 O
期 O
管 O
理 O
工 O
具 O
。 O
该 O
工 O
具 O
提 O
供 O
服 O
务 O
开 O
通 O
、 O
配 O
置 O
管 O
理 O
以 O
及 O
报 O
告 O
状 O
态 O
等 O
功 O
能 O
。 O
F B-SW
o I-SW
r I-SW
e I-SW
m I-SW
a I-SW
n I-SW
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
源 O
于 O
授 O
权 O
处 O
理 O
不 O
当 O
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
访 B-AT
问 I-AT
和 I-AT
删 I-AT
除 I-AT
有 I-AT
限 I-AT
的 I-AT
资 I-AT
源 I-AT
， O
还 O
会 O
导 O
致 O
F B-SW
o I-SW
r I-SW
e I-SW
m I-SW
a I-SW
n I-SW
服 I-CSQ
务 I-CSQ
器 I-CSQ
拒 B-AT
绝 I-AT
服 I-AT
务 I-AT
。 O

J B-ORG
e I-ORG
n I-ORG
k I-ORG
i I-ORG
n I-ORG
s I-ORG
P O
a O
r O
a O
m O
e O
t O
e O
r O
i O
z O
e O
d O
B O
u O
i O
l O
d O
是 O
J B-ORG
e I-ORG
n I-ORG
k I-ORG
i I-ORG
n I-ORG
s I-ORG
开 O
源 O
的 O
一 O
个 O
应 O
用 O
软 O
件 O
。 O
接 O
受 O
一 O
个 O
分 O
发 O
包 O
作 O
为 O
参 O
数 O
并 O
对 O
它 O
执 O
行 O
测 O
试 O
。 O
P B-SW
a I-SW
r I-SW
a I-SW
m I-SW
e I-SW
t I-SW
e I-SW
r I-SW
s I-SW
P I-SW
l I-SW
u I-SW
g I-SW
i I-SW
n I-SW
1 B-VER
. I-VER
5 I-VER
a O
n O
d O
e O
a O
r O
l O
i O
e O
r O
存 O
在 O
跨 B-VN
站 I-VN
请 I-VN
求 I-VN
伪 I-VN
造 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
源 O
于 O
允 O
许 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
使 B-AT
用 I-AT
自 I-AT
己 I-AT
指 I-AT
定 I-AT
的 I-AT
参 I-AT
数 I-AT
来 I-AT
构 I-AT
建 I-AT
项 I-AT
目 I-AT
。 O

J B-ORG
e I-ORG
n I-ORG
k I-ORG
i I-ORG
n I-ORG
s I-ORG
C O
l O
o O
u O
d O
S O
t O
a O
t O
i O
s O
t O
i O
c O
s O
是 O
J B-ORG
e I-ORG
n I-ORG
k I-ORG
i I-ORG
n I-ORG
s I-ORG
开 O
源 O
的 O
一 O
个 O
应 O
用 O
软 O
件 O
。 O
该 O
插 O
件 O
收 O
集 O
其 O
他 O
插 O
件 O
的 O
活 O
动 O
并 O
对 O
其 O
进 O
行 O
可 O
视 O
化 O
， O
并 O
以 O
A O
P O
I O
的 O
形 O
式 O
将 O
其 O
提 O
供 O
给 O
其 O
他 O
插 O
件 O
。 O
J B-SW
e I-SW
n I-SW
k I-SW
i I-SW
n I-SW
s I-SW
C I-SW
l I-SW
o I-SW
u I-SW
d I-SW
S I-SW
t I-SW
a I-SW
t I-SW
i I-SW
s I-SW
t I-SW
i I-SW
c I-SW
s I-SW
P I-SW
l I-SW
u I-SW
g I-SW
i I-SW
n I-SW
0 B-VER
. I-VER
2 I-VER
6 I-VER
a O
n O
d O
e O
a O
r O
l O
i O
e O
r O
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
查 O
看 O
相 O
关 O
的 O
配 O
置 O
异 O
常 O
错 O
误 O
消 O
息 O
。 O

v O
m O
w O
a O
r O
e O
V B-SW
M I-SW
w I-SW
a I-SW
r I-SW
e I-SW
v I-SW
R I-SW
e I-SW
a I-SW
l I-SW
i I-SW
z I-SW
e I-SW
O I-SW
p I-SW
e I-SW
r I-SW
a I-SW
t I-SW
i I-SW
o I-SW
n I-SW
s I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
威 B-ORG
睿 I-ORG
（ I-ORG
v I-ORG
m I-ORG
w I-ORG
a I-ORG
r I-ORG
e I-ORG
） I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
个 O
应 O
用 O
程 O
序 O
。 O
一 O
个 O
统 O
一 O
的 O
， O
基 O
于 O
A O
I O
的 O
平 O
台 O
上 O
为 O
私 O
有 O
， O
混 O
合 O
和 O
多 O
云 O
环 O
境 O
提 O
供 O
自 O
动 O
驾 O
驶 O
的 O
I O
T O
运 O
营 O
管 O
理 O
。 O
V B-SW
M I-SW
w I-SW
a I-SW
r I-SW
e I-SW
v I-SW
R I-SW
e I-SW
a I-SW
l I-SW
i I-SW
z I-SW
e I-SW
O I-SW
p I-SW
e I-SW
r I-SW
a I-SW
t I-SW
i I-SW
o I-SW
n I-SW
s I-SW
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
源 O
于 O
更 O
新 O
地 O
址 O
服 O
务 O
器 O
端 O
请 O
求 O
伪 O
造 O
和 O
任 O
意 O
文 O
件 O
写 O
入 O
。 O

A B-SW
r I-SW
u I-SW
b I-SW
a I-SW
A I-SW
c I-SW
c I-SW
e I-SW
s I-SW
s I-SW
P I-SW
o I-SW
i I-SW
n I-SW
t I-SW
s I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
A B-ORG
r I-ORG
u I-ORG
b I-ORG
a I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
个 O
无 O
线 O
网 O
络 O
。 O
提 O
供 O
上 O
网 O
功 O
能 O
。 O
A B-SW
r I-SW
u I-SW
b I-SW
a I-SW
I I-SW
n I-SW
s I-SW
t I-SW
a I-SW
n I-SW
t I-SW
A I-SW
c I-SW
c I-SW
e I-SW
s I-SW
s I-SW
P I-SW
o I-SW
i I-SW
n I-SW
t I-SW
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
远 B-AT
程 I-AT
执 I-AT
行 I-AT
任 I-AT
意 I-AT
命 I-AT
令 I-AT
。 O

X B-SW
e I-SW
r I-SW
o I-SW
x I-SW
P I-SW
h I-SW
a I-SW
s I-SW
e I-SW
r I-SW
6 O
5 O
1 O
0 O
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
X B-ORG
e I-ORG
r I-ORG
o I-ORG
x I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
个 O
打 O
印 O
机 O
。 O
提 O
供 O
打 O
印 O
功 O
能 O
。 O
X B-SW
e I-SW
r I-SW
o I-SW
x I-SW
P I-SW
h I-SW
a I-SW
s I-SW
e I-SW
r I-SW
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
允 O
许 O
远 B-ATR
程 I-ATR
攻 I-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
通 O
过 O
W O
e O
b O
页 O
面 O
参 O
数 O
处 O
理 O
中 O
的 O
缓 O
冲 O
区 O
溢 O
出 O
来 O
执 B-AT
行 I-AT
任 I-AT
意 I-AT
代 I-AT
码 I-AT
。 O

A B-SW
r I-SW
u I-SW
b I-SW
a I-SW
A I-SW
c I-SW
c I-SW
e I-SW
s I-SW
s I-SW
P I-SW
o I-SW
i I-SW
n I-SW
t I-SW
s I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
A B-ORG
r I-ORG
u I-ORG
b I-ORG
a I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
个 O
无 O
线 O
网 O
络 O
。 O
提 O
供 O
上 O
网 O
功 O
能 O
。 O
A B-SW
r I-SW
u I-SW
b I-SW
a I-SW
A I-SW
c I-SW
c I-SW
e I-SW
s I-SW
s I-SW
P I-SW
o I-SW
i I-SW
n I-SW
t I-SW
s I-SW
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
执 B-AT
行 I-AT
任 I-AT
意 I-AT
命 I-AT
令 I-AT
. O

X B-SW
e I-SW
r I-SW
o I-SW
x I-SW
P I-SW
h I-SW
a I-SW
s I-SW
e I-SW
r I-SW
6 O
5 O
1 O
0 O
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
X B-ORG
e I-ORG
r I-ORG
o I-ORG
x I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
个 O
打 O
印 O
机 O
。 O
提 O
供 O
打 O
印 O
功 O
能 O
。 O
X B-SW
e I-SW
r I-SW
o I-SW
x I-SW
P I-SW
h I-SW
a I-SW
s I-SW
e I-SW
r I-SW
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
执 B-AT
行 I-AT
任 I-AT
意 I-AT
命 I-AT
令 I-AT
. O

C O
o O
r O
e O
l O
P B-SW
a I-SW
r I-SW
a I-SW
l I-SW
l I-SW
e I-SW
l I-SW
s I-SW
D I-SW
e I-SW
s I-SW
k I-SW
t I-SW
o I-SW
p I-SW
是 O
加 B-LOC
拿 I-LOC
大 I-LOC
C B-ORG
o I-ORG
r I-ORG
e I-ORG
l I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
套 O
适 O
用 O
于 O
m B-SW
a I-SW
c I-SW
O I-SW
S I-SW
平 O
台 O
的 O
虚 O
拟 O
机 O
软 O
件 O
。 O
P B-SW
a I-SW
r I-SW
a I-SW
l I-SW
l I-SW
e I-SW
l I-SW
s I-SW
D I-SW
e I-SW
s I-SW
k I-SW
t I-SW
o I-SW
p I-SW
1 B-VER
6 I-VER
. I-VER
0 I-VER
. I-VER
1 I-VER
- I-VER
4 I-VER
8 I-VER
9 I-VER
1 I-VER
9 I-VER
存 O
在 O
信 B-VN
息 I-VN
泄 I-VN
露 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
允 O
许 O
本 B-ATR
地 I-ATR
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
泄 O
露 O
有 O
关 O
受 O
影 O
响 O
安 O
装 O
的 O
敏 O
感 O
信 O
息 O
。 O

M B-SW
o I-SW
b I-SW
i I-SW
l I-SW
e I-SW
I I-SW
r I-SW
o I-SW
n I-SW
M I-SW
o I-SW
b I-SW
i I-SW
l I-SW
e I-SW
@ I-SW
W I-SW
o I-SW
r I-SW
k I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
M B-ORG
o I-ORG
b I-ORG
i I-ORG
l I-ORG
e I-ORG
I I-ORG
r I-ORG
o I-ORG
n I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
个 O
应 O
用 O
软 O
件 O
。 O
用 O
于 O
i O
O O
S O
设 O
备 O
安 O
全 O
地 O
连 O
接 O
到 O
公 O
司 O
网 O
络 O
， O
以 O
便 O
您 O
可 O
以 O
轻 O
松 O
访 O
问 O
电 O
子 O
邮 O
件 O
和 O
其 O
他 O
工 O
作 O
资 O
源 O
。 O
M B-SW
o I-SW
b I-SW
i I-SW
l I-SW
e I-SW
I I-SW
r I-SW
o I-SW
n I-SW
M I-SW
o I-SW
b I-SW
i I-SW
l I-SW
e I-SW
@ I-SW
W I-SW
o I-SW
r I-SW
k I-SW
t O
h O
r O
o O
u O
g O
h O
2 B-VER
0 I-VER
2 I-VER
1 I-VER
- I-VER
0 I-VER
3 I-VER
- I-VER
2 I-VER
2 I-VER
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
允 O
许 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
通 O
过 O
观 O
察 O
产 O
生 O
锁 O
定 O
错 O
误 O
消 O
息 O
所 O
需 O
的 O
失 O
败 O
登 O
录 O
尝 O
试 O
次 O
数 O
来 O
区 O
分 O
有 O
效 O
、 O
禁 O
用 O
和 O
不 O
存 O
在 O
的 O
用 O
户 O
帐 O
户 O
。 O

C O
o O
r O
e O
l O
P B-SW
a I-SW
r I-SW
a I-SW
l I-SW
l I-SW
e I-SW
l I-SW
s I-SW
D I-SW
e I-SW
s I-SW
k I-SW
t I-SW
o I-SW
p I-SW
是 O
加 B-LOC
拿 I-LOC
大 I-LOC
C B-ORG
o I-ORG
r I-ORG
e I-ORG
l I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
套 O
适 O
用 O
于 O
m B-SW
a I-SW
c I-SW
O I-SW
S I-SW
平 O
台 O
的 O
虚 O
拟 O
机 O
软 O
件 O
。 O
P B-SW
a I-SW
r I-SW
a I-SW
l I-SW
l I-SW
e I-SW
l I-SW
s I-SW
D I-SW
e I-SW
s I-SW
k I-SW
t I-SW
o I-SW
p I-SW
1 B-VER
6 I-VER
. I-VER
0 I-VER
. I-VER
1 I-VER
- I-VER
4 I-VER
8 I-VER
9 I-VER
1 I-VER
9 I-VER
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
源 O
于 O
缺 O
乏 O
对 O
用 O
户 O
提 O
供 O
的 O
数 O
据 O
的 O
正 O
确 O
验 O
证 O
， O
这 O
可 O
能 O
导 O
致 O
在 O
分 O
配 O
缓 O
冲 O
区 O
之 O
前 O
整 O
数 O
溢 O
出 O
。 O

X B-SW
e I-SW
r I-SW
o I-SW
x I-SW
P I-SW
h I-SW
a I-SW
s I-SW
e I-SW
r I-SW
6 O
5 O
1 O
0 O
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
X B-ORG
e I-ORG
r I-ORG
o I-ORG
x I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
个 O
打 O
印 O
机 O
。 O
提 O
供 O
打 O
印 O
功 O
能 O
。 O
X B-SW
e I-SW
r I-SW
o I-SW
x I-SW
P I-SW
h I-SW
a I-SW
s I-SW
e I-SW
r I-SW
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
允 O
许 O
具 O
有 O
“ O
w O
e O
a O
p O
o O
n O
i O
z O
e O
d O
c O
l O
o O
n O
e O
f O
i O
l O
e O
” O
的 O
远 B-ATR
程 I-ATR
攻 I-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
在 B-AT
W I-AT
e I-AT
b I-AT
用 I-AT
户 I-AT
界 I-AT
面 I-AT
中 I-AT
执 I-AT
行 I-AT
任 I-AT
意 I-AT
命 I-AT
令 I-AT
。 O

X B-HW
e I-HW
r I-HW
o I-HW
x I-HW
A I-HW
l I-HW
t I-HW
a I-HW
L I-HW
i I-HW
n I-HW
k I-HW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
施 B-ORG
乐 I-ORG
（ I-ORG
X I-ORG
e I-ORG
r I-ORG
o I-ORG
x I-ORG
） I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
个 O
硬 O
件 O
设 O
备 O
。 O
提 O
供 O
了 O
一 O
个 O
打 O
印 O
复 O
印 O
功 O
能 O
。 O
X B-SW
e I-SW
r I-SW
o I-SW
x I-SW
A I-SW
l I-SW
t I-SW
a I-SW
L I-SW
i I-SW
n I-SW
k I-SW
B I-SW
8 I-SW
0 I-SW
x I-SW
x I-SW
存 O
在 O
S B-VN
Q I-VN
L I-VN
注 I-VN
入 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
。 O

A B-SW
r I-SW
u I-SW
b I-SW
a I-SW
A I-SW
c I-SW
c I-SW
e I-SW
s I-SW
s I-SW
P I-SW
o I-SW
i I-SW
n I-SW
t I-SW
s I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
A B-ORG
r I-ORG
u I-ORG
b I-ORG
a I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
个 O
无 O
线 O
网 O
络 O
。 O
提 O
供 O
上 O
网 O
功 O
能 O
。 O
A B-SW
r I-SW
u I-SW
b I-SW
a I-SW
I I-SW
n I-SW
s I-SW
t I-SW
a I-SW
n I-SW
t I-SW
A I-SW
c I-SW
c I-SW
e I-SW
s I-SW
s I-SW
P I-SW
o I-SW
i I-SW
n I-SW
t I-SW
存 O
在 O
缓 B-VN
冲 I-VN
区 I-VN
错 I-VN
误 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
。 O

A B-SW
r I-SW
u I-SW
b I-SW
a I-SW
A I-SW
c I-SW
c I-SW
e I-SW
s I-SW
s I-SW
P I-SW
o I-SW
i I-SW
n I-SW
t I-SW
s I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
A B-ORG
r I-ORG
u I-ORG
b I-ORG
a I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
个 O
无 O
线 O
网 O
络 O
。 O
提 O
供 O
上 O
网 O
功 O
能 O
。 O
A B-SW
r I-SW
u I-SW
b I-SW
a I-SW
A I-SW
c I-SW
c I-SW
e I-SW
s I-SW
s I-SW
P I-SW
o I-SW
i I-SW
n I-SW
t I-SW
s I-SW
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
导 O
致 O
远 O
程 O
拒 B-AT
绝 I-AT
服 I-AT
务 I-AT
( O
d O
o O
s O
) O
漏 O
洞 O
。 O

F O
r O
e O
e O
B O
S O
D O
是 O
F B-ORG
r I-ORG
e I-ORG
e I-ORG
b I-ORG
s I-ORG
d I-ORG
基 I-ORG
金 I-ORG
会 I-ORG
的 O
一 O
套 O
类 O
U O
n O
i O
x O
操 O
作 O
系 O
统 O
。 O
F B-OS
r I-OS
e I-OS
e I-OS
B I-OS
S I-OS
D I-OS
1 I-OS
2 I-OS
. I-OS
2 I-OS
- I-OS
S I-OS
T I-OS
A I-OS
B I-OS
L I-OS
E I-OS
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
源 O
于 O
没 O
有 O
正 O
确 O
验 O
证 O
标 O
签 O
长 O
度 O
， O
导 O
致 O
溢 B-CSQ
出 I-CSQ
目 I-CSQ
标 I-CSQ
缓 I-CSQ
冲 I-CSQ
区 I-CSQ
. O

A B-SW
r I-SW
u I-SW
b I-SW
a I-SW
A I-SW
c I-SW
c I-SW
e I-SW
s I-SW
s I-SW
P I-SW
o I-SW
i I-SW
n I-SW
t I-SW
s I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
A B-ORG
r I-ORG
u I-ORG
b I-ORG
a I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
个 O
无 O
线 O
网 O
络 O
。 O
提 O
供 O
上 O
网 O
功 O
能 O
。 O
A B-SW
r I-SW
u I-SW
b I-SW
a I-SW
A I-SW
c I-SW
c I-SW
e I-SW
s I-SW
s I-SW
P I-SW
o I-SW
i I-SW
n I-SW
t I-SW
s I-SW
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
远 B-AT
程 I-AT
执 I-AT
行 I-AT
任 I-AT
意 I-AT
命 I-AT
令 I-AT
。 O

A B-SW
r I-SW
u I-SW
b I-SW
a I-SW
A I-SW
c I-SW
c I-SW
e I-SW
s I-SW
s I-SW
P I-SW
o I-SW
i I-SW
n I-SW
t I-SW
s I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
A B-ORG
r I-ORG
u I-ORG
b I-ORG
a I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
个 O
无 O
线 O
网 O
络 O
。 O
提 O
供 O
上 O
网 O
功 O
能 O
。 O
A B-SW
r I-SW
u I-SW
b I-SW
a I-SW
I I-SW
n I-SW
s I-SW
t I-SW
a I-SW
n I-SW
t I-SW
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
远 B-AT
程 I-AT
执 I-AT
行 I-AT
任 I-AT
意 I-AT
命 I-AT
令 I-AT
。 O

L B-SW
i I-SW
a I-SW
m I-SW
G I-SW
a I-SW
l I-SW
v I-SW
i I-SW
n I-SW
g I-SW
i I-SW
t I-SW
j I-SW
a I-SW
c I-SW
k I-SW
e I-SW
r I-SW
是 O
L B-ORG
i I-ORG
a I-ORG
m I-ORG
G I-ORG
a I-ORG
l I-ORG
v I-ORG
i I-ORG
n I-ORG
开 O
源 O
的 O
一 O
个 O
应 O
用 O
软 O
件 O
。 O
用 O
于 O
从 O
g O
i O
t O
错 O
误 O
上 O
载 O
目 O
录 O
的 O
站 O
点 O
中 O
提 O
取 O
其 O
内 O
容 O
。 O
L B-SW
i I-SW
a I-SW
m I-SW
G I-SW
a I-SW
l I-SW
v I-SW
i I-SW
n I-SW
g I-SW
i I-SW
t I-SW
j I-SW
a I-SW
c I-SW
k I-SW
e I-SW
r I-SW
存 O
在 O
路 B-VN
径 I-VN
遍 I-VN
历 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
通 O
过 O
精 O
心 O
制 O
作 O
的 O
. O
g O
i O
t O
目 O
录 O
执 B-AT
行 I-AT
任 I-AT
意 I-AT
代 I-AT
码 I-AT
。 O

P B-SW
o I-SW
r I-SW
t I-SW
S I-SW
w I-SW
i I-SW
g I-SW
g I-SW
e I-SW
r I-SW
B I-SW
u I-SW
r I-SW
p I-SW
S I-SW
u I-SW
i I-SW
t I-SW
e I-SW
是 O
英 B-LOC
国 I-LOC
P B-ORG
o I-ORG
r I-ORG
t I-ORG
S I-ORG
w I-ORG
i I-ORG
g I-ORG
g I-ORG
e I-ORG
r I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
个 O
应 O
用 O
软 O
件 O
。 O
用 O
于 O
抓 O
包 O
代 O
理 O
的 O
软 O
件 O
。 O
P B-SW
o I-SW
r I-SW
t I-SW
S I-SW
w I-SW
i I-SW
g I-SW
g I-SW
e I-SW
r I-SW
B I-SW
u I-SW
r I-SW
p I-SW
S I-SW
u I-SW
i I-SW
t I-SW
e I-SW
b B-VER
e I-VER
f I-VER
o I-VER
r I-VER
e I-VER
2 I-VER
0 I-VER
2 I-VER
1 I-VER
. I-VER
2 I-VER
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
源 O
于 O
无 O
法 O
阻 O
止 O
出 O
站 O
S O
M O
B O
的 O
W O
i O
n O
d O
o O
w O
s O
系 O
统 O
上 O
的 O
N O
e O
t O
N O
T O
L O
M O
散 O
列 O
。 O

R O
e O
d O
H O
a O
t O
Q B-SW
u I-SW
a I-SW
r I-SW
k I-SW
u I-SW
s I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
R B-ORG
e I-ORG
d I-ORG
H I-ORG
a I-ORG
t I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
个 O
无 O
线 O
网 O
络 O
。 O
用 O
于 O
专 O
门 O
针 O
对 O
容 O
器 O
优 O
化 O
J O
a O
v O
a O
， O
并 O
使 O
其 O
成 O
为 O
无 O
服 O
务 O
器 O
、 O
云 O
和 O
K O
u O
b O
e O
r O
n O
e O
t O
e O
s O
环 O
境 O
的 O
高 O
效 O
平 O
台 O
。 O
Q B-SW
u I-SW
a I-SW
r I-SW
k I-SW
u I-SW
s I-SW
1 B-VER
. I-VER
1 I-VER
1 I-VER
. I-VER
6 I-VER
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
源 O
于 O
通 O
过 O
H O
T O
T O
P O
响 O
应 O
重 O
用 O
进 O
行 O
信 O
息 O
公 O
开 O
。 O

R O
e O
d O
m O
i O
n O
e O
是 O
一 O
套 O
开 O
源 O
的 O
基 O
于 O
W O
e O
b O
的 O
项 O
目 O
管 O
理 O
和 O
缺 O
陷 O
跟 O
踪 O
工 O
具 O
。 O
该 O
产 O
品 O
提 O
供 O
项 O
目 O
管 O
理 O
、 O
问 O
题 O
跟 O
踪 O
和 O
基 O
于 O
角 O
色 O
的 O
访 O
问 O
控 O
制 O
等 O
功 O
能 O
。 O
R B-SW
e I-SW
d I-SW
m I-SW
i I-SW
n I-SW
e I-SW
4 I-SW
. I-SW
1 I-SW
. I-SW
x I-SW
b B-VER
e I-VER
f I-VER
o I-VER
r I-VER
e I-VER
4 I-VER
. I-VER
1 I-VER
. I-VER
2 I-VER
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
源 O
于 O
问 O
题 O
的 O
主 O
题 O
在 O
自 O
动 O
完 O
成 O
提 O
示 O
中 O
处 O
理 O
不 O
当 O
。 O

G O
r O
a O
n O
d O
s O
t O
r O
e O
a O
m O
G O
R O
P O
2 O
6 O
1 O
x O
V O
o O
I O
P O
p O
h O
o O
n O
e O
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
G B-ORG
r I-ORG
a I-ORG
n I-ORG
d I-ORG
s I-ORG
t I-ORG
r I-ORG
e I-ORG
a I-ORG
m I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
个 O
I O
P O
电 O
话 O
。 O
用 O
于 O
大 O
规 O
模 O
部 O
署 O
而 O
设 O
计 O
的 O
电 O
信 O
级 O
I O
P O
电 O
话 O
。 O
G B-SW
r I-SW
a I-SW
n I-SW
d I-SW
s I-SW
t I-SW
r I-SW
e I-SW
a I-SW
m I-SW
G I-SW
R I-SW
P I-SW
2 I-SW
6 I-SW
1 I-SW
x I-SW
V I-SW
o I-SW
I I-SW
P I-SW
p I-SW
h I-SW
o I-SW
n I-SW
e I-SW
r I-SW
u I-SW
n I-SW
n I-SW
i I-SW
n I-SW
g I-SW
f I-SW
i I-SW
r I-SW
m I-SW
w I-SW
a I-SW
r I-SW
e I-SW
存 O
在 O
命 B-VN
令 I-VN
注 I-VN
入 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
允 O
许 O
命 B-AT
令 I-AT
注 I-AT
入 I-AT
在 O
其 O
管 O
理 O
w O
e O
b O
界 O
面 O
。 O

s O
h O
e O
r O
l O
o O
c O
k O
S O
h O
e O
r O
l O
o O
c O
k O
I O
M O
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
s B-ORG
h I-ORG
e I-ORG
r I-ORG
l I-ORG
o I-ORG
c I-ORG
k I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
个 O
应 O
用 O
软 O
件 O
。 O
用 O
于 O
在 O
W O
h O
a O
t O
s O
A O
p O
p O
中 O
管 O
理 O
与 O
客 O
户 O
的 O
各 O
种 O
对 O
话 O
。 O
S B-SW
h I-SW
e I-SW
r I-SW
l I-SW
o I-SW
c I-SW
k I-SW
S I-SW
h I-SW
e I-SW
r I-SW
l I-SW
o I-SW
c I-SW
k I-SW
I I-SW
M I-SW
t O
h O
r O
o O
u O
g O
h O
2 B-VER
0 I-VER
2 I-VER
1 I-VER
- I-VER
0 I-VER
3 I-VER
- I-VER
2 I-VER
9 I-VER
存 O
在 O
跨 B-VN
站 I-VN
脚 I-VN
本 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 B-AT
用 I-AT
a I-AT
p I-AT
i I-AT
文 I-AT
件 I-AT
附 I-AT
件 I-AT
U I-AT
R I-AT
I I-AT
。 O

C O
o O
r O
e O
l O
P B-SW
a I-SW
r I-SW
a I-SW
l I-SW
l I-SW
e I-SW
l I-SW
s I-SW
D I-SW
e I-SW
s I-SW
k I-SW
t I-SW
o I-SW
p I-SW
是 O
加 B-LOC
拿 I-LOC
大 I-LOC
C B-ORG
o I-ORG
r I-ORG
e I-ORG
l I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
套 O
适 O
用 O
于 O
m B-SW
a I-SW
c I-SW
O I-SW
S I-SW
平 O
台 O
的 O
虚 O
拟 O
机 O
软 O
件 O
。 O
P B-SW
a I-SW
r I-SW
a I-SW
l I-SW
l I-SW
e I-SW
l I-SW
s I-SW
D I-SW
e I-SW
s I-SW
k I-SW
t I-SW
o I-SW
p I-SW
1 B-VER
6 I-VER
. I-VER
0 I-VER
. I-VER
1 I-VER
- I-VER
4 I-VER
8 I-VER
9 I-VER
1 I-VER
9 I-VER
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
源 O
于 O
缺 O
乏 O
对 O
用 O
户 O
提 O
供 O
的 O
数 O
据 O
的 O
正 O
确 O
验 O
证 O
而 O
导 O
致 O
的 O
， O
这 O
可 O
能 O
会 O
导 O
致 O
内 B-CSQ
存 I-CSQ
损 I-CSQ
坏 I-CSQ
。 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
在 B-AT
管 I-AT
理 I-AT
程 I-AT
序 I-AT
的 I-AT
上 I-AT
下 I-AT
文 I-AT
中 I-AT
执 I-AT
行 I-AT
代 I-AT
码 I-AT
。 O

I O
l O
c O
h O
是 O
一 O
套 O
开 O
源 O
的 O
内 O
容 O
管 O
理 O
系 O
统 O
（ O
C O
M O
S O
） O
。 O
I B-SW
l I-SW
c I-SW
h I-SW
C I-SW
M I-SW
S I-SW
v O
e O
r O
s O
i O
o O
n O
2 B-VER
. I-VER
1 I-VER
. I-VER
4 I-VER
2 I-VER
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
允 O
许 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
在 O
成 O
功 O
登 O
录 O
后 O
将 B-AT
用 I-AT
户 I-AT
重 I-AT
定 I-AT
向 I-AT
到 I-AT
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
的 I-AT
站 I-AT
点 I-AT
。 O

A B-SW
v I-SW
a I-SW
s I-SW
t I-SW
P I-SW
r I-SW
e I-SW
m I-SW
i I-SW
u I-SW
m I-SW
S I-SW
e I-SW
c I-SW
u I-SW
r I-SW
i I-SW
t I-SW
y I-SW
是 O
捷 B-LOC
克 I-LOC
A B-ORG
v I-ORG
a I-ORG
s I-ORG
t I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
个 O
应 O
用 O
软 O
件 O
。 O
用 O
于 O
全 O
面 O
扫 O
描 O
网 O
站 O
漏 O
洞 O
。 O
A B-SW
v I-SW
a I-SW
s I-SW
t I-SW
P I-SW
r I-SW
e I-SW
m I-SW
i I-SW
u I-SW
m I-SW
S I-SW
e I-SW
c I-SW
u I-SW
r I-SW
i I-SW
t I-SW
y I-SW
2 B-VER
0 I-VER
. I-VER
8 I-VER
. I-VER
2 I-VER
4 I-VER
2 I-VER
9 I-VER
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
可 O
以 O
滥 O
用 O
该 O
服 O
务 O
来 O
删 B-AT
除 I-AT
目 I-AT
录 I-AT
。 O

s O
o O
l O
a O
r O
w O
i O
n O
d O
s O
P O
a O
t O
c O
h O
M O
a O
n O
a O
g O
e O
r O
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
s O
o O
l O
a O
r O
w O
i O
n O
d O
s O
公 O
司 O
的 O
一 O
个 O
应 O
用 O
软 O
件 O
。 O
用 O
于 O
管 O
理 O
第 O
三 O
方 O
软 O
件 O
。 O
S B-SW
o I-SW
l I-SW
a I-SW
r I-SW
W I-SW
i I-SW
n I-SW
d I-SW
s I-SW
P I-SW
a I-SW
t I-SW
c I-SW
h I-SW
M I-SW
a I-SW
n I-SW
a I-SW
g I-SW
e I-SW
r I-SW
2 B-VER
0 I-VER
2 I-VER
0 I-VER
. I-VER
2 B-VER
. I-VER
1 I-VER
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
源 O
于 O
缺 O
乏 O
对 O
用 O
户 O
提 O
供 O
的 O
数 O
据 O
的 O
正 O
确 O
验 O
证 O
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
升 B-CSQ
级 I-CSQ
权 I-CSQ
限 I-CSQ
并 O
在 B-AT
A I-AT
d I-AT
m I-AT
i I-AT
n I-AT
i I-AT
s I-AT
t I-AT
r I-AT
a I-AT
t I-AT
o I-AT
r I-AT
上 I-AT
下 I-AT
文 I-AT
中 I-AT
执 B-AT
行 I-AT
任 I-AT
意 I-AT
代 I-AT
码 I-AT
。 O

N O
e O
t O
g O
e O
a O
r O
N O
E O
T O
G O
E O
A O
R O
R O
6 O
4 O
0 O
0 O
和 O
N O
E O
T O
G O
E O
A O
R O
R O
6 O
7 O
0 O
0 O
都 O
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
网 B-ORG
件 I-ORG
（ I-ORG
N I-ORG
e I-ORG
t I-ORG
g I-ORG
e I-ORG
a I-ORG
r I-ORG
） I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
款 O
无 O
线 O
路 O
由 O
器 O
。 O
N B-HW
E I-HW
T I-HW
G I-HW
E I-HW
A I-HW
R I-HW
R I-HW
6 I-HW
4 I-HW
0 I-HW
0 I-HW
a I-HW
n I-HW
d I-HW
R I-HW
6 I-HW
7 I-HW
0 I-HW
0 I-HW
f I-HW
i I-HW
r I-HW
m I-HW
w I-HW
a I-HW
r I-HW
e I-HW
v O
e O
r O
s O
i O
o O
n O
1 B-VER
. I-VER
0 I-VER
. I-VER
4 I-VER
. I-VER
9 I-VER
8 I-VER
r O
o O
u O
t O
e O
r O
s O
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
在 B-AT
由 I-AT
器 I-AT
上 I-AT
执 B-AT
行 I-AT
任 I-AT
意 I-AT
代 I-AT
码 I-AT
， O
利 O
用 O
此 O
漏 O
洞 O
不 O
需 O
要 O
身 O
份 O
验 O
证 O
。 O

A B-SW
r I-SW
u I-SW
b I-SW
a I-SW
A I-SW
c I-SW
c I-SW
e I-SW
s I-SW
s I-SW
P I-SW
o I-SW
i I-SW
n I-SW
t I-SW
s I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
A B-ORG
r I-ORG
u I-ORG
b I-ORG
a I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
个 O
无 O
线 O
网 O
络 O
。 O
提 O
供 O
上 O
网 O
功 O
能 O
。 O
A B-SW
r I-SW
u I-SW
b I-SW
a I-SW
I I-SW
n I-SW
s I-SW
t I-SW
a I-SW
n I-SW
t I-SW
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
远 B-AT
程 I-AT
任 I-AT
意 I-AT
文 I-AT
件 I-AT
修 I-AT
改 I-AT
漏 I-AT
洞 I-AT
。 O

S O
e O
a O
r O
c O
h O
D O
o O
m O
i O
n O
o O
. O
c O
o O
m O
A O
c O
t O
i O
v O
e O
X O
是 O
S B-ORG
e I-ORG
a I-ORG
r I-ORG
c I-ORG
h I-ORG
D I-ORG
o I-ORG
m I-ORG
i I-ORG
n I-ORG
o I-ORG
. I-ORG
c I-ORG
o I-ORG
m I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
个 O
应 O
用 O
软 O
件 O
。 O
启 O
用 O
实 O
时 O
, O
协 O
作 O
的 O
程 O
序 O
N B-SW
B I-SW
B I-SW
D I-SW
o I-SW
w I-SW
n I-SW
l I-SW
o I-SW
a I-SW
d I-SW
e I-SW
r I-SW
. I-SW
o I-SW
c I-SW
x I-SW
A I-SW
c I-SW
t I-SW
i I-SW
v I-SW
e I-SW
X I-SW
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
远 B-ATR
程 I-ATR
攻 I-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
诱 B-AT
使 I-AT
用 I-AT
户 I-AT
访 I-AT
问 I-AT
精 I-AT
心 I-AT
制 I-AT
作 I-AT
的 I-AT
w I-AT
e I-AT
b I-AT
页 I-AT
面 I-AT
， O
从 O
而 O
造 O
成 O
损 O
害 O
， O
如 O
恶 B-CSQ
意 I-CSQ
代 I-CSQ
码 I-CSQ
感 I-CSQ
染 I-CSQ
。 O

N O
p O
m O
u B-SW
n I-SW
d I-SW
e I-SW
r I-SW
s I-SW
c I-SW
o I-SW
r I-SW
e I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
N B-ORG
p I-ORG
m I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
个 O
应 O
用 O
程 O
序 O
。 O
一 O
个 O
J O
a O
v O
a O
S O
c O
r O
i O
p O
t O
的 O
实 O
用 O
程 O
序 O
带 O
库 O
， O
可 O
为 O
常 O
见 O
的 O
可 O
疑 O
功 O
能 O
提 O
供 O
支 O
持 O
， O
而 O
无 O
需 O
扩 O
展 O
任 O
何 O
核 O
心 O
J O
a O
v O
a O
S O
c O
r O
i O
p O
t O
对 O
象 O
。 O
u B-SW
n I-SW
d I-SW
e I-SW
r I-SW
s I-SW
c I-SW
o I-SW
r I-SW
e I-SW
f O
r O
o O
m O
1 B-VER
. I-VER
1 I-VER
3 B-VER
. I-VER
0 I-VER
- I-VER
0 I-VER
a I-VER
n I-VER
d I-VER
b I-VER
e I-VER
f I-VER
o I-VER
r I-VER
e I-VER
1 I-VER
. I-VER
1 I-VER
3 B-VER
. I-VER
0 I-VER
- I-VER
2 I-VER
, O
f O
r O
o O
m O
1 B-VER
. I-VER
3 I-VER
. I-VER
2 I-VER
a I-VER
n I-VER
d I-VER
b I-VER
e I-VER
f I-VER
o I-VER
r I-VER
e I-VER
1 I-VER
. I-VER
1 I-VER
2 B-VER
. I-VER
1 I-VER
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
容 O
易 O
通 B-AT
过 I-AT
模 I-AT
板 I-AT
函 I-AT
数 I-AT
执 I-AT
行 I-AT
任 I-AT
意 I-AT
代 I-AT
码 I-AT
。 O

A B-SW
r I-SW
u I-SW
b I-SW
a I-SW
A I-SW
c I-SW
c I-SW
e I-SW
s I-SW
s I-SW
P I-SW
o I-SW
i I-SW
n I-SW
t I-SW
s I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
A B-ORG
r I-ORG
u I-ORG
b I-ORG
a I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
个 O
无 O
线 O
网 O
络 O
。 O
提 O
供 O
上 O
网 O
功 O
能 O
。 O
A B-SW
r I-SW
u I-SW
b I-SW
a I-SW
I I-SW
n I-SW
s I-SW
t I-SW
a I-SW
n I-SW
t I-SW
A I-SW
c I-SW
c I-SW
e I-SW
s I-SW
s I-SW
P I-SW
o I-SW
i I-SW
n I-SW
t I-SW
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
本 B-AT
地 I-AT
身 I-AT
份 I-AT
验 I-AT
证 I-AT
绕 I-AT
过 I-AT
。 O

Z B-HW
T I-HW
E I-HW
Z I-HW
X I-HW
H I-HW
N I-HW
F I-HW
6 I-HW
2 I-HW
3 I-HW
是 O
中 B-LOC
国 I-LOC
Z B-ORG
T I-ORG
E I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
个 O
无 O
线 O
路 O
由 O
器 O
。 O
用 O
于 O
提 O
供 O
上 O
网 O
功 O
能 O
。 O
Z B-HW
T I-HW
E I-HW
Z I-HW
X I-HW
H I-HW
N I-HW
F I-HW
6 I-HW
2 I-HW
3 I-HW
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
可 O
以 O
通 O
过 O
向 O
受 O
影 O
响 O
的 O
设 O
备 O
发 O
送 O
精 O
心 O
构 O
造 O
的 O
I O
P O
v O
6 O
报 O
文 O
来 O
放 B-AT
大 I-AT
流 I-AT
量 I-AT
， O
最 O
终 O
导 O
致 O
设 B-CSQ
备 I-CSQ
拒 B-AT
绝 I-AT
服 I-AT
务 I-AT
。 O

X B-HW
e I-HW
r I-HW
o I-HW
x I-HW
A I-HW
l I-HW
t I-HW
a I-HW
L I-HW
i I-HW
n I-HW
k I-HW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
施 B-ORG
乐 I-ORG
（ I-ORG
X I-ORG
e I-ORG
r I-ORG
o I-ORG
x I-ORG
） I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
个 O
硬 O
件 O
设 O
备 O
。 O
提 O
供 O
了 O
一 O
个 O
打 O
印 O
复 O
印 O
功 O
能 O
。 O
X B-HW
e I-HW
r I-HW
o I-HW
x I-HW
A I-HW
l I-HW
t I-HW
a I-HW
L I-HW
i I-HW
n I-HW
k I-HW
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
允 O
许 O
未 B-ATR
经 I-ATR
授 I-ATR
权 I-ATR
的 I-ATR
用 I-ATR
户 I-ATR
， O
通 O
过 O
扫 B-AT
描 I-AT
邮 I-AT
箱 I-AT
功 I-AT
能 I-AT
， O
从 B-CSQ
磁 I-CSQ
盘 I-CSQ
上 I-CSQ
删 I-CSQ
除 I-CSQ
任 I-CSQ
意 I-CSQ
文 I-CSQ
件 I-CSQ
。 O

O O
A O
u O
t O
h O
2 O
P O
r O
o O
x O
y O
是 O
一 O
款 O
能 O
够 O
提 O
供 O
与 O
G B-ORG
o I-ORG
o I-ORG
g I-ORG
l I-ORG
e I-ORG
、 O
G B-ORG
i I-ORG
t I-ORG
h I-ORG
u I-ORG
b I-ORG
或 O
其 O
他 O
提 O
供 O
商 O
进 O
行 O
身 O
份 O
验 O
证 O
的 O
反 O
向 O
代 O
理 O
。 O
O B-SW
A I-SW
u I-SW
t I-SW
h I-SW
2 I-SW
- I-SW
P I-SW
r I-SW
o I-SW
x I-SW
y I-SW
存 O
在 O
访 B-VN
问 I-VN
控 I-VN
制 I-VN
错 I-VN
误 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
源 O
于 O
授 O
权 O
都 O
没 O
有 O
受 O
到 O
限 O
制 O
。 O

F O
r O
e O
e O
B O
S O
D O
是 O
F B-ORG
r I-ORG
e I-ORG
e I-ORG
b I-ORG
s I-ORG
d I-ORG
基 I-ORG
金 I-ORG
会 I-ORG
的 O
一 O
套 O
类 O
U O
n O
i O
x O
操 O
作 O
系 O
统 O
。 O
F B-OS
r I-OS
e I-OS
e I-OS
B I-OS
S I-OS
D I-OS
1 I-OS
2 I-OS
. I-OS
2 I-OS
- I-OS
S I-OS
T I-OS
A I-OS
B I-OS
L I-OS
E I-OS
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
导 O
致 O
驱 B-CSQ
动 I-CSQ
程 I-CSQ
序 I-CSQ
将 I-CSQ
大 I-CSQ
包 I-CSQ
的 I-CSQ
部 I-CSQ
分 I-CSQ
有 I-CSQ
效 I-CSQ
载 I-CSQ
荷 I-CSQ
误 I-CSQ
读 I-CSQ
为 I-CSQ
单 I-CSQ
独 I-CSQ
的 I-CSQ
包 I-CSQ
。 O

I O
m O
a O
g O
e O
m O
a O
g O
i O
c O
k O
S O
t O
u O
d O
i O
o O
I B-SW
m I-SW
a I-SW
g I-SW
e I-SW
M I-SW
a I-SW
g I-SW
i I-SW
c I-SW
k I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
I B-SW
m I-SW
a I-SW
g I-SW
e I-SW
M I-SW
a I-SW
g I-SW
i I-SW
c I-SW
k I-SW
S I-ORG
t I-ORG
u I-ORG
d I-ORG
i I-ORG
o I-ORG
（ O
I O
m O
a O
g O
e O
m O
a O
g O
i O
c O
k O
S O
t O
u O
d O
i O
o O
） O
公 O
司 O
的 O
一 O
套 O
开 O
源 O
的 O
图 O
像 O
处 O
理 O
软 O
件 O
。 O
该 O
软 O
件 O
可 O
读 O
取 O
、 O
转 O
换 O
或 O
写 O
入 O
多 O
种 O
格 O
式 O
的 O
图 O
片 O
。 O
I B-SW
m I-SW
a I-SW
g I-SW
e I-SW
M I-SW
a I-SW
g I-SW
i I-SW
c I-SW
k I-SW
b B-VER
e I-VER
f I-VER
o I-VER
r I-VER
e I-VER
7 I-VER
. I-VER
0 I-VER
. I-VER
1 I-VER
0 I-VER
- I-VER
4 I-VER
5 I-VER
存 O
在 O
缓 B-VN
冲 I-VN
区 I-VN
错 I-VN
误 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
源 O
于 O
缓 O
冲 O
区 O
溢 O
出 O
可 O
能 O
会 O
导 O
致 O
I B-SW
m I-SW
a I-SW
g I-SW
e I-SW
M I-SW
a I-SW
g I-SW
i I-SW
c I-SW
k I-SW
中 O
的 O
程 B-CSQ
序 I-CSQ
崩 I-CSQ
溃 I-CSQ
和 O
拒 B-AT
绝 I-AT
服 I-AT
务 I-AT
。 O

G B-SW
i I-SW
t I-SW
L I-SW
a I-SW
b I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
G B-SW
i I-SW
t I-SW
L I-SW
a I-SW
b I-SW
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
款 O
使 O
用 O
R O
u O
b O
y O
o O
n O
R O
a O
i O
l O
s O
开 O
发 O
的 O
、 O
自 O
托 O
管 O
的 O
、 O
G O
i O
t O
（ O
版 O
本 O
控 O
制 O
系 O
统 O
） O
项 O
目 O
仓 O
库 O
应 O
用 O
程 O
序 O
。 O
该 O
程 O
序 O
可 O
用 O
于 O
查 O
阅 O
项 O
目 O
的 O
文 O
件 O
内 O
容 O
、 O
提 O
交 O
历 O
史 O
、 O
B O
u O
g O
列 O
表 O
等 O
。 O
G B-SW
i I-SW
t I-SW
L I-SW
a I-SW
b I-SW
s I-SW
t B-SW
a I-SW
r I-SW
t I-SW
i I-SW
n I-SW
g I-SW
f O
r O
o O
m O
v O
e O
r O
s O
i O
o O
n O
1 B-VER
2 I-VER
. I-VER
8 I-VER
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
允 O
许 O
访 B-ATR
问 I-ATR
服 I-ATR
务 I-ATR
器 I-ATR
日 I-ATR
志 I-ATR
的 I-ATR
用 I-ATR
户 I-ATR
看 B-AT
到 I-AT
未 I-AT
适 I-AT
当 I-AT
编 I-AT
辑 I-AT
的 I-AT
敏 I-AT
感 I-AT
信 I-AT
息 I-AT
。 O

G B-SW
i I-SW
t I-SW
L I-SW
a I-SW
b I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
G B-SW
i I-SW
t I-SW
L I-SW
a I-SW
b I-SW
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
款 O
使 O
用 O
R O
u O
b O
y O
o O
n O
R O
a O
i O
l O
s O
开 O
发 O
的 O
、 O
自 O
托 O
管 O
的 O
、 O
G O
i O
t O
（ O
版 O
本 O
控 O
制 O
系 O
统 O
） O
项 O
目 O
仓 O
库 O
应 O
用 O
程 O
序 O
。 O
该 O
程 O
序 O
可 O
用 O
于 O
查 O
阅 O
项 O
目 O
的 O
文 O
件 O
内 O
容 O
、 O
提 O
交 O
历 O
史 O
、 O
B O
u O
g O
列 O
表 O
等 O
。 O
G B-SW
i I-SW
t I-SW
L I-SW
a I-SW
b I-SW
a O
f O
f O
e O
c O
t O
i O
n O
g O
a O
l O
l O
v O
e O
r O
s O
i O
o O
n O
s O
s O
t B-SW
a I-SW
r I-SW
t O
i O
n O
g O
f O
r O
o O
m O
1 O
3 O
. O
4 O
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
源 O
于 O
不 O
合 O
理 O
的 O
访 O
问 O
控 O
制 O
允 O
许 O
未 B-ATR
经 I-ATR
授 I-ATR
权 I-ATR
的 I-ATR
用 I-ATR
户 I-ATR
访 B-AT
问 I-AT
分 I-AT
析 I-AT
页 I-AT
面 I-AT
的 I-AT
详 I-AT
细 I-AT
信 I-AT
息 I-AT
。 O

A B-SW
p I-SW
a I-SW
c I-SW
h I-SW
e I-SW
S I-SW
y I-SW
n I-SW
a I-SW
p I-SW
s I-SW
e I-SW
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
阿 B-ORG
帕 I-ORG
奇 I-ORG
（ I-ORG
A I-ORG
p I-ORG
a I-ORG
c I-ORG
h I-ORG
e I-ORG
） I-ORG
基 I-ORG
金 I-ORG
会 I-ORG
的 O
一 O
款 O
轻 O
量 O
级 O
E O
S O
B O
（ O
企 O
业 O
服 O
务 O
总 O
线 O
） O
。 O
A B-SW
p I-SW
a I-SW
c I-SW
h I-SW
e I-SW
S I-SW
y I-SW
n I-SW
a I-SW
p I-SW
s I-SW
e I-SW
b B-VER
e I-VER
f I-VER
o I-VER
r I-VER
e I-VER
v I-VER
e I-VER
r I-VER
s I-VER
i I-VER
o I-VER
n I-VER
1 B-VER
. I-VER
2 I-VER
7 I-VER
. I-VER
0 I-VER
存 O
在 O
跨 B-VN
站 I-VN
脚 I-VN
本 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
允 O
许 O
访 B-AT
问 I-AT
c I-AT
o I-AT
o I-AT
k I-AT
i I-AT
e I-AT
和 I-AT
其 I-AT
他 I-AT
浏 I-AT
览 I-AT
器 I-AT
数 I-AT
据 I-AT
。 O

M O
a O
t O
r O
i O
x O
S B-SW
y I-SW
n I-SW
a I-SW
p I-SW
s I-SW
e I-SW
是 O
英 B-LOC
国 I-LOC
M B-ORG
a I-ORG
t I-ORG
r I-ORG
i I-ORG
x I-ORG
基 I-ORG
金 I-ORG
会 I-ORG
的 O
一 O
款 O
矩 O
阵 O
管 O
理 O
服 O
务 O
器 O
的 O
实 O
现 O
。 O
S B-SW
y I-SW
n I-SW
a I-SW
p I-SW
s I-SW
e I-SW
b B-VER
e I-VER
f I-VER
o I-VER
r I-VER
e I-VER
v I-VER
e I-VER
r I-VER
s I-VER
i I-VER
o I-VER
n I-VER
1 B-VER
. I-VER
2 I-VER
7 I-VER
. I-VER
0 I-VER
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
允 O
许 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
在 B-AT
电 I-AT
子 I-AT
邮 I-AT
件 I-AT
中 I-AT
插 I-AT
入 I-AT
伪 I-AT
造 I-AT
内 I-AT
容 I-AT
。 O

S B-ORG
a I-ORG
m I-ORG
s I-ORG
u I-ORG
n I-ORG
g I-ORG
S O
M O
R O
是 O
韩 B-LOC
国 I-LOC
三 B-ORG
星 I-ORG
（ I-ORG
S I-ORG
a I-ORG
m I-ORG
s I-ORG
u I-ORG
n I-ORG
g I-ORG
） I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
个 O
系 O
统 O
固 O
件 O
。 O
提 O
供 O
了 O
系 O
统 O
应 O
用 O
的 O
存 O
储 O
功 O
能 O
。 O
D O
S O
P O
d O
r O
i O
v O
e O
r O
p O
r O
i O
o O
r O
t O
o O
S B-SW
M I-SW
R I-SW
M I-SW
a I-SW
r I-SW
- I-SW
2 I-SW
0 I-SW
2 I-SW
1 I-SW
R I-SW
e I-SW
l I-SW
e I-SW
a I-SW
s I-SW
e I-SW
1 I-SW
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
源 O
于 O
不 O
正 O
确 O
的 O
边 O
界 O
检 O
查 O
允 O
许 O
越 O
界 O
内 O
存 O
访 O
问 O
。 O

S B-ORG
a I-ORG
m I-ORG
s I-ORG
u I-ORG
n I-ORG
g I-ORG
S O
M O
R O
是 O
韩 B-LOC
国 I-LOC
三 B-ORG
星 I-ORG
（ I-ORG
S I-ORG
a I-ORG
m I-ORG
s I-ORG
u I-ORG
n I-ORG
g I-ORG
） I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
个 O
系 O
统 O
固 O
件 O
。 O
提 O
供 O
了 O
系 O
统 O
应 O
用 O
的 O
存 O
储 O
功 O
能 O
。 O
S B-SW
M I-SW
R I-SW
M I-SW
a I-SW
r I-SW
- I-SW
2 I-SW
0 I-SW
2 I-SW
1 I-SW
R I-SW
e I-SW
l I-SW
e I-SW
a I-SW
s I-SW
e I-SW
1 I-SW
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
允 O
许 O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
在 B-AT
D I-AT
S I-AT
P I-AT
中 I-AT
加 I-AT
载 I-AT
任 I-AT
意 I-AT
的 I-AT
E I-AT
L I-AT
F I-AT
库 I-AT
。 O

S B-ORG
a I-ORG
m I-ORG
s I-ORG
u I-ORG
n I-ORG
g I-ORG
S O
M O
R O
是 O
韩 B-LOC
国 I-LOC
三 B-ORG
星 I-ORG
（ I-ORG
S I-ORG
a I-ORG
m I-ORG
s I-ORG
u I-ORG
n I-ORG
g I-ORG
） I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
个 O
系 O
统 O
固 O
件 O
。 O
提 O
供 O
了 O
系 O
统 O
应 O
用 O
的 O
存 O
储 O
功 O
能 O
。 O
S B-SW
M I-SW
R I-SW
M I-SW
a I-SW
r I-SW
- I-SW
2 I-SW
0 I-SW
2 I-SW
1 I-SW
R I-SW
e I-SW
l I-SW
e I-SW
a I-SW
s I-SW
e I-SW
1 I-SW
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
源 O
于 O
不 O
正 O
确 O
的 O
实 O
现 O
处 O
理 O
文 O
件 O
描 O
述 O
符 O
会 O
导 O
致 O
内 B-CSQ
存 I-CSQ
损 I-CSQ
坏 I-CSQ
， O
导 O
致 O
内 B-CSQ
核 I-CSQ
p I-CSQ
a I-CSQ
n I-CSQ
i I-CSQ
c I-CSQ
。 O

G B-SW
N I-SW
U I-SW
B I-SW
i I-SW
n I-SW
u I-SW
t I-SW
i I-SW
l I-SW
s I-SW
（ O
G O
N O
U O
B O
i O
n O
a O
r O
y O
U O
t O
i O
l O
i O
t O
i O
e O
s O
或 O
b O
i O
n O
u O
t O
i O
l O
s O
） O
是 O
G B-ORG
N I-ORG
U I-ORG
社 I-ORG
区 I-ORG
的 O
开 O
发 O
的 O
一 O
组 O
编 O
程 O
语 O
言 O
工 O
具 O
程 O
序 O
。 O
该 O
程 O
序 O
主 O
要 O
用 O
于 O
处 O
理 O
多 O
种 O
格 O
式 O
的 O
目 O
标 O
文 O
件 O
， O
并 O
提 O
供 O
有 O
连 O
接 O
器 O
、 O
汇 O
编 O
器 O
和 O
其 O
他 O
用 O
于 O
目 O
标 O
文 O
件 O
和 O
档 O
案 O
的 O
工 O
具 O
。 O
G B-SW
N I-SW
U I-SW
B I-SW
i I-SW
n I-SW
u I-SW
t I-SW
i I-SW
l I-SW
s I-SW
2 B-VER
. I-VER
3 I-VER
5 I-VER
. I-VER
1 I-VER
存 O
在 O
缓 B-VN
冲 I-VN
区 I-VN
错 I-VN
误 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
源 O
于 O
没 O
有 O
正 O
确 O
计 O
算 O
符 O
号 O
的 O
数 O
量 O
。 O

G O
N O
U O
T O
a O
r O
是 O
G B-ORG
N I-ORG
U I-ORG
社 I-ORG
区 I-ORG
的 O
一 O
套 O
用 O
于 O
创 O
建 O
t B-SW
a I-SW
r I-SW
格 O
式 O
文 O
件 O
的 O
工 O
具 O
。 O
t B-SW
a I-SW
r I-SW
1 B-VER
. I-VER
3 I-VER
3 I-VER
a I-VER
n I-VER
d I-VER
e I-VER
a I-VER
r I-VER
l I-VER
i I-VER
e I-VER
r I-VER
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
可 O
以 O
向 B-AT
t B-SW
a I-SW
r I-SW
提 I-AT
交 I-AT
精 I-AT
心 I-AT
制 I-AT
作 I-AT
的 I-AT
输 I-AT
入 I-AT
文 I-AT
件 I-AT
， O
从 O
而 O
导 O
致 O
不 B-CSQ
受 I-CSQ
控 I-CSQ
制 I-CSQ
的 I-CSQ
内 I-CSQ
存 I-CSQ
消 I-CSQ
耗 I-CSQ
。 O

S O
o O
l O
a O
r O
w O
i O
n O
d O
s O
O O
r O
i O
o O
n O
P O
l O
a O
t O
f O
o O
r O
m O
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
S B-ORG
o I-ORG
l I-ORG
a I-ORG
r I-ORG
w I-ORG
i I-ORG
n I-ORG
d I-ORG
s I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
套 O
网 O
络 O
故 O
障 O
和 O
网 O
络 O
性 O
能 O
管 O
理 O
平 O
台 O
。 O
该 O
平 O
台 O
可 O
对 O
网 O
络 O
设 O
备 O
提 O
供 O
实 O
时 O
监 O
测 O
和 O
分 O
析 O
， O
并 O
支 O
持 O
定 O
制 O
网 O
页 O
介 O
面 O
、 O
多 O
种 O
用 O
户 O
意 O
见 O
和 O
对 O
整 O
个 O
网 O
络 O
进 O
行 O
地 O
图 O
式 O
浏 O
览 O
等 O
。 O
S B-SW
o I-SW
l I-SW
a I-SW
r I-SW
W I-SW
i I-SW
n I-SW
d I-SW
s I-SW
O I-SW
r I-SW
i I-SW
o I-SW
n I-SW
P I-SW
l I-SW
a I-SW
t I-SW
f I-SW
o I-SW
r I-SW
m I-SW
b B-VER
e I-VER
f I-VER
o I-VER
r I-VER
e I-VER
2 I-VER
0 I-VER
2 I-VER
0 I-VER
. I-VER
2 I-VER
. I-VER
5 I-VER
存 O
在 O
跨 B-VN
站 I-VN
脚 I-VN
本 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
允 O
许 O
管 B-ATR
理 I-ATR
员 I-ATR
在 B-AT
自 I-AT
定 I-AT
义 I-AT
视 I-AT
图 I-AT
页 I-AT
面 I-AT
上 I-AT
进 I-AT
行 I-AT
存 I-AT
储 I-AT
X I-AT
S I-AT
S I-AT
攻 I-AT
击 I-AT
。 O

A O
n O
d O
r O
i O
s O
S O
e O
v O
c O
e O
n O
k O
o O
c B-SW
r I-SW
a I-SW
f I-SW
t I-SW
c I-SW
m I-SW
s I-SW
是 O
（ O
A O
n O
d O
r O
i O
s O
S O
e O
v O
c O
e O
n O
k O
o O
） O
开 O
源 O
的 O
一 O
个 O
应 O
用 O
程 O
序 O
。 O
一 O
个 O
C O
M O
S O
程 O
序 O
。 O
c B-SW
r I-SW
a I-SW
f I-SW
t I-SW
c I-SW
m I-SW
s I-SW
3 B-VER
. I-VER
1 B-VER
. I-VER
3 I-VER
1 I-VER
存 O
在 O
跨 B-VN
站 I-VN
脚 I-VN
本 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
通 O
过 O
管 O
理 O
设 O
置 O
站 O
点 O
新 O
注 B-AT
入 I-AT
任 I-AT
意 I-AT
w I-AT
e I-AT
b I-AT
脚 I-AT
本 I-AT
或 I-AT
H I-AT
T I-AT
M I-AT
L I-AT
。 O

b B-SW
a I-SW
s I-SW
e I-SW
r I-SW
C I-SW
M I-SW
S I-SW
是 O
b B-SW
a I-SW
s I-SW
e I-SW
r I-SW
C I-SW
M I-SW
S I-SW
（ B-ORG
B I-ORG
a I-ORG
s I-ORG
e I-ORG
r I-ORG
c I-ORG
m I-ORG
s I-ORG
） I-ORG
团 I-ORG
队 I-ORG
的 O
一 O
套 O
企 O
业 O
级 O
内 O
容 O
管 O
理 O
系 O
统 O
（ O
C O
M O
S O
） O
。 O
b B-SW
a I-SW
s I-SW
e I-SW
r I-SW
C I-SW
M I-SW
S I-SW
v O
e O
r O
s O
i O
o O
n O
s O
p O
r O
i O
o O
r O
t O
o O
4 O
. O
4 O
. O
5 O
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
源 O
于 O
博 O
客 O
文 O
章 O
编 O
辑 O
功 O
能 O
中 O
对 O
J O
a O
v O
a O
S O
c O
r O
i O
p O
t O
输 O
入 O
不 O
恰 O
当 O
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
可 O
以 O
通 B-AT
过 I-AT
未 I-AT
指 I-AT
定 I-AT
的 I-AT
向 I-AT
量 I-AT
注 I-AT
入 I-AT
任 I-AT
意 I-AT
脚 I-AT
本 I-AT
。 O

b B-SW
a I-SW
s I-SW
e I-SW
r I-SW
C I-SW
M I-SW
S I-SW
是 O
b B-SW
a I-SW
s I-SW
e I-SW
r I-SW
C I-SW
M I-SW
S I-SW
（ B-ORG
B I-ORG
a I-ORG
s I-ORG
e I-ORG
r I-ORG
c I-ORG
m I-ORG
s I-ORG
） I-ORG
团 I-ORG
队 I-ORG
的 O
一 O
套 O
企 O
业 O
级 O
内 O
容 O
管 O
理 O
系 O
统 O
（ O
C O
M O
S O
） O
。 O
b B-SW
a I-SW
s I-SW
e I-SW
r I-SW
C I-SW
M I-SW
S I-SW
v O
e O
r O
s O
i O
o O
n O
s O
p O
r O
i O
o O
r O
t O
o O
4 O
. O
4 O
. O
5 O
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
允 O
许 O
具 B-ATR
有 I-ATR
管 I-ATR
理 I-ATR
权 I-ATR
限 I-ATR
的 I-ATR
远 I-ATR
程 I-ATR
攻 I-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
通 O
过 O
未 O
指 O
定 O
的 O
向 O
量 O
执 B-AT
行 I-AT
任 I-AT
意 I-AT
操 I-AT
作 I-AT
系 I-AT
统 I-AT
命 I-AT
令 I-AT
。 O

D B-SW
a I-SW
t I-SW
a I-SW
E I-SW
d I-SW
g I-SW
e I-SW
C I-SW
A I-SW
e I-SW
H I-SW
e I-SW
a I-SW
l I-SW
t I-SW
h I-SW
P I-SW
e I-SW
r I-SW
f I-SW
o I-SW
r I-SW
m I-SW
a I-SW
n I-SW
c I-SW
e I-SW
M I-SW
a I-SW
n I-SW
a I-SW
g I-SW
e I-SW
r I-SW
是 O
爱 B-LOC
尔 I-LOC
兰 I-LOC
（ B-ORG
D I-ORG
a I-ORG
t I-ORG
a I-ORG
E I-ORG
d I-ORG
g I-ORG
e I-ORG
） I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
个 O
应 O
用 O
程 O
序 O
。 O
提 O
供 O
实 O
时 O
和 O
预 O
测 O
性 O
能 O
分 O
析 O
， O
在 O
业 O
务 O
流 O
程 O
受 O
到 O
负 O
面 O
影 O
响 O
之 O
前 O
采 O
取 O
纠 O
正 O
措 O
施 O
。 O
D B-SW
a I-SW
t I-SW
a I-SW
E I-SW
d I-SW
g I-SW
e I-SW
C I-SW
A I-SW
e I-SW
H I-SW
e I-SW
a I-SW
l I-SW
t I-SW
h I-SW
P I-SW
e I-SW
r I-SW
f I-SW
o I-SW
r I-SW
m I-SW
a I-SW
n I-SW
c I-SW
e I-SW
M I-SW
a I-SW
n I-SW
a I-SW
g I-SW
e I-SW
r I-SW
t O
h O
r O
o O
u O
g O
h O
6 B-VER
. I-VER
3 I-VER
. I-VER
2 B-VER
. I-VER
1 I-VER
2 I-VER
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
导 O
致 O
权 B-CSQ
限 I-CSQ
升 I-CSQ
级 I-CSQ
。 O

B O
r O
o O
a O
d O
c O
o O
m O
C O
A O
P O
e O
r O
f O
o O
r O
m O
a O
n O
c O
e O
M O
a O
n O
a O
g O
e O
m O
e O
n O
t O
是 O
美 B-LOC
国 I-LOC
博 B-ORG
通 I-ORG
（ I-ORG
B I-ORG
r I-ORG
o I-ORG
a I-ORG
d I-ORG
c I-ORG
o I-ORG
m I-ORG
） I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
款 O
I O
T O
监 O
控 O
解 O
决 O
方 O
案 O
。 O
该 O
产 O
品 O
主 O
要 O
用 O
于 O
监 O
视 O
和 O
管 O
理 O
I O
T O
系 O
统 O
和 O
网 O
络 O
基 O
础 O
架 O
构 O
。 O
P B-SW
e I-SW
r I-SW
f I-SW
o I-SW
r I-SW
m I-SW
a I-SW
n I-SW
c I-SW
e I-SW
M I-SW
a I-SW
n I-SW
a I-SW
g I-SW
e I-SW
r I-SW
t O
h O
r O
o O
u O
g O
h O
6 B-VER
. I-VER
3 I-VER
. I-VER
2 B-VER
. I-VER
1 I-VER
2 I-VER
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
导 O
致 O
权 B-CSQ
限 I-CSQ
升 I-CSQ
级 I-CSQ
。 O

D B-SW
a I-SW
t I-SW
a I-SW
E I-SW
d I-SW
g I-SW
e I-SW
C I-SW
A I-SW
e I-SW
H I-SW
e I-SW
a I-SW
l I-SW
t I-SW
h I-SW
P I-SW
e I-SW
r I-SW
f I-SW
o I-SW
r I-SW
m I-SW
a I-SW
n I-SW
c I-SW
e I-SW
M I-SW
a I-SW
n I-SW
a I-SW
g I-SW
e I-SW
r I-SW
是 O
爱 B-LOC
尔 I-LOC
兰 I-LOC
（ B-ORG
D I-ORG
a I-ORG
t I-ORG
a I-ORG
E I-ORG
d I-ORG
g I-ORG
e I-ORG
） I-ORG
公 I-ORG
司 I-ORG
的 O
一 O
个 O
应 O
用 O
程 O
序 O
。 O
提 O
供 O
实 O
时 O
和 O
预 O
测 O
性 O
能 O
分 O
析 O
， O
在 O
业 O
务 O
流 O
程 O
受 O
到 O
负 O
面 O
影 O
响 O
之 O
前 O
采 O
取 O
纠 O
正 O
措 O
施 O
。 O
P B-SW
e I-SW
r I-SW
f I-SW
o I-SW
r I-SW
m I-SW
a I-SW
n I-SW
c I-SW
e I-SW
M I-SW
a I-SW
n I-SW
a I-SW
g I-SW
e I-SW
r I-SW
t O
h O
r O
o O
u O
g O
h O
6 B-VER
. I-VER
3 I-VER
. I-VER
2 B-VER
. I-VER
1 I-VER
2 I-VER
存 O
在 O
安 B-VN
全 I-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
， O
攻 B-ATR
击 I-ATR
者 I-ATR
可 O
利 O
用 O
该 B-VN
漏 I-VN
洞 I-VN
可 O
以 O
使 O
用 B-AT
不 I-AT
同 I-AT
的 I-AT
密 I-AT
码 I-AT
执 I-AT
行 I-AT
任 I-AT
意 I-AT
数 I-AT
量 I-AT
的 I-AT
w I-AT
e I-AT
b I-AT
帧 I-AT
身 I-AT
份 I-AT
验 I-AT
证 I-AT
尝 I-AT
试 I-AT
， O
并 O
最 O
终 O
获 B-CSQ
得 I-CSQ
对 I-CSQ
目 I-CSQ
标 I-CSQ
帐 I-CSQ
户 I-CSQ
的 I-CSQ
访 I-CSQ
问 I-CSQ
权 I-CSQ
。 O
